[
    {
        "price": "581\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Lille Euralille",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence YouFirst Campus Lille Euralille est id\u00e9alement situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du vieux-Lille, du p\u00f4le universitaire et des grandes \u00e9coles, de nombreux commerces, de salles de concert et cin\u00e9ma, des gares de Lille Flandre et Lille Europe \u00e0 pieds\u2026\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines et t\u00e9l\u00e9viseurs pour le renforcement musculaire et cardio\n- une cuisine partag\u00e9e pour accueillir des cours de cuisine, des ateliers et d\u00e9couvrir les talents gastronomiques des voisins\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Lille Euralille g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-lille-euralille-lille-59800-105780-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "333 Avenue Willy Brandt, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Lille-Euralille-Lille-105780.html",
        "lat": "50.636399",
        "lon": "3.0758230979593133"
    },
    {
        "price": "599\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris Cit\u00e9 Cin\u00e9ma",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est implant\u00e9e au coeur de Saint-Denis, une ville en pleine expansion situ\u00e9e aux portes de Paris.\n\nSaint-Denis est une ville jeune, port\u00e9e par l\u2019\u00e9nergie de 30 000 \u00e9tudiants (pr\u00e8s du tiers de la population). La r\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris Cit\u00e9-Cin\u00e9ma est situ\u00e9e dans un quartier agr\u00e9able et dynamique, aux multiples animations culturelles.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines pour le renforcement musculaire et cardio\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris Cit\u00e9 Cin\u00e9ma g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-cin-eacute-ma-saint-denis-11310-115076-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "2 Place Pleyel, 11310 Saint Denis",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Paris-Cit-eacute-Cin-eacute-ma-Saint-Denis-115076.html",
        "lat": "48.9202438",
        "lon": "2.3442024"
    },
    {
        "price": "839\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris Grande Arche",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence offre un acc\u00e8s aux nombreux commerces de la D\u00e9fense, tel que le centre commercial des 4 Temps, et une desserte exceptionnelle de transports en commun. \u00c0 quelques pas seulement, un r\u00e9seau complet de lignes de RER, de m\u00e9tro et de tramway permettent de rejoindre Paris et ses principaux quartiers en quelques dizaines de minutes.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines pour le renforcement musculaire et cardio\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris Grande Arche g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-grande-arche-puteaux-92800-111867-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Terrasse Valmy, 92800 Puteaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Paris-Grande-Arche-Puteaux-111867.html",
        "lat": "48.893103249999996",
        "lon": "2.231856529403486"
    },
    {
        "price": "796\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris Cit\u00e9 Descartes",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du p\u00f4le universitaire Cit\u00e9 Descartes, parfaitement desservie par les transports en commun (\u00e0 30 minutes du centre de Paris). Int\u00e9gr\u00e9e dans un environnement g\u00e9n\u00e9reusement arbor\u00e9, la r\u00e9sidence Paris Est Cit\u00e9 Descartes propose des logements modernes r\u00e9partis dans un immeuble design de 3 \u00e9tages.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une cuisine partag\u00e9e pour accueillir des cours de cuisine, des ateliers et d\u00e9couvrir les talents gastronomiques des voisins\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines et t\u00e9l\u00e9viseurs pour le renforcement musculaire et cardio\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris Cit\u00e9 Descartes g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-cit-eacute-descartes-champs-sur-marne-77420-115078-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6 Boulevard Copernic, 77420 Champs Sur Marne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Paris-Cit-eacute-Descartes-Champs-sur-Marne-115078.html",
        "lat": "48.8440774",
        "lon": "2.58628072858864"
    },
    {
        "price": "758\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris Palaiseau",
        "posting_body": "Gr\u00e2ce au vaste r\u00e9seau de transports en commun, vous avez un acc\u00e8s direct \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Paris Sud (Paris XI), aux grandes \u00e9coles situ\u00e9es \u00e0 Orsay, Saclay, \u00e0 Massy ou encore Palaiseau avec notamment la prestigieuse Ecole Polytechnique.\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris Palaiseau est compos\u00e9e de 2 b\u00e2timents de 4 \u00e9tages. Ses g\u00e9n\u00e9reux espaces verts et son environnement calme vous offrent un cadre id\u00e9al pour vos moments les plus studieux.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines pour le renforcement musculaire et cardio\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris Palaiseau g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-palaiseau-palaiseau-91120-106356-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "26-28 Route De Saclay, 91120 Palaiseau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Paris-Palaiseau-Palaiseau-106356.html",
        "lat": "48.7198695",
        "lon": "2.2249533"
    },
    {
        "price": "949\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Youfirst Campus Porte d'Ivry",
        "posting_body": "Toute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec de multiples espaces communs pour se retrouver, partager et \u00e9changer.\n\n- un espace lounge faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents modulable pour configurer les espaces selons vos usages.\n\n- un espace agora equip\u00e9e d'une cuisine commune pour se r\u00e9unir et partager.\n\n- un espace co-working pour travailler et r\u00e9viser seul ou \u00e0 plusieurs en mode projet.\n\n- un patio couvert avec un espace d\u00e9di\u00e9 pour mettre vos v\u00e9los \u00e0 l'abri.\n\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB.\n\nC\u00f4t\u00e9 forme, oubliez les abonnements co\u00fbteux, un espace fitness d\u00e9di\u00e9 vous permet de faire du sport selon vos envies :\n\n- une aire d\u00e9di\u00e9e au cardio \u00e9quip\u00e9 de machines et t\u00e9l\u00e9viseurs pour le renforcement musculaire et cardio.\n\n- une aire consacr\u00e9e aux tapis au sol pour une pratique des disciplines douces, comme le yoga ou le pilates seul ou en groupe.\n\nLa r\u00e9sidence Youfirst Campus Porte d'Ivry g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-porte-d-039-ivry-ivry-sur-seine-94200-1325162-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-porte-d-039-ivry-ivry-sur-seine-94200-1325162-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-porte-d-039-ivry-ivry-sur-seine-94200-1325162-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-porte-d-039-ivry-ivry-sur-seine-94200-1325162-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-porte-d-039-ivry-ivry-sur-seine-94200-1325162-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "5 All\u00e9e Allain Leprest, 94200 Ivry Sur Seine",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Youfirst-Campus-Porte-d-039-Ivry-Ivry-sur-Seine-1325162.html",
        "lat": "48.8185568",
        "lon": "2.3755259"
    },
    {
        "price": "1 073\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Paris La D\u00e9fense",
        "posting_body": "Du 1er au 19\u00e8me \u00e9tage, une grande diversit\u00e9 d\u2019appartements confortables et \u00e9quip\u00e9s de 16 \u00e0 35m2 sont propos\u00e9s : studios, 2 pi\u00e8ces et colocations pour 2 personnes.\n- Studios de 820 \u00e0 965 \u20ac TTC charges comprises\n- Studios avec balcon 925 \u00e0 995 \u20ac TTC charges comprises\n- Studios avec terrasse \u00e0 partir de 995 \u20ac TTC charges comprises\n- Grand studios de 935 \u00e0 990 \u20ac TTC charges comprises\n- Appartements \u00e0 partager \u00e0 partir de 750 \u20ac TTC charges comprises\n\nLa r\u00e9sidence a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour laisser entrer la lumi\u00e8re dans tous les espaces y compris les niveaux inf\u00e9rieurs.\nVous serez s\u00e9duits par ses ambiances design, color\u00e9es et audacieuses !\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle d\u2019\u00e9tude pour travailler ou r\u00e9viser \u00e0 plusieurs\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nC\u00f4t\u00e9 forme, oubliez les abonnements co\u00fbteux, deux espaces d\u00e9di\u00e9s vous permettent de faire du sport :\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines et t\u00e9l\u00e9viseurs pour le renforcement musculaire et cardio\n- une salle de yoga pour une pratique des disciplines douces, seul ou en groupe\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Paris La D\u00e9fense g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-d-eacute-fense-puteaux-92800-118101-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-defense-puteaux-92800-118101-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-defense-puteaux-92800-118101-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-defense-puteaux-92800-118101-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-paris-la-defense-puteaux-92800-118101-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "34 Avenue Du G\u00e9n\u00e9ral De Gaulle, 92800 Puteaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Paris-La-D-eacute-fense-Puteaux-118101.html",
        "lat": "48.8884242",
        "lon": "2.2352209726321703"
    },
    {
        "price": "500\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Bordeaux Bassins \u00e0 Flot",
        "posting_body": "Toute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence neuve et s\u00e9curis\u00e9e propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n\n- Connexion internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit\n\n- Gestionnaire de r\u00e9sidence sur place, votre interlocuteur d\u00e9di\u00e9\n\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines pour le renforcement musculaire et cardio\n\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nConcernant les charges :\n\nPour les colocations toutes les charges sont incluses au loyer.\n\nPour les T1 et T2 :\nL'\u00e9lectricit\u00e9 est non inclus dans le loyer.\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Bordeaux Bassins \u00e0 Flot g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-bassins-agrave-flot-bordeaux-33300-115081-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "46 Sente Des Radoubs, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Bordeaux-Bassins-agrave-Flot-Bordeaux-115081.html",
        "lat": "44.8668995",
        "lon": "-0.5529852"
    },
    {
        "price": "650\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Bordeaux Pellegrin",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence de Bordeaux Pellegrin b\u00e9n\u00e9ficie d'une situation exceptionnelle, en centre-ville \u00e0 deux pas de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine. La r\u00e9sidence est implant\u00e9e dans une rue particuli\u00e8rement tranquille tout en vous offrant un acc\u00e8s imm\u00e9diat au c\u0153ur de la ville, \u00e0 pieds, ou en empruntant les nombreux moyens de transport \u00e0 votre disposition.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines pour le renforcement musculaire et cardio\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Bordeaux Pellegrin g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-bordeaux-pellegrin-bordeaux-33300-115082-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "26 Rue Des Belles \u00eeles, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Bordeaux-Pellegrin-Bordeaux-115082.html",
        "lat": "44.827845",
        "lon": "-0.5946279"
    },
    {
        "price": "579\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante YouFirst Campus Talence Universit\u00e9",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence de Talence Universit\u00e9 est id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur de la Facult\u00e9 des Sciences, en face du vignoble prestigieux du Ch\u00e2teau Haut-Brion et \u00e0 15 minutes en Tramway du centre ville de Bordeaux et b\u00e9n\u00e9ficie de l\u2019ensemble des commodit\u00e9s de la ville accessible rapidement \u00e0 pied.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante cl\u00e9 en main avec diff\u00e9rents espaces communs cosy pour se retrouver, partager et \u00e9changer :\n- une salle Lounge pour faire des rencontres et se retrouver avec les autres r\u00e9sidents\n- une salle de sport \u00e9quip\u00e9e de machines et t\u00e9l\u00e9viseurs pour le renforcement musculaire et cardio\n- une cuisine partag\u00e9e pour accueillir des cours de cuisine, des ateliers et d\u00e9couvrir les talents gastronomiques des voisins\n- une laverie \u00e9quip\u00e9e de lave-linge et s\u00e8che-linge payable par CB\n\nLa r\u00e9sidence YouFirst Campus Talence Universit\u00e9 g\u00e9r\u00e9e par YOUFIRST accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/youfirst-campus-talence-universit-eacute--talence-33400-115085-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "36 Rue Marc Sangnier, 33400 Talence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-YouFirst-Campus-Talence-Universit-eacute--Talence-115085.html",
        "lat": "44.8083843",
        "lon": "-0.6031225"
    },
    {
        "price": "660\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Ecla Noisy-le-Grand",
        "posting_body": "Ecla Noisy-le-Grand est situ\u00e9 \u00e0 l\u2019Est Parisien et \u00e0 seulement 20 minutes de l\u2019hypercentre de Paris, un h\u00e9bergement \u00e0 deux pas de l\u2019Universit\u00e9 Paris-Est et des \u00e9coles de Champs sur Marne - le RER A \u00e9tant accessible \u00e0 deux minutes \u00e0 pied de la r\u00e9sidence.\n\nChaque logement est meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9. Le loyer comprend toutes charges (eau froide et chaude, \u00e9lectricit\u00e9, chauffage, entretien des parties communes) mais aussi le WiFi et les services de la r\u00e9sidence : bo\u00eetes aux lettres, application mobile, personnel de s\u00e9curit\u00e9, accompagnement international.\n\nLa r\u00e9sidence Ecla Noisy-le-Grand g\u00e9r\u00e9e par Ecla accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-noisy-le-grand-noisy-le-grand-93160-1340191-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "5 Rue Du Centre, 93160 Noisy Le Grand",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Ecla-Noisy-le-Grand-Noisy-le-Grand-1340191.html",
        "lat": "48.83848",
        "lon": "2.546438"
    },
    {
        "price": "850\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante ECLA Paris Massy-Palaiseau",
        "posting_body": "Ecla Paris Massy-Palaiseau est situ\u00e9 \u00e0 seulement 30 minutes de Paris, dans l'Essonne, \u00e0 7 minutes \u00e0 pied de la gare RER B & C, & TGV de Massy-Palaiseau. La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du plateau de Saclay et de ses \u00e9coles (ligne de bus). Ecla est aujourd'hui la plus grande r\u00e9sidence d\u00e9di\u00e9e au co-living d'Europe et accueille plus de 1000 r\u00e9sidents \u00e0 majorit\u00e9 internationale, \u00e9tudiants ou jeunes actifs. En tant que r\u00e9sident \u00e0 Ecla, vous avez accc\u00e8s \u00e0 environ 4000m2 d'espaces communs et de services incluant salle de sport, salles de jeu vid\u00e9o et gaming, studio de musique, Cin\u00e9box ou encore espaces de restauration avec street-food . Vous b\u00e9n\u00e9ficiez d'une offre tout-inclus qui comprend votre loyer, toutes les charges comprises (eau chaude, froide, \u00e9lectricit\u00e9, entretien des parties communes) mais \u00e9galement le WiFi, les services inclus (bo\u00eete aux lettres individuelles, r\u00e9ception de colis, pr\u00eat de mat\u00e9riel etc.) et l'acc\u00e8s aux espaces communs. Tous les logements sont meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et \u00e9ligibles aux aides de la CAF.\n\nLa r\u00e9sidence ECLA Paris Massy-Palaiseau g\u00e9r\u00e9e par Ecla accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-paris-massy-palaiseau-palaiseau-91120-125307-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "16 Avenue Emile Baudot, 91120 Palaiseau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-ECLA-Paris-Massy-Palaiseau-Palaiseau-125307.html",
        "lat": "48.7190261",
        "lon": "2.2635861"
    },
    {
        "price": "850\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante ECLA Villejuif",
        "posting_body": "Ouverture Janvier 2023 La r\u00e9sidence Ecla Paris Villejuif a \u00e9t\u00e9 construite autour de la th\u00e9matique du bien-\u00eatre. Nous pouvons retrouver cet aspect aussi bien dans la conception de la r\u00e9sidence que dans la proposition de services, qui est aussi bien adapt\u00e9e aux \u00e9tudiants qu'aux jeunes actifs. Petits plus : tout a \u00e9t\u00e9 mis en oeuvre pour minimiser notre impact \u00e9cologique : mat\u00e9riaux naturels, recyclage, seconde vie, \u00e9conomie d'\u00e9nergie...\n\nChaque espace de la r\u00e9sidence est con\u00e7u selon la th\u00e9matique du bien \u00eatre de sorte que les r\u00e9sidents puissent avoir un cadre id\u00e9al \u00e0 l'\u00e9veil de leur sens.\n\nLes r\u00e9sidences Ecla disposent toutes d'une offre d'espaces communs unique d\u00e9di\u00e9e au coliving qui est comprise dans l'offre tout inclus.\n\nEn tant que r\u00e9sident Ecla, vous aurez, en plus de votre logement, acc\u00e8s \u00e0 une multitude d'espaces communs propices \u00e0 la d\u00e9tente et \u00e0 la concentration : The Lounge, des Meetrooms, des Kitchens, the Gym, the Laundry, des Cinebox, Interval (l\u2019espace restauration), The Silentroom, The Sauna, The Workspace, The Factory, The Quietroom.\n\nLa r\u00e9sidence Ecla Paris Villejuif poss\u00e8de 754 appartements, individuels ou en colocation, enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : chambres, studios, T2, T3 ou T4. Petit plus : certains poss\u00e8dent m\u00eame un balcon.\n\nVous pourrez choisir l'offre tout-inclus qui comprend le loyer (avec chauffage, eau chaude/froide, entretien des espaces communs) ainsi que l'acc\u00e8s aux diff\u00e9rents services et espaces communs.\n\nLa r\u00e9sidence ECLA Villejuif g\u00e9r\u00e9e par Ecla accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-14.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-15.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-16.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-17.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-18.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-19.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/ecla-villejuif-villejuif-94800-1345847-20.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "20 Rue Marcel Paul, 94800 Villejuif",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-ECLA-Villejuif-Villejuif-1345847.html",
        "lat": "48.7992928",
        "lon": "2.3570429"
    },
    {
        "price": "390\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Troyes Centre",
        "posting_body": "\u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la gare et de toutes les commodit\u00e9s, la r\u00e9sidence Student Factory Troyes Centre b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une place de choix en c\u0153ur de ville.\nSitu\u00e9e \u00e0 seulement quelques minutes des \u00e9coles et des facult\u00e9s troyennes, cette nouvelle r\u00e9sidence \u00e9tudiants propose des appartements enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s (du\nstudio au T3).\nElle offre \u00e9galement \u00e0 ses r\u00e9sidents des espaces communs adapt\u00e9s et de nombreux services qui r\u00e9pondent au mode de vie \u00e9tudiant. Espace de coworking, laverie connect\u00e9e, caf\u00e9t\u00e9ria, internet haut d\u00e9bit, sont autant d\u2019\u00e9quipements et de services pr\u00e9vus pour faciliter la vie des \u00e9tudiants au quotidien.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Troyes Centre g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-troyes-centre-troyes-10000-1346144-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "4 Rue Du Ravelin, 10000 Troyes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Troyes-Centre-Troyes-1346144.html",
        "lat": "48.29739",
        "lon": "4.0654571"
    },
    {
        "price": "565\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Toulouse Zenith",
        "posting_body": "Vous \u00eates en recherche d\u2019un logement \u00e9tudiant \u00e0 Toulouse, dans un cadre chaleureux et moderne ? \u00c9tudiants et jeunes actifs, d\u00e9couvrez Student Factory et notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante de Toulouse. Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 du Z\u00e9nith, la r\u00e9sidence se compose de 130 logements (T1 ou T1 large), enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s.\nEn plus des appartements fonctionnels, elle offre des espaces de vie et des services pens\u00e9s pour faciliter la vie et la r\u00e9ussite de nos r\u00e9sidents (laverie, salles de coworking, local \u00e0 v\u00e9los\u2026).\n\nLe lieu se situe \u00e0 quelques pas de l\u2019hippodrome de Toulouse la C\u00e9pi\u00e8re et \u00e0 3,5 Km du centre-ville et de ses nombreux commerces, accessible en tramway et en m\u00e9tro en 15 minutes. Les principaux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur se situent \u00e0 20 minutes.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Toulouse Zenith g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-toulouse-zenith-toulouse-31500-1346142-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "2 Avenue De Lardenne, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Toulouse-Zenith-Toulouse-1346142.html",
        "lat": "43.5935127",
        "lon": "1.4066127"
    },
    {
        "price": "440\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Rouen Champs de Mars",
        "posting_body": "Sur une surface totale de 4 439 m\u00b2, cette r\u00e9sidence proposera 123 logements \u00e9tudiants r\u00e9partis sur un rez-de-chauss\u00e9e et 4 \u00e9tages, dont 20 % de 3 pi\u00e8ces en co-living.\nLes r\u00e9sidents b\u00e9n\u00e9ficieront de services inclus tels que l\u2019acc\u00e8s \u00e0 des espaces de coworking et de coliving, un local \u00e0 v\u00e9lo, une connexion wifi haut d\u00e9bit inclus dans le loyer, la gestion de leurs colis, ou encore une cl\u00e9 d\u00e9mat\u00e9rialis\u00e9e pour acc\u00e9der \u00e0 leur logement. La r\u00e9sidence proposera \u00e9galement des animations gratuites.\n\nPour faciliter l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9sidence et \u00e0 certains services \u00e0 la carte, une application Student Factory sera mise \u00e0 disposition de chaque locataire. Ainsi, les \u00e9tudiants pourront commander en ligne des cr\u00e9dits pour la reprographie ou encore programmer un cycle \u00e0 la laverie. Cet outil connect\u00e9 permettra \u00e9galement d\u2019interagir avec les autres r\u00e9sidents ou le responsable de site.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Rouen Champs de Mars g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-rouen-champs-de-mars-rouen-76100-1346143-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "14 Rue Henri Rivi\u00e8re, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Rouen-Champs-de-Mars-Rouen-1346143.html",
        "lat": "49.4359168",
        "lon": "1.1079488"
    },
    {
        "price": "500\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Lyon Parilly",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Lyon Student Factory offre un cadre de vie id\u00e9al \u00e0 proximit\u00e9 des universit\u00e9s et des grandes \u00e9coles.\n\nCompos\u00e9e de 149 logements meubl\u00e9s et d'espaces d\u00e9di\u00e9s au travail, \u00e0 la communication et \u00e0 la r\u00e9flexion, elle propose un cadre de vie id\u00e9al pour des \u00e9tudes r\u00e9ussies. Les espaces de vie sont \u00e9galement \u00e0 la pointe de la technologie et enti\u00e8rement connect\u00e9s pour r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des \u00e9tudiants.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Lyon Parilly g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lyon-parilly-venissieux-69200-1346145-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "46 Rue Simone Veil, 69200 V\u00e9nissieux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Lyon-Parilly-Venissieux-1346145.html",
        "lat": "45.7160527",
        "lon": "4.8783806"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Valenciennes",
        "posting_body": "Cette r\u00e9sidence lib\u00e8re une atmosph\u00e8re propice au bien-\u00eatre.\n\nId\u00e9alement agenc\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, les logements b\u00e9n\u00e9ficient des derni\u00e8res innovations techniques.\n\nA proximit\u00e9 d\u2019un supermarch\u00e9 & Drive, desservie par les lignes de bus, cette r\u00e9sidence se place au devant de la sc\u00e8ne et s\u2019illustre dans l\u2019univers des r\u00e9sidences d\u2019\u00e9tudiants \u00e0 2 pas des Tertiales.\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Valenciennes g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-valenciennes-valenciennes-59300-91916-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-valenciennes-valenciennes-59300-91916-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-valenciennes-valenciennes-59300-91916-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-valenciennes-valenciennes-59300-91916-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-valenciennes-valenciennes-59300-91916-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "34t Rue De La Longue Chasse, 59300 Valenciennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Valenciennes-Valenciennes-91916.html",
        "lat": "50.373315",
        "lon": "3.5324527"
    },
    {
        "price": "499\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Clermont",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence propose des studios \u00e9tudiants enti\u00e8rement meubl\u00e9s avec kitchenette (plaques de cuisson avec hotte aspirante, \u00e9vier avec meubles de rangements, r\u00e9frig\u00e9rateur-cong\u00e9lateur), une salle de douche et des WC privatifs.\n\nLes espaces communs sont \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants.\nLa r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9e jour et nuit. Le r\u00e9gisseur g\u00e8re la r\u00e9sidence aux heures de bureau et un gardien\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Clermont g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-clermont-clermont-ferrand-63000-1346189-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "10 Rue Desdevises Du D\u00e9zert, 63000 Clermont Ferrand",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Clermont-Clermont-Ferrand-1346189.html",
        "lat": "45.7653033",
        "lon": "3.0900944"
    },
    {
        "price": "820\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Asni\u00e8res",
        "posting_body": "r\u00e9sidence \u00e9tudiante de 300 studios, de 17 m\u00b2 \u00e0 23 m\u00b2. Le b\u00e2timent couvre 7 200 m\u00b2 r\u00e9partis sur 9 niveaux et a \u00e9t\u00e9 con\u00e7u par l\u2019architecte Alfonso Femia. Il sera certifi\u00e9 NF Habitat HQE et b\u00e9n\u00e9ficiera du Label Effinergie. La r\u00e9sidence disposera d\u2019espaces de vie partag\u00e9s pour le travail et les loisirs ainsi que de 220 m\u00b2 d\u2019espaces ext\u00e9rieurs incluant une terrasse de 80 m\u00b2 au rez-de chauss\u00e9e et un rooftop de 75 m\u00b2.\nElle sera ainsi facilement accessible depuis les p\u00f4les universitaires de Cergy-Pontoise (Gennevilliers), Paris 13, Paris 8.\n\nLa r\u00e9sidence Kley Asni\u00e8res g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1346032-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1346032-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1346032-3.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "20 Avenue De La Paix, 92600 Asni\u00e8res Sur Seine",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Asni-egrave-res-Asnieres-sur-Seine-1346032.html",
        "lat": "48.9183558",
        "lon": "2.3124811"
    },
    {
        "price": "475\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Twenty Campus B\u00e9ziers",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante proposera plusieurs logements allant du studio au T2 meubl\u00e9.\n201 logements \u00e9tudiants ;\ndes salles de classe ;\nun amphith\u00e9\u00e2tre ;\net un espace de restauration.\nOuverture au 31/08 !!\n\nLa r\u00e9sidence Twenty Campus B\u00e9ziers g\u00e9r\u00e9e par Sergic r\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-b-eacute-ziers-beziers-34500-1346210-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-b-eacute-ziers-beziers-34500-1346210-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-b-eacute-ziers-beziers-34500-1346210-3.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "19 Quai Du Port Neuf, 34500 B\u00e9ziers",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Twenty-Campus-B-eacute-ziers-Beziers-1346210.html",
        "lat": "43.3336429",
        "lon": "3.2212691"
    },
    {
        "price": "501\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Nevers",
        "posting_body": "Tu es \u00e0 la recherche d\u2019un nouvel appart \u00e0 Nevers ?\n\nBienvenue dans la r\u00e9sidence UXCO Nevers.\n\n\n91 appartements sont propos\u00e9s \u00e0 Nevers. Tu auras le choix entre un studio ou un T2. L\u2019ensemble des logements sont lou\u00e9s enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Chaque appartement dispose ainsi d\u2019une cuisine \u00e9quip\u00e9e avec plaque vitroc\u00e9ramique, frigo top, micro-ondes, hottes et rangements, d\u2019un canap\u00e9 et d\u2019une t\u00e9l\u00e9vision dans un espace salon d\u00e9di\u00e9, d\u2019un espace nuit dans les studios et d\u2019une chambre enti\u00e8rement priv\u00e9e dans les T2, et enfin d\u2019une salle d\u2019eau ind\u00e9pendante. Lumineux et accueillants, les appartements sont tous am\u00e9nag\u00e9s avec du mobilier design, pour que tu puisses te cr\u00e9er ton propre petit cocon.\nDe grands espaces communs sont \u00e9galement accessibles pour l\u2019ensemble de nos r\u00e9sidents. Dans une d\u00e9coration moderne, m\u00ealant mobiliers design et industriel, ces espaces sont chaleureux et propices aux rencontres et aux \u00e9changes entre habitant.\n\nUXCO propose \u00e9galement un grand nombre de services, disponibles pour l\u2019ensemble des r\u00e9sidents : un parking priv\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, une connexion internet en wifi haut d\u00e9bit, une laverie automatique, la location d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, des prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nLe loyer de ton appartement comprend l\u2019eau chaude/froide, l\u2019\u00e9lectricit\u00e9, le chauffage et la connexion internet.\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises et ramen\u00e9 ton plaid pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour te sentir comme chez toi !\nOn se revoit bient\u00f4t \u00e0 Nevers !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Nevers g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-nevers-nevers-58000-81353-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-nevers-nevers-58000-81353-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-nevers-nevers-58000-81353-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-nevers-nevers-58000-81353-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-nevers-challuy-58000-81353-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-nevers-challuy-58000-81353-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-nevers-challuy-58000-81353-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-nevers-challuy-58000-81353-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "11 Quai Des Mariniers, 58000 Nevers",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Nevers-Nevers-81353.html",
        "lat": "46.9848645",
        "lon": "3.1577567"
    },
    {
        "price": "488\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Sigma",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Sigma est situ\u00e9e dans le quartier \u00e9tudiant de Reims. A proximit\u00e9 des universit\u00e9s, de la gare SNCF et directement desservie par le tram, elle est une valeur s\u00fbre si tu souhaites mener une vie universitaire active et sereine.\n\nSigma propose 121 apparts de type studio, T1; T2. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion WIFI illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la fitness zone ainsi qu\u2019aux espaces de d\u00e9tente et de co-working, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Sigma g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-sigma-reims-51100-72645-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "70 Avenue De Laon, 51100 Reims",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Sigma-Reims-72645.html",
        "lat": "49.2657938",
        "lon": "4.0260722"
    },
    {
        "price": "549\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Pixel Nantes",
        "posting_body": "\u00c0 proximit\u00e9 du Centre Hospitalier Universitaire V\u00e9t\u00e9rinaire, de l\u2019Ecole Nationale Sup\u00e9rieure Mines ou encore de l\u2019Ecole de Design, la r\u00e9sidence propose 189 appartements dont 149 studios, 31 T1 et 9 T2 enti\u00e8rement meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et d\u00e9cor\u00e9s avec soin. La r\u00e9sidence est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservie par les transports en commun puisqu\u2019un arr\u00eat de bus (75 \u2013 arr\u00eat Ecole v\u00e9t\u00e9rinaire - direction Charbonneau) se trouve \u00e0 seulement 5 minutes \u00e0 pied..\n\nBien plus qu'un appartement, UXCO te promet une exp\u00e9rience unique au sein de sa r\u00e9sidence. Enti\u00e8rement pens\u00e9e et con\u00e7ue pour r\u00e9pondre aux nouveaux besoins des \u00e9tudiants, elle propose des logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s disposant tous d\u2019un coin cuisine, d\u2019un coin nuit et d\u2019une salle d\u2019eau privative. La r\u00e9sidence inclut \u00e9galement une gamme compl\u00e8te de services pour simplifier ton quotidien : laverie automatique connect\u00e9e, parking priv\u00e9 s\u00e9curis\u00e9, local \u00e0 v\u00e9lo, espace fitness, espace coworking etc. Une connexion en wifi tr\u00e8s haut d\u00e9bit est \u00e9galement disponible dans les logements et les parties communes, id\u00e9al pour suivre les cours \u00e0 distance facilement !\n\nEnfin, une salle commune est disponible au rez-de-chauss\u00e9e, pour faciliter la rencontre avec les autres \u00e9tudiants de la r\u00e9sidence. Elle comprend une cuisine partag\u00e9e 100% \u00e9quip\u00e9e, un espace d\u00e9tente avec un canap\u00e9 un TV et un baby-foot, un espace de coworking et une terrasse partag\u00e9e avec une zone chill. Cool non ? D\u00e9couvre juste apr\u00e8s l\u2019ensemble des avantages de la r\u00e9sidence et les logements disponibles.\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Pixel Nantes g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-pixel-nantes-nantes-44200-1346207-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "44000 Route De Gachet, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Pixel-Nantes-Nantes-1346207.html",
        "lat": "47.2863484",
        "lon": "-1.5209242"
    },
    {
        "price": "451\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Lemon",
        "posting_body": "Lemon c'est 158 appartements, du studio au T3 coloc, chacun \u00e9quip\u00e9s cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro-ondes, hotte de rangements), d'un espace nuit, d'un coin bureau avec rangements, d'une salle d'eau avec douche et WC privatifs. Les appartements sont chaleureux et styllis\u00e9s, des cocons propices au partage et \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 que tu pourras d\u00e9corer comme tu le souhaites.\n\nLes teintes pop, mati\u00e8res douces, v\u00e9g\u00e9taux et formes arrondies d\u00e9voilent une d\u00e9coration de r\u00e9sidence compl\u00e8tement color\u00e9e dans un style sixties assum\u00e9. Entre zone de co-working, espace chill, canap', TV et cuisine commune, les espaces de coliving sont propices au partage et aux \u00e9changes dans un univers m\u00e9langeant les \u00e9poques.\n\nUne gamme compl\u00e8te de services pour soutenir ton quotidien et te permettre de se concentrer sur l'essentiel est mise \u00e0 ta disposition : connexion internet, laverie automatique avec s\u00e8che-linge, parking priv\u00e9, pr\u00eat d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, livraison de Suit\u2019Dej, prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nLe loyer, accessible \u00e0 tous types de porte-monnaie, comprend l\u2019eau froide et/ou chaude, le chauffage et un changement de linge mensuel.\n\nY'a plus qu'\u00e0 ramener la titine et Maurice le cactus puis on est bon :)\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Lemon g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-lemon-brest-29200-1320549-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-lemon-brest-29200-1320549-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-lemon-brest-29200-1320549-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-lemon-brest-29200-1320549-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-lemon-brest-29200-1320549-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-lemon-brest-29200-1320549-14.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "90 Rue Du Cap Horn, 29200 Brest",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Lemon-Brest-1320549.html",
        "lat": "48.3915442",
        "lon": "-4.5037034"
    },
    {
        "price": "510\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Sweetly I Art",
        "posting_body": "** OUVERTURE RESIDENCE AU 15/09 **\nLa r\u00e9sidence coliving I-Art propose des h\u00e9bergements enti\u00e8rement meubl\u00e9es dans la ville dynamique et conviviale de Gradignan. Id\u00e9ale pour les \u00e9tudiants en fin de cursus universitaire et les jeunes actifs, la r\u00e9sidence est connect\u00e9e et propose de nombreux services favorisant les \u00e9changes entre r\u00e9sidents.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Sweetly I Art g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-i-art-gradignan-33170-1346213-6.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "9001 Chemin Des Maures, 33170 Gradignan",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Sweetly-I-Art-Gradignan-1346213.html",
        "lat": "44.7870289",
        "lon": "-0.5929453"
    },
    {
        "price": "650\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY Studio 8",
        "posting_body": "Id\u00e9alement plac\u00e9e face au futur campus \u00e9tudiant de Fontainebleau, la r\u00e9sidence Studently Studio 8\nposs\u00e8de de nombreux atouts : Salle de sport, laverie, \u00e9picerie, espaces coliving et gaming, espace\ncoworking, une grande terrasse et m\u00eame une salle de cin\u00e9ma! La r\u00e9sidence est neuve et s\u00e9curis\u00e9e,\naccessible par badge et interphonie\nTous nos appartements sont compos\u00e9s d\u2019une pi\u00e8ce de vie, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, ainsi que\nd\u2019une salle d\u2019eau avec douche et WC. Certains logements disposent \u00e9galement d\u2019un balcon.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY Studio 8 g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studently-studio-8-fontainebleau-77300-1346117-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "4 Rue Lagorsse, 77300 Fontainebleau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-Studio-8-Fontainebleau-1346117.html",
        "lat": "48.4149336",
        "lon": "2.705396"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY Canopy",
        "posting_body": "La R\u00e9sidence Canopy se situe \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du campus universitaire de Pau. Elle se compose d\u2019appartements \u00e9tudiants T1, T1 bis meubl\u00e9s.\nElle offre des espaces communs int\u00e9rieurs conviviaux et chaleureux : salle de sport, tisanerie, salle de d\u00e9tente avec canap\u00e9 et TV, espace coworking. Le Student r\u00e9gisseur pr\u00e9sent sur place est le garant de la s\u00e9curit\u00e9 et de la convivialit\u00e9 de la r\u00e9sidence.\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante propose des services connect\u00e9s : boites \u00e0 colis, laverie, ascenseurs avec \u00e9cran diffusant des informations pratiques.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY Canopy g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-canopy-pau-64000-1345809-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Passage De L'europe, 64000 Pau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-Canopy-Pau-1345809.html",
        "lat": "43.3279504",
        "lon": "-0.3546325"
    },
    {
        "price": "610\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud'Art Ile de Nantes",
        "posting_body": "L'\u00cele de Nantes, anciennement \u00ab Ile Beaulieu \u00bb est connue et reconnue pour ses \"Machines de l\u2019Ile\", son \u00e9l\u00e9phant embl\u00e9matique et le quartier de la Cr\u00e9ation, nouveau lieu dynamique et culturel incontournable !\n\nLa r\u00e9sidence vous offre un cadre de vie privil\u00e9gi\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du P\u00f4le Universitaire Interdisciplinaire d\u00e9di\u00e9 au Num\u00e9rique, du Palais de Justice, de l'Ecole des Beaux Arts, du P\u00f4le des Arts Graphiques, des bords de Loire et de nombreux commerces et restaurants.\nLa plupart des universit\u00e9s et \u00e9coles se situent dans un rayon de 700m.\n\nL\u2019\u00e9tablissement de 6 \u00e9tages propose 140 logements enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, spacieux et tr\u00e8s lumineux.\n\nIl dispose d\u2019un vaste hall de r\u00e9ception avec 2 ascenseurs, 2 escaliers et est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9 (accueil, contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s des r\u00e9sidents par badge, vid\u00e9osurveillance du hall et des acc\u00e8s au b\u00e2timent), salle de fitness, local \u00e0 v\u00e9los ferm\u00e9, patio avec grande terrasse et salons de jardin.\n\n* Les draps, couettes et oreillers sont \u00e0 fournir par l\u2019\u00e9tudiant.\n\nLa r\u00e9sidence Stud'Art Ile de Nantes g\u00e9r\u00e9e par MER ET GOLF APPART HOTEL accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-15.jfif",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-16.jfif",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-17.jfif",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-039-art-ile-de-nantes-nantes-44200-118947-19.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "45 Bis Rue La Tour D'auvergne, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-039-Art-Ile-de-Nantes-Nantes-118947.html",
        "lat": "47.2066126",
        "lon": "-1.5539121"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cardinal Campus - POP-UP",
        "posting_body": "Cardinal Campus s'implante \u00e0 Bourg-en-Bresse avec sa premi\u00e8re r\u00e9sidence \u00e9tudiante.\n\nLa r\u00e9sidence propose des logements du studio au T3, allant de 19 \u00e0 50m2, meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s.\n\nChaque logement poss\u00e8de une pi\u00e8ce de vie compos\u00e9 d'une kitchenette (plaque vitroc\u00e9ramique, micro-onde, r\u00e9frig\u00e9rateur et vaisselle), d'un espace repas, d'un coin nuit et d'un coin bureau, ainsi qu'une salle de bain (WC et douche).\n\nChaque locataire dispose d'une connexion internet gratuite.\n\n\nPourquoi choisir notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 bourg-en-bresse ?\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante Pop Up s'inscrit dans notre lign\u00e9e de r\u00e9sidence collaborative ! Place \u00e0 l'\u00e9change, la mixit\u00e9, et au savoir gr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s tout au long de l'ann\u00e9e et \u00e0 notre \u00e9quipe \u00e0 l'\u00e9coute de nos locataires pour faire en sorte qu'ils vivent une exp\u00e9rience unique et conviviale.\n\nLa r\u00e9sidence Cardinal Campus Pop Up est un v\u00e9ritable espace d\u2019\u00e9changes gr\u00e2ce \u00e0 ses espaces communs : Chill Room avec un espace de coworking et un espace kitchen lab, et son espace vert !\n\nLa r\u00e9sidence dispose d'un local v\u00e9lo, d'une buanderie* accessible 24h/24 et 7j/7 avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\n\nVous souhaitez vivre votre exp\u00e9rience Cardinal Campus en colocation ? C'est possible ! Nos logements \u00e9tudiants de type T3 sont ouverts \u00e0 la colocation.\n\n\nDes espaces communs qui n\u2019ont rien de commun !\n\nPlus que des espaces communs, ce sont des espaces de vie.\n\nBesoin de chiller ou travailler ? Enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e avec un espace de d\u00e9tente, un espace de travail et une cuisine \u00e0 partager \u00e9quip\u00e9e et conviviale, il y\u2019en a pour tous les go\u00fbts dans la Chill Room !\n\n\n\nEnvie de pratiquer du sport ? La fitness room saura ravir les d\u00e9butants comme les experts.\n\n\n\nLa r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un cadre verdoyant, dans un quartier calme : des conditions parfaites pour vous \u00e9panouir dans vos \u00e9tudes !\n\nAdepte des d\u00e9placements en deux roues ? la r\u00e9sidence dispose d'un local qui permet de stationner son v\u00e9lo ou sa trottinette en toute tranquillit\u00e9.\n\nLe Wash Bar*, am\u00e9nag\u00e9 avec des lave-linges et des s\u00e8che-linges\u00b9 accessible 24h/24 et 7j/7.\n\nLa r\u00e9sidence Cardinal Campus - POP-UP g\u00e9r\u00e9e par Cardinal Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-pop-up-bourg-en-bresse-01000-1346199-9.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "38 Avenue Alsace Lorraine, 01000 Bourg En Bresse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cardinal-Campus-POP-UP-Bourg-en-Bresse-1346199.html",
        "lat": "46.2013118",
        "lon": "5.2199212"
    },
    {
        "price": "430\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cardinal Campus - CAMPUS 1887",
        "posting_body": "Cardinal Campus s'implante \u00e0 Dijon avec sa nouvelle r\u00e9sidence \u00e9tudiante 1887 Campus.\n\nLa r\u00e9sidence propose des logements du studio au T3, allant de 18 \u00e0 42m2, meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s.\n\nChaque logement poss\u00e8de une pi\u00e8ce de vie compos\u00e9 d'une kitchenette (plaque vitroc\u00e9ramique, micro-onde, r\u00e9frig\u00e9rateur et vaisselle), d'un espace repas, d'un coin nuit et d'un coin bureau, ainsi qu'une salle de bain (WC et douche).\n\nChaque locataire dispose d'une connexion internet gratuite.\n\nPourquoi choisir notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante 1887 Campus ?\n\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante 1887 Campus s'inscrit dans notre lign\u00e9e de r\u00e9sidence collaborative ! Place \u00e0 l'\u00e9change, la mixit\u00e9, et au savoir gr\u00e2ce \u00e0 nos \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s tout au long de l'ann\u00e9e et \u00e0 notre \u00e9quipe \u00e0 l'\u00e9coute de nos locataires pour faire en sorte qu'ils vivent une exp\u00e9rience unique et conviviale.\n\nLa r\u00e9sidence Cardinal Campus 1887 Campus est un v\u00e9ritable espace d\u2019\u00e9changes gr\u00e2ce \u00e0 ses espaces communs : Chill Room & Kitchen Lab, ainsi que sa Fitness room.\n\nLa r\u00e9sidence dispose d'un local v\u00e9lo, d'une buanderie accessible 24h/24 et 7j/7 avec lave-linge et s\u00e8che-linge.\n\nVous avez besoin d'une place de parking ? La r\u00e9sidence dispose d'un parking s\u00e9curis\u00e9 en sous-sol et propose la location de place \u00e0 50\u20acTTC/mois.\n\nVous souhaitez vivre votre exp\u00e9rience Cardinal Campus en colocation ? C'est possible ! Nos logements \u00e9tudiants de type T3 sont ouverts \u00e0 la colocation.\n\nDes espaces communs qui n\u2019ont rien de commun !\n\nPlus que des espaces communs, ce sont des espaces de vie.\n\nBesoin de chiller ou travailler ? Enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9e avec un espace de d\u00e9tente, un espace de travail et une cuisine \u00e0 partager \u00e9quip\u00e9e et conviviale, il y\u2019en a pour tous les go\u00fbts dans la Chill Room !\n\nEnvie de cuisiner et de partager un repas entre voisin ? Le Kitchen Lab saura ravir toutes les papilles. L'espace am\u00e9nag\u00e9 permet aux locataires de cuisiner ensemble.\n\nEnvie de pratiquer du sport ? La fitness room saura ravir les d\u00e9butants comme les experts.\n\nAdepte des d\u00e9placements en deux roues ? la r\u00e9sidence dispose d'un local qui permet de stationner son v\u00e9lo ou sa trottinette en toute tranquillit\u00e9.\n\nLe Wash Bar, am\u00e9nag\u00e9 avec des lave-linges et des s\u00e8che-linges accessible 24h/24 et 7j/7.\n\nLa r\u00e9sidence Cardinal Campus - CAMPUS 1887 g\u00e9r\u00e9e par Cardinal Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cardinal-campus-campus-1887-dijon-21000-1346209-6.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "38 Boulevard Voltaire, 21000 Dijon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cardinal-Campus-CAMPUS-1887-Dijon-1346209.html",
        "lat": "47.315741",
        "lon": "5.0506318"
    },
    {
        "price": "628\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Parc Avenue",
        "posting_body": "Parc Avenue propose 111 apparts de type T1 et T2. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau avec TV \u00e9cran plat, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la laverie automatique avec s\u00e8che-linge\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Parc Avenue g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-parc-avenue-annemasse-74100-81352-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-parc-avenue-annemasse-74100-81352-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-parc-avenue-annemasse-74100-81352-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-parc-avenue-annemasse-74100-81352-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-parc-avenue-annemasse-74100-81352-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "1 Rue D'etrembi\u00e8res, 74100 Annemasse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Parc-Avenue-Annemasse-81352.html",
        "lat": "46.184501",
        "lon": "6.2307675"
    },
    {
        "price": "512\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Thal\u00e8s",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Thales est situ\u00e9e dans un quartier calme \u00e0 proximit\u00e9 du Centre d\u2019Etudes Spatiales, de l\u2019Ecole Nationale de l\u2019Aviation, de l\u2019ISAE SUPAERO, de l\u2019universit\u00e9 Paul Sabatier et de la facult\u00e9 de Pharmacie. Proche des stations de bus et de m\u00e9tro qui permettent de rapidement rejoindre le centre-ville ainsi que ses commodit\u00e9s et activit\u00e9s \u00e9tudiantes, elle est une valeur s\u00fbre si tu souhaites mener une vie universitaire active et sereine.\n\nThales propose 131 apparts de type studio, T1 &amp; T2. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion WIFI par illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 la fitness zone ainsi qu\u2019aux espaces de d\u00e9tente et de co-working , laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Thal\u00e8s g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-thal-egrave-s-toulouse-31500-1320530-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-thales-toulouse-31500-1320530-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-thales-toulouse-31500-1320530-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-thales-toulouse-31500-1320530-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-thales-toulouse-31500-1320530-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6 Avenue Des Herbettes, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Thal-egrave-s-Toulouse-1320530.html",
        "lat": "43.5778001",
        "lon": "1.4714786"
    },
    {
        "price": "500\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO La Pommeraie",
        "posting_body": "La Pommeraie est notre bon bail \u00e0 Caen si tu souhaites mener une vie \u00e9tudiante riche en d\u00e9couvertes.\n\nLa r\u00e9sidence propose 174 lots, du studio au T3 coloc, chacun enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour faciliter ton quotidien gr\u00e2ce \u00e0 une kitchenette, un espace nuit, un coin bureau avec rangements, une salle d'eau avec douche et WC privatifs. Les logements sont \u00e9pur\u00e9s pour laisser ta cr\u00e9ativit\u00e9 s'exprimer et donc imaginer ton Home Sweet Home, ta casa, ton QG...\n\nDans un style acidul\u00e9, la r\u00e9sidence m\u00eale couleurs \u00e9clatantes et mati\u00e8res sauvages, meubles industriels et \u00e9quipements modernes pour le plus grand plaisir des r\u00e9sidents. Des espaces qui se veulent synonyme de convivialit\u00e9, d\u2019\u00e9changes et de d\u00e9tente dans une ambiance l\u00e9g\u00e8re.\n\nEn plus de ton appart' tout \u00e9quip\u00e9, nous voulons te bichonner avec une gamme compl\u00e8te de services et d'avantages : connexion internet, laverie automatique avec s\u00e8che-linge, parking priv\u00e9, pr\u00eat d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, livraison de Suit\u2019Dej, prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nAlors, t'attends quoi pour r\u00e9server ?\n\nLa r\u00e9sidence UXCO La Pommeraie g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-pommeraie-caen-14000-1320548-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-ex-suit-eacute-tudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-pommeraie-caen-14000-1320548-18.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "14 Rue De La Girafe, 14000 Caen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-La-Pommeraie-Caen-1320548.html",
        "lat": "49.205525",
        "lon": "-0.367318"
    },
    {
        "price": "418\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO UppeHalls",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante enti\u00e8rement neuve situ\u00e9e sur la commune du Petit Quevilly limitrophe de Rouen, UppeHalls t\u2019invite \u00e0 vivre une v\u00e9ritable exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante.\nUppeHalls propose 132 appartements, du studio cocooning au grand T3 coloc. Chaque logement est lou\u00e9 enti\u00e8rement meubl\u00e9, avec une cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro-ondes, hotte et rangements) et un coin salon, un coin nuit pour les studios et une chambre ind\u00e9pendante pour les T2 et T3, un coin bureau avec de nombreux rangements, et une salle de bain privative. Les appartements sont tous lumineux, modernes et d\u00e9cor\u00e9s avec soin.\n\nChez UXCO, nous pla\u00e7ons l\u2019exp\u00e9rience client au c\u0153ur de nos pr\u00e9occupations. Dans cet objectif, tu pourras profiter de grands espaces communs comprenant : une zone chill avec un canap\u2019 et une TV, une zone de co-working, une grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et un coin salle \u00e0 manger pour les repas entre potes. Tout cela dans une d\u00e9coration fortement inspir\u00e9e des d\u00e9cors m\u00e9di\u00e9vaux et un mobilier design et pratique pour faciliter les rencontres et les \u00e9changes. Une gamme compl\u00e8te de services est mis \u00e0 ta disposition. Tu pourras ainsi profiter d\u2019une connexion internet en wifi haut d\u00e9bit, d\u2019une laverie automatique, d\u2019un parking priv\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, de la location d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, des prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nEnfin, un manager est pr\u00e9sent au sein de chaque r\u00e9sidence UXCO. V\u00e9ritable ma\u00eetre de maison, il sera l\u00e0 pour t\u2019accompagner, de la visite de ton logement \u00e0 ta sortie. Il organisera tout au long de l\u2019ann\u00e9e des \u00e9v\u00e9nements au sein de la r\u00e9sidence qui te donneront l\u2019impression de vivre dans une grande colocation.\n\nLe loyer comprend l\u2019eau froide, et la connexion internet en wifi haut d\u00e9bit. Il ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises et ramen\u00e9 ton plaid pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour te sentir comme chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO UppeHalls g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-uppehalls-le-petit-quevilly-76140-1320561-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "85 Avenue Jean Jaur\u00e8s, 76140 Le Petit Quevilly",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-UppeHalls-Le-Petit-Quevilly-1320561.html",
        "lat": "49.4263472",
        "lon": "1.0612559"
    },
    {
        "price": "705\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Terminal 94",
        "posting_body": "Bien plus qu\u2019un logement, UXCO te promet une exp\u00e9rience m\u00e9morable au sein de sa r\u00e9sidence. Pens\u00e9e et con\u00e7ue pour le bien-\u00eatre et la r\u00e9ussite des \u00e9tudiants, elle est compos\u00e9e d\u2019espaces de co-living et propose une gamme compl\u00e8te de services pour simplifier ton quotidien.\n\nSon esprit r\u00e9solument moderne, inspir\u00e9 de l\u2019univers de l\u2019aviation, et l\u2019ensemble des avantages propos\u00e9s vous assurent un aller direct vers un quotidien et une vie \u00e9tudiante aussi dynamique que sereine. Des issues de secours se situent bien s\u00fbr \u00e0 l\u2019avant et \u00e0 l\u2019arri\u00e8re de la r\u00e9sidence mais nul doute que vous n\u2019aurez aucune envie de les emprunter une fois install\u00e9 ;)\n\nChaleureux et color\u00e9s, les 132 appartements de la r\u00e9sidence Terminal 94 (du studio classique au T2 L) sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Ils sont compos\u00e9s d'une cuisine, d'un espace nuit avec linge de lit \u00e0 disposition (drap et taire d'oreiller \u00e0 fournir), d'un coin bureau avec rangements et d'une salle de douche privative. D\u00e9cor\u00e9s avec soins, chaque espace est optimis\u00e9 et assure tout le confort n\u00e9cessaire pour une ann\u00e9e \u00e9tudiante sereine et confortable.\n\nSolo ou pr\u00eat \u00e0 tenter la coloc, r\u00e9serve vite ton futur appart\u2019 !Les + de la r\u00e9sidence : + A quelques minutes de l'a\u00e9roport+ A deux pas du RER C+ Parking souterrain priv\u00e9+ Espace fitness, zone de co-working, cuisine collective et espace de d\u00e9tente\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Terminal 94 g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-terminal-94-orly-94310-1320545-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "13 Rue Christophe Colomb, 94310 Orly",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Terminal-94-Orly-1320545.html",
        "lat": "48.7507205",
        "lon": "2.4177168"
    },
    {
        "price": "472\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO R\u00e9sid'Oc I & II",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Resid\u2019Oc 1&2 est situ\u00e9e dans le quartier r\u00e9sidentiel de Celleneuve. Proche des universit\u00e9s et \u00e0 deux pas de l\u2019institut Sup de Co, elle est une valeur s\u00fbre si tu souhaites mener une vie universitaire active et sereine.\n\nR\u00e9sid\u2019Oc propose 75 apparts de type studio et T1 avec ou sans terrasse. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi par fibre optique illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 la fitness zone, au sauna ainsi qu\u2019aux espaces de d\u00e9tente et de co-working, distributeur de boissons et snacks, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO R\u00e9sid'Oc I & II g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-r-eacute-sid-039-oc-i-amp-ii-montpellier-34080-81355-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-r-eacute-sid-039-oc-i-amp-ii-montpellier-34080-81355-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-r-eacute-sid-039-oc-i-amp-ii-montpellier-34080-81355-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-r-eacute-sid-039-oc-i-amp-ii-montpellier-34080-81355-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-r-eacute-sid-039-oc-i-amp-ii-montpellier-34080-81355-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "57 Rue Favre De Saint-castor, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-R-eacute-sid-039-Oc-I-amp-II-Montpellier-81355.html",
        "lat": "43.6156785",
        "lon": "3.8269195"
    },
    {
        "price": "528\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Om\u00e9ga",
        "posting_body": "Om\u00e9ga propose 120 apparts de type studio, T1 et T2.\n\nMeubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion WIFI par fibre optique illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit aux espaces de d\u00e9tente et de co-working, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Om\u00e9ga g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-om-eacute-ga-rouen-76100-1320521-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "9 Rue Duguay Trouin, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Om-eacute-ga-Rouen-1320521.html",
        "lat": "49.4423248",
        "lon": "1.0816726532186962"
    },
    {
        "price": "421\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Fokus",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante enti\u00e8rement neuve en plein c\u0153ur de Pau, Fokus t\u2019invite \u00e0 vivre une v\u00e9ritable exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante.\n\nFokus propose 144 appartements, du studio cocooning au grand T3 coloc. Chaque logement est lou\u00e9 enti\u00e8rement meubl\u00e9, avec une cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro ondes, hotte et rangements) et un coin salon, un coin nuit pour les studios et une chambre ind\u00e9pendante pour les T2 et T3, un coin bureau avec de nombreux rangements, et une salle de bain privative. Les appartements sont tous lumineux, modernes et d\u00e9cor\u00e9s avec soin. Chez UXCO nous pla\u00e7ons l\u2019exp\u00e9rience client au c\u0153ur de nos pr\u00e9occupations. Dans cet objectif, tu pourras profiter de plus de 160 m 2 d\u2019espaces communs comprenant : une zone chill avec un canap\u2019 et une TV, une zone de co working, une grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et un coin salle \u00e0 manger pour les repas entre potes. Tout cela dans une d\u00e9coration naturelle qui invite \u00e0 la d\u00e9tente, et un mobilier design et pratique pour faciliter les rencontres et les \u00e9changes.\n\nUne gamme compl\u00e8te de services est mis \u00e0 ta disposition. Tu pourras ainsi profiter d\u2019une connexion internet en wifi haut d\u00e9bit, d\u2019une laverie automatique, d\u2019un parking priv\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, de la location d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, des prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nEnfin, un manager est pr\u00e9sent au sein de chaque r\u00e9sidence UXCO. V\u00e9ritable ma\u00eetre de maison, il sera l\u00e0 pour t\u2019accompagner, de la visite de ton logement \u00e0 ta sortie. Il organisera tout au long de l\u2019ann\u00e9e des \u00e9v\u00e9nements au sein de la r\u00e9sidence qui te donneront l\u2019impression de vivre dans une grande colocation.\n\nLe loyer comprend l\u2019eau chaude/froide, le chauffage, et la connexion internet en wifi haut d\u00e9bit. Il ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises et ramen\u00e9 ton plaid pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour te sentir comme chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Fokus g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-fokus-pau-64000-1320559-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Avenue Du Doyen Henry Vizioz, 64000 Pau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Fokus-Pau-1320559.html",
        "lat": "43.3198958",
        "lon": "-0.3678028"
    },
    {
        "price": "970\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante WHOO RENNES GARE",
        "posting_body": "Un \u00e9tablissement au design raffin\u00e9 et \u00e0 l\u2019emplacement privil\u00e9gi\u00e9 !\n\nAffichant une architecture urbaine moderne, la r\u00e9sidence Whoo Rennes Gare propose \u00e0 la location 139 appartements, du studio au 2 pi\u00e8ces, ainsi que des logements en coliving. Les logements ont \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s et meubl\u00e9s avec soin pour un confort optimal. Les appartements se composent d\u2019une pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec cuisine \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une literie de qualit\u00e9 et d\u2019une salle d\u2019eau. Nos r\u00e9sidents profitent ainsi en toute autonomie d\u2019un mobilier au style soign\u00e9 et fonctionnel et d\u2019un \u00e9quipement complet pour y vivre en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence propose \u00e9galement une gamme de prestations de qualit\u00e9 afin de faciliter le quotidien de ses locataires : Espace d\u00e9tente et salle \u00e0 manger, salle de fitness, internet wifi, laverie et local v\u00e9los. Le rez-de-chauss\u00e9e de la r\u00e9sidence offrira restaurants et services \u00e0 tous les usagers du Whoo, ainsi qu\u2019aux Rennais.\n\nPour un cadre de vie id\u00e9al, Whoo Rennes Gare, est situ\u00e9 dans le quartier \u00e9mergent d\u2019EuroRennes et b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un acc\u00e8s direct \u00e0 la gare, reli\u00e9 au centre historique et aux lieux culturels de la ville, par le m\u00e9tro et le r\u00e9seau de bus.\n\nWhoo est la solution d\u2019h\u00e9bergement qui saura r\u00e9pondre \u00e0 toutes vos exigences !\n\nLa r\u00e9sidence WHOO RENNES GARE g\u00e9r\u00e9e par Legendre XP accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/whoo-rennes-gare-rennes-35000-1346190-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/whoo-rennes-gare-rennes-35000-1346190-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/whoo-rennes-gare-rennes-35000-1346190-3.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "18-20 Boulevard De Beaumont, 35000 Rennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-WHOO-RENNES-GARE-Rennes-1346190.html",
        "lat": "48.103493",
        "lon": "-1.6768815"
    },
    {
        "price": "550\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Studently Racine\u00b2",
        "posting_body": "Vivez l\u2019exp\u00e9rience Studently ! Notre toute nouvelle r\u00e9sidence Studently Racine\u00b2 poss\u00e8de de\nnombreux atouts : Salle de fitness, laverie, \u00e9picerie, espaces coliving, coworking, espaces d\u00e9tente\nainsi qu'un espace commun paysager.\nLa s\u00e9curit\u00e9 est notre priorit\u00e9, c'est pourquoi notre r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e d'un syst\u00e8me d'acc\u00e8s par\nbadge et interphonie\nProfitez de nos appartements modernes allant de 14.5 \u00e0 26m\u00b2, avec une pi\u00e8ce de vie, une\nkitchenette \u00e9quip\u00e9e, ainsi qu'une salle d'eau avec douche et sanitaire.\nCette r\u00e9sidence est id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur de Villenave-d\u2019Ornon, \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et\ndes transports en commun, vous pourrez facilement vous d\u00e9placer pour rejoindre les universit\u00e9s et\n\u00e9coles sup\u00e9rieures.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Studently Racine\u00b2 g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-racine-sup2--villenave-d-ornon-33140-1346188-9.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "97 Avenue Des Pyr\u00e9n\u00e9es, 33140 Villenave D'ornon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Studently-Racine-sup2--Villenave-d-Ornon-1346188.html",
        "lat": "44.773062",
        "lon": "-0.5644494"
    },
    {
        "price": "476\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Einstein II",
        "posting_body": "Bien plus qu'un logement, UXCO te promet une exp\u00e9rience m\u00e9morable au sein de sa r\u00e9sidence. Pens\u00e9e et con\u00e7ue pour la r\u00e9ussite et le bien-\u00eatre des \u00e9tudiants, elle est compos\u00e9e d'espaces de co-living et de co-working et propose \u00e9galement une gamme compl\u00e8te de services pour simplifier ton quotidien. Salle commune avec babyfoot, fitness corner, connexion illimit\u00e9e en wifi haut d\u00e9bit, parking priv\u00e9, laverie automatique, prestation de m\u00e9nage, pr\u00eat d'appareils m\u00e9nagers...\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Einstein II g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-einstein-ii-nantes-44200-40077-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "30 Boulevard Albert Einstein, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Einstein-II-Nantes-40077.html",
        "lat": "47.2612299",
        "lon": "-1.5638918"
    },
    {
        "price": "445\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO GAYA",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Gaya c'est 148 apparts enti\u00e8rements neufs, meubl\u00e9s et ultra\u00e9quip\u00e9s. Du studio classique au T3, ils sont compos\u00e9s d'une cuisine, d'un espace nuit avec linge de lit \u00e0 disposition, d'un coin bureau avec rangements et d'une salle de douche privative.\n\nBien plus qu'un logement, UXCO te promet une exp\u00e9rience m\u00e9morable au sein de sa r\u00e9sidence. Pens\u00e9e et con\u00e7ue pour le bien-\u00eatre et la r\u00e9ussite des \u00e9tudiants, elle est compos\u00e9e d'espaces de coliving chaleureux et color\u00e9s qui favorisent les moments de partage et d'\u00e9changes entre voisins.\n\nInspir\u00e9e du style Boho, la d\u00e9coration de la r\u00e9sidence m\u00eale des \u00e9l\u00e9ments naturels, des mat\u00e9riaux robustes et une touche de spiritualit\u00e9 pour offrir aux \u00e9tudiants un cadre de vie propice \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 et \u00e0 la libert\u00e9.\n\nDe nombreux services sont \u00e9galement \u00e0 ta disposition pour faciliter ton quotidien : zone Chill, fitness corner, laverie automatique...\n\nLa r\u00e9sidence UXCO GAYA g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-gaya-tours-37000-1320543-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "Avenue Edouard Michelin, 37000 Tours",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-GAYA-Tours-1320543.html",
        "lat": "47.3679492",
        "lon": "0.6807835"
    },
    {
        "price": "461\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO C\u00f4t\u00e9 Rambla",
        "posting_body": "Envie d'un appart\u2019 dans une r\u00e9sidence moderne et s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 Montpellier ? Bienvenue chez UXCO !\n\nCot\u00e9 Rambla c'est 197 apparts de type studios, T2 et chambres priv\u00e9es en co-living sp\u00e9cialement con\u00e7ues pour les \u00e9tudiants en colocation. Meubl\u00e9s et enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s, ils sont compos\u00e9s d\u2019un coin bureau avec rangements, d\u2019un espace nuit, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e et d\u2019une salle de bain privative.\n\nUne salle commune enti\u00e8rement neuve comprenant zone de coworking, zone de snack et espace d\u00e9tente, te permettra de rencontrer l'ensemble des r\u00e9sidents lors des \u00e9v\u00e9nements organis\u00e9s tout au long de l'ann\u00e9e par la manager L\u00e9a.\n\nEnti\u00e8rement pens\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages pour simplifier ton quotidien : connexion internet, laverie automatique, parking priv\u00e9, prestations de m\u00e9nage, pr\u00eat d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, etc.\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises et bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO C\u00f4t\u00e9 Rambla g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-c-ocirc-t-eacute-rambla-montpellier-34080-1320532-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-cote-rambla-montpellier-34080-1320532-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-cote-rambla-montpellier-34080-1320532-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-cote-rambla-montpellier-34080-1320532-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "187 Rambla Des Calissons, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-C-ocirc-t-eacute-Rambla-Montpellier-1320532.html",
        "lat": "43.582844",
        "lon": "3.8581065"
    },
    {
        "price": "516\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Tropicampus",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Tropicampus propose 145 apparts de type studio et T1. Meubl\u00e9s et confortables, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion WIFI illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 la fitness zone, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Tropicampus g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-tropicampus-montpellier-34080-1320527-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-tropicampus-montpellier-34080-1320527-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-tropicampus-montpellier-34080-1320527-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "1101 Avenue Agropolis, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Tropicampus-Montpellier-1320527.html",
        "lat": "43.6470553",
        "lon": "3.8682057"
    },
    {
        "price": "405\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Les Ar\u00e8nes d'Orsay",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Les ar\u00e8nes d'Orsay propose 89 appartements du studio au T2. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi dans chaque logement, \u00e0 l\u2019espace de d\u00e9tente et de co-working, une laverie automatique avec s\u00e8che-linge\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Les Ar\u00e8nes d'Orsay g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-les-ar-egrave-nes-d-039-orsay-limoges-87280-81726-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-les-ar-egrave-nes-d-039-orsay-limoges-87280-81726-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-les-ar-egrave-nes-d-039-orsay-limoges-87280-81726-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-les-ar-egrave-nes-d-039-orsay-limoges-87280-81726-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-les-arenes-d-orsay-limoges-87280-81726-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "43 Rue Du Petit Tour, 87280 Limoges",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Les-Ar-egrave-nes-d-039-Orsay-Limoges-81726.html",
        "lat": "45.8302527",
        "lon": "1.2494683"
    },
    {
        "price": "696\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Stud'Y",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Stud\u2019Y est situ\u00e9e au bord du canal Saint-Denis \u00e0 proximit\u00e9 de la Seine, du Stade de France et du centre-ville. Proche des facult\u00e9s et \u00e9coles sup\u00e9rieures et tr\u00e8s bien desservie par les transports en commun qui permettent de rejoindre facilement le centre de Paris, les a\u00e9roports Charles de Gaulle et Orly ainsi que la gare Paris Gare de Lyon,\nelle est une valeur s\u00fbre si tu souhaites mener une vie universitaire active et sereine.\n\nStud\u2019Y propose 98 apparts de type studio, T1 &amp; T3. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion WIFI par fibre optique illimit\u00e9e dans chaque logement, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Stud'Y g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-stud-039-y-saint-denis-11310-1320524-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-stud-039-y-saint-denis-11310-1320524-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-stud-039-y-saint-denis-11310-1320524-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-stud-039-y-saint-denis-11310-1320524-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-stud-039-y-saint-denis-11310-1320524-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "84 Boulevard Marcel Sembat, 11310 Saint Denis",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Stud-039-Y-Saint-Denis-1320524.html",
        "lat": "48.935362",
        "lon": "2.347961"
    },
    {
        "price": "424\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO L'atelier",
        "posting_body": "Bienvenue \u00e0 L'Atelier, v\u00e9ritable lieu de vie atypique, issue de la r\u00e9novation d\u2019un ancien b\u00e2timent datant de 1898, dessin\u00e9 par l\u2019architecte st\u00e9phanois Pierre Lamaizi\u00e8re.\n\nLa r\u00e9sidence dispose d\u2019un v\u00e9ritable atout : 1200 m\u00b2 d\u2019espaces ext\u00e9rieurs surplomb\u00e9s par de grandes poutres m\u00e9talliques, longent l\u2019arri\u00e8re de la r\u00e9sidence. Cet immense espace offre aux r\u00e9sidents un large panel d\u2019activit\u00e9s : un terrain de basket, un terrain de badminton, un boulodrome, un potager collaboratif, une cour ext\u00e9rieure et sa zone chill, ainsi qu\u2019un emplacement pour accueillir les animations et soir\u00e9es organis\u00e9es par la manager.\n\nDans une d\u00e9coration r\u00e9solument moderne alliant tuyaux d'origines, couleurs tendres et mat\u00e9riaux bruts, les 250m\u00b2 d\u2019espaces communs sont propices aux \u00e9changes et \u00e0 la convivialit\u00e9. Les nombreuses baies vitr\u00e9es de la r\u00e9sidence permettent aux appartements ainsi qu\u2019aux parties communes de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une grande luminosit\u00e9 au quotidien.\n\nC\u00f4t\u00e9 logement, ils sont essentiellement organis\u00e9s en duplex pour un agencement optimal. Du T1 \u00e0 la chambre priv\u00e9e en co-living, ils sont tous compos\u00e9s d'une cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro-ondes, rangements, kit vaisselle, kit m\u00e9nage), d'un bureau avec une chaise, d'une table et de deux assises, d'un lit en 120 x 200 cm (avec oreiller et couette), d'un kit linge, d'un placard, et d'une salle d\u2019eau comprenant douche, meuble vasque, s\u00e8che-serviettes et toilettes.\n\nLa r\u00e9sidence offre \u00e9galement un grand nombre de services visant \u00e0 simplifier la vie des \u00e9tudiants au quotidien : connexion illimit\u00e9e en wifi haut d\u00e9bit, laverie connect\u00e9e, parking priv\u00e9, manager de r\u00e9sidence, etc.\n\nLa r\u00e9sidence UXCO L'atelier g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-l-039-atelier-saint-etienne-42100-1320550-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-l-atelier-saint-etienne-42100-1320550-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-l-atelier-saint-etienne-42100-1320550-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-l-atelier-saint-etienne-42100-1320550-14.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Rue De La Corre, 42100 Saint \u00c9tienne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-L-039-atelier-Saint-Etienne-1320550.html",
        "lat": "45.4146925",
        "lon": "4.3958632"
    },
    {
        "price": "755\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence SWEETLY Isatis",
        "posting_body": "Profitez d'une r\u00e9sidence r\u00e9nov\u00e9e 08/2021 ! Situ\u00e9e en centre-ville de M\u00e9rignac, la R\u00e9sidence Isatis profite d\u2019un emplacement id\u00e9al. Quartier bien desservi et en intra-rocade, le tramway n\u2019est qu\u2019\u00e0 7 minutes \u00e0 pied de la r\u00e9sidence. L'arr\u00eat de bus se trouve \u00e0 4 minutes \u00e0 pied et dessert l'a\u00e9roport, la zone d'activit\u00e9s A\u00e9roparc et le Campus Carreire. C\u00f4t\u00e9 loisirs, le grand complexe sportif de M\u00e9rignac et la salle de spectacles Le Pin Galant ne sont qu\u2019\u00e0 1 km. L\u2019hypercentre de M\u00e9rignac, compos\u00e9 de commerces, cin\u00e9ma et restaurants n\u2019est qu\u2019\u00e0 1,6 km et est accessible en un arr\u00eat de tramway. Le quartier offre un cadre de vie agr\u00e9able et propice \u00e0 la d\u00e9tente, avec le parc de la mairie situ\u00e9 \u00e0 900 m.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence SWEETLY Isatis g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-sweetly-isatis-merignac-33700-1321762-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 All\u00e9e Des Isatis, 33700 M\u00e9rignac",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-SWEETLY-Isatis-Merignac-1321762.html",
        "lat": "44.8451458",
        "lon": "-0.6627135"
    },
    {
        "price": "427\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Le Vinci",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Le Vinci : Etudier au c\u0153ur d\u2019une ville magnifique !Install\u00e9e sur le site de l'ancienne caserne Maurice de Saxe en plein centre-ville de Blois, la r\u00e9sidence Le Vinci se situe \u00e0 500m (6 minutes \u00e0 pied) de l\u2019universit\u00e9 Fran\u00e7ois Rabelais et de l\u2019IUT, 700 m du lyc\u00e9e Philibert Dessaignes, 1,5 km du CHU et \u00e0 2 km de l\u2019INSA Centre Val de Loire. Dans ce quartier calme, vous profiterez de tous les avantages des commerces de proximit\u00e9.Les + de la r\u00e9sidence : + Emplacement \u00e0 deux pas de la Loire et du centre historique+ Acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 par digicode + vid\u00e9o surveillance+ Internet en Wifi offert+ Salle de fitness en acc\u00e8s libre+ Parking s\u00e9curis\u00e9+\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Le Vinci g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-vinci-blois-41000-1320536-8.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-9.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-10.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-11.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-12.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-13.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-14.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-15.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-16.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-17.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-18.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-19.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-vinci-blois-41000-1320536-20.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "1 Boulevard Vauban, 41000 Blois",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Le-Vinci-Blois-1320536.html",
        "lat": "47.592506",
        "lon": "1.341312"
    },
    {
        "price": "457\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Le Parc Belv\u00e9d\u00e8re",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Le Parc Belv\u00e9d\u00e8re propose 130 apparts de type studio, T1 &amp; T2 avec pour certains une vue imprenable sur la ville. Modernes et r\u00e9cemment r\u00e9am\u00e9nag\u00e9s, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative avec ou sans baignoire et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 la fitness zone, laverie automatique avec s\u00e8che-linge\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Le Parc Belv\u00e9d\u00e8re g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suit-eacute-tudes-le-parc-belv-eacute-d-egrave-re-clermont-ferrand-63000-81350-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "68 Avenue De L'union Sovi\u00e9tique, 63000 Clermont Ferrand",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Le-Parc-Belv-eacute-d-egrave-re-Clermont-Ferrand-81350.html",
        "lat": "45.7811095",
        "lon": "3.1043583"
    },
    {
        "price": "855\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante The Social Hub - Offre Tout inclus",
        "posting_body": "Hey vous!\nVous cherchez un groupe de personnes aussi cool que vous avec qui vivre en ayant votre chambre priv\u00e9e pour un semestre ou plus ? Jetez un coup d'\u0153il ici, nous avons une super offre en cours - tout est inclus dans le prix de votre chambre !\nL'offre comprend une chambre priv\u00e9e moderne et enti\u00e8rement meubl\u00e9e d'environ 20m\u00b2 avec une salle de bain priv\u00e9e & une cuisine partag\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez \u00e9galement d'une connexion Wi-Fi ultrarapide, d'une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran plat, des v\u00e9los en libre-service, de draps, d'un nettoyage r\u00e9gulier de la chambre, d'une r\u00e9ception pour toutes vos questions et d'une s\u00e9curit\u00e9 24h/24 et 7j/7.\nLes avantages suppl\u00e9mentaires incluent un espace d\u00e9tente (baby-foot/ ping-pong, PlayStation, terrain de p\u00e9tanque\u2026), des salles d'\u00e9tude, une biblioth\u00e8que silencieuse, une salle de sport (24h sur 24), une laverie, un restaurant / bar avec des \u00e9v\u00e9nements ponctuels, un rooftop avec piscine et une super communaut\u00e9 d'\u00e9tudiants !\n\nL'offre est disponible pour les \u00e9tudiants \u00e0 partir du 1er septembre pour une dur\u00e9e de 5/ 10 ou 12 mois \u00e0 partir de 815 \u20ac/mois avec toutes les factures de gaz/eau/\u00e9lectricit\u00e9 incluses. Le logement est \u00e9ligible aux APL et nous ne demandons pas de garant ! Vous avez bien lu, pas de frais cach\u00e9s, pas de dossier !\nNous sommes situ\u00e9s dans le quartier de Compans Caffarelli, \u00e0 seulement quelques minutes \u00e0 pied du centre-ville, des transports et des universit\u00e9s.\nSi vous souhaitez en savoir plus, n'h\u00e9sitez pas \u00e0 nous contacter, nous sommes toujours heureux de vous r\u00e9pondre et vous pouvez \u00e9galement r\u00e9server une visite (en ligne).\n\nN\u2019attendez pas, rejoignez-nous !\n\nLa r\u00e9sidence The Social Hub - Offre Tout inclus g\u00e9r\u00e9e par The Student Hotelggg accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-15.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/the-social-hub-offre-tout-inclus-toulouse-31500-1343528-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Rue De S\u00e9bastopol, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-The-Social-Hub-Offre-Tout-inclus-Toulouse-1343528.html",
        "lat": "43.61006395",
        "lon": "1.4303813350182757"
    },
    {
        "price": "449\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Toulouse",
        "posting_body": "LE GROUPE LOKORA vous propose des logements de standing dans une r\u00e9sidence \u00e9tudiante parfaitement situ\u00e9e au 12 rue Jacqueline Auriol \u00e0 TOULOUSE.\n\nLes logements sont de grande qualit\u00e9, avec des finitions haut de gamme, de nombreux \u00e9quipements et des services de premier ordre.\n\nLES LOYERS COMPRENNENT INTERNET ET L'EAU FROIDE\n\nPossibilit\u00e9 de location de parking s\u00e9curis\u00e9 en suppl\u00e9ment pour 30 euros par mois.\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Toulouse g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-toulouse-toulouse-31500-1346202-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-toulouse-toulouse-31500-1346202-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-toulouse-toulouse-31500-1346202-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-toulouse-toulouse-31500-1346202-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-toulouse-toulouse-31500-1346202-5.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "12 Rue Jacqueline Auriol, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Toulouse-Toulouse-1346202.html",
        "lat": "43.575623500000006",
        "lon": "1.475875520834014"
    },
    {
        "price": "1 010\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Hife Paris Gentilly",
        "posting_body": "Hife \u2022 Paris Gentilly en 3 mots : flexibilit\u00e9, simplicit\u00e9 et communaut\u00e9. Un lieu de vie unique situ\u00e9 \u00e0 moins de 25 minutes du centre parisien.\n\nQue vous connaissiez la r\u00e9gion parisienne ou non, que vous soyez en d\u00e9placement professionnel, en t\u00e9l\u00e9travail, un digital nomade ou que vous planifiez un court s\u00e9jour, Hife saura satisfaire vos envies.\n\nHife, ce sont des espaces ouverts, comme une salle de sport, des espaces de co-working, des espaces pour se divertir, un rooftop, ou encore un restaurant. Ce sont \u00e9galement des \u00e9v\u00e9nements r\u00e9guliers, pour rythmer la r\u00e9sidence et faire vivre la communaut\u00e9.\n\nLa gamme des logements va du T1 au T4, avec salle de bain privative, pour correspondre \u00e0 tous les besoins.\n\nLa r\u00e9sidence Hife Paris Gentilly g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-paris-gentilly-gentilly-94250-1346200-7.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "12 Av. Raspail, 94250 Gentilly",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Hife-Paris-Gentilly-Gentilly-1346200.html",
        "lat": "48.815832",
        "lon": "2.35298"
    },
    {
        "price": "675\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Hife Toulouse Lab\u00e8ge",
        "posting_body": "Consultants, adeptes du t\u00e9l\u00e9travail, entrepreneurs, nomades, slashers... ou tout simplement actif, vous \u00eates \u00e0 la recherche d\u2019un lieu de vie unique situ\u00e9 au centre de Lab\u00e8ge ?\nHife \u2022 Toulouse Lab\u00e8ge saura r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins que ce soit pour une nuit, une semaine, plusieurs mois ou pour venir r\u00e9guli\u00e8rement.\n\nSalle de sport, espaces de co-working, espaces pour se divertir, salle de musique/karaok\u00e9, restaurant ou encore rooftop : Hife, ce sont \u00e9galement des espaces ouverts \u00e0 tous pour rencontrer, \u00e9changer et cr\u00e9er une v\u00e9ritable communaut\u00e9. Et ce n\u2019est pas tout : des \u00e9v\u00e8nements sont organis\u00e9s r\u00e9guli\u00e8rement pour rythmer la r\u00e9sidence.\n\nUn grand choix de logements, allant du T1 au T6 avec salle de bain privative, vous sont propos\u00e9s. Il n\u2019y a plus qu\u2019\u00e0 r\u00e9server !\n\nLa r\u00e9sidence Hife Toulouse Lab\u00e8ge g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-1346214-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-1346214-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/hife-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-1346214-3.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "1151 L'occitane, 31670 Lab\u00e8ge",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Hife-Toulouse-Lab-egrave-ge-Labege-1346214.html",
        "lat": "43.5385854",
        "lon": "1.5158732"
    },
    {
        "price": "940\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Pythagore Grande Arche",
        "posting_body": "La R\u00e9sidence Pythagore Grande Arche est situ\u00e9e au c\u0153ur du Faubourg de l\u2019Arche, agr\u00e9able quartier r\u00e9sidentiel de Courbevoie, en bordure du Parc du mill\u00e9naire. Elle propose aux \u00e9tudiants des studios \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s, d\u2019une superficie allant de 18 \u00e0 24 m\u00b2, \u00e0 des tarifs charges comprises (loyers, eau, taxe d'ordure m\u00e9nag\u00e8res) hors \u00e9lectricit\u00e9. \u00c9quip\u00e9s d\u2019une kitchenette et d\u2019une salle de douche privative, ces studios offrent confort et ind\u00e9pendance.\n\n\nA dix minutes \u00e0 pieds du parvis de La D\u00e9fense, la R\u00e9sidence dispose d\u2019un acc\u00e8s rapide aux \u00e9coles environnantes ainsi qu\u2019aux nombreux commerces et activit\u00e9s du centre commercial Les Quatre Temps (magasins, cin\u00e9mas, restaurants,\u2026). On trouve \u00e0 proximit\u00e9 tous les commerces et services n\u00e9cessaires \u00e0 la vie quotidienne, ouverts de 8 heures \u00e0 22 heures.\n\n\nTr\u00e8s bien desservie par le tram (T2), le m\u00e9tro (ligne 1), le RER (A) et le bus (43), la r\u00e9sidence donne acc\u00e8s rapidement au centre de Paris. Baux longs s\u00e9jours Etudiants \u00e0 partir de 4 mois et bail-mobilit\u00e9 de 1 \u00e0 9 mois disponibles.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Pythagore Grande Arche g\u00e9r\u00e9e par CERS accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-pythagore-grande-arche-courbevoie-92400-122213-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "54 Avenue Puvis De Chavannes, 92400 Courbevoie",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Pythagore-Grande-Arche-Courbevoie-122213.html",
        "lat": "48.8993146",
        "lon": "2.2371535"
    },
    {
        "price": "562\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO La Biscuiterie",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante enti\u00e8rement neuve \u00e0 Caen, La Biscuiterie t\u2019invite \u00e0 vivre une v\u00e9ritable exp\u00e9rience de vie \u00e9tudiante.\n\nLa Biscuiterie propose 120 appartements, organis\u00e9s en studios. Chaque logement est lou\u00e9 enti\u00e8rement meubl\u00e9, avec une cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro-ondes, hotte et rangements) et un coin salon, un coin nuit, un coin bureau avec de nombreux rangements, et une\nsalle de bain privative. Les appartements sont tous lumineux, modernes et d\u00e9cor\u00e9s avec soin.\n\nChez UXCO, nous pla\u00e7ons l\u2019exp\u00e9rience client au c\u0153ur de nos pr\u00e9occupations. Dans cet objectif, tu pourras profiter de plus de 150 m\u00b2 d\u2019espaces communs comprenant : une zone chill avec un canap\u2019 et une TV, une zone de co-working, une grande cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e et un coin salle \u00e0 manger pour les repas entre potes. Tout cela dans une d\u00e9coration gourmande qui invite \u00e0 la d\u00e9tente, et un mobilier design et pratique pour faciliter les rencontres et les \u00e9changes.\n\nUne gamme compl\u00e8te de services est mis \u00e0 ta disposition. Tu pourras ainsi profiter d\u2019une connexion internet en wifi haut d\u00e9bit, d\u2019une laverie automatique, de la location d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, des prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nEnfin, un manager est pr\u00e9sent au sein de chaque r\u00e9sidence UXCO. V\u00e9ritable ma\u00eetre de maison, il sera l\u00e0 pour t\u2019accompagner, de la visite de ton logement \u00e0 ta sortie. Il organisera tout au long de l\u2019ann\u00e9e des \u00e9v\u00e9nements au sein de la r\u00e9sidence qui te donneront l\u2019impression de vivre dans une grande colocation.\n\nLe loyer comprend l\u2019eau chaude/froide et la connexion internet en wifi haut d\u00e9bit.\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises et ramener ton plaid pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 pour te sentir comme chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO La Biscuiterie g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-la-biscuiterie-caen-14000-1320557-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "35 Quai Fran\u00e7ois Mitterrand, 14000 Caen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-La-Biscuiterie-Caen-1320557.html",
        "lat": "49.1816725",
        "lon": "-0.3500197"
    },
    {
        "price": "575\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Les Jardins de Mozart",
        "posting_body": "UNE LARGE OFFRE LOCATIVE DANS VOTRE R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE \u00c0 AIX EN PROVENCE\nNotre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Aix en Provence propose \u00e0 la location plusieurs types de logements : des studios, des appartements T1, des T2, des T3 et des T4. Par cons\u00e9quent, vous pourrez vivre seul(e), en couple ou en colocation pendant toute la dur\u00e9e de votre formation. De surcro\u00eet, tous nos logements \u00e9tudiants sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Cela facilitera votre emm\u00e9nagement, vous permettra de prendre soin de vous et de vous concentrer sur votre r\u00e9ussite universitaire et professionnelle. UNE SITUATION G\u00c9OGRAPHIQUE ID\u00c9ALE POUR LES JARDINS MOZART : LE CENTRE-VILLE AIXOISNotre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Aix en Provence se trouve \u00e0 3 minutes de la Rotonde et du Cours Mirabeau. Elle est en plein c\u0153ur du quartier moderne des All\u00e9es Proven\u00e7ales. De plus, vous pourrez vivre pr\u00e8s de votre lieu d\u2019\u00e9tudes. Effectivement, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Aix en Provence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de plusieurs formations universitaires : l\u2019Ecole de Design et d\u2019Architecture (ESDAC), l\u2019Ecole du Num\u00e9rique et du Web (ECV), l\u2019Ecole de Design et de Communication Visuelle (Intuit Lab), l\u2019Ecole Sup\u00e9rieure de commerce sp\u00e9cialis\u00e9e en tourisme (ESCAET), l\u2019Institut d\u2019Etudes Fran\u00e7aise pour Etudiants Etrangers (IEFEE)\u2026 DES SERVICES POUR VOTRE CONFORT DANS LA R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE LES JARDINS MOZARTDes services de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Aix en Provence. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous pouvons \u00e9galement vous pr\u00eater des \u00e9quipements \u00e9lectrom\u00e9nagers en cas de besoin et r\u00e9cup\u00e9rer tous vos colis. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, nous avons install\u00e9 un syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance. Un digicode et un contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s par badges sont n\u00e9cessaires pour entrer dans la r\u00e9sidence. De plus, tous les appartements b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un interphone. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking ainsi que d\u2019un kit linge et d\u2019un kit vaisselle d\u00e8s votre arriv\u00e9e et utiliser la laverie en libre-service. Si vous le souhaitez, nous vous proposons aussi un service de m\u00e9nage. Des distributeurs de boissons et de snacking sont pr\u00e9sents dans le hall de notre r\u00e9sidence et vous permettront de vous d\u00e9salt\u00e9rer en cas de n\u00e9cessit\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Les Jardins de Mozart g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-8.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-9.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-10.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-11.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-aix-en-provence-13100-117237-12.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-13.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-14.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-15.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-16.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-17.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-18.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-19.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-jardins-de-mozart-saint-antonin-sur-bayon-13100-117237-20.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "540 Avenue Max Juv\u00e9nal, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Les-Jardins-de-Mozart-Aix-en-Provence-117237.html",
        "lat": "43.5257658",
        "lon": "5.4414089"
    },
    {
        "price": "512\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Montpellier Le Th\u00e9l\u00e8me",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Le Th\u00e9l\u00e8me : La r\u00e9sidence \u00e9tudiante Le Th\u00e9l\u00e8me est situ\u00e9e proche des quartiers d'Eurom\u00e9decine et de Malbosc, accol\u00e9e aux Hauts de Massane, proche de Sup de Co et du stade de la Mosson, elle est tr\u00e8s bien desservie par le Tramway et le bus. Elle est s\u00e9curis\u00e9e, dispose d\u2019un parking priv\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9 et les espaces verts qui l\u2019entourent apportent une agr\u00e9able touche de fra\u00eecheur dont vous pourrez profiter pour \u00e9tudier ou pour vous d\u00e9tendre. Les + de la r\u00e9sidence : Station de tramway proche de la r\u00e9sidence+ Appartements neufs et meubl\u00e9s+ Connexion internet haut d\u00e9bit\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Montpellier Le Th\u00e9l\u00e8me g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-montpellier-le-th-eacute-l-egrave-me-montpellier-34080-1320539-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-montpellier-le-th-eacute-l-egrave-me-montpellier-34080-1320539-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-montpellier-le-th-eacute-l-egrave-me-montpellier-34080-1320539-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-montpellier-le-theleme-montpellier-34080-1320539-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-montpellier-le-theleme-montpellier-34080-1320539-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-montpellier-le-theleme-montpellier-34080-1320539-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "343 Rue De L'agathois, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Montpellier-Le-Th-eacute-l-egrave-me-Montpellier-1320539.html",
        "lat": "43.6325321",
        "lon": "3.824697"
    },
    {
        "price": "635\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Montpellier Sud",
        "posting_body": "Affichant une architecture \u00e0 la fois moderne et \u00e9l\u00e9gante, notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante Montpellier Sud abrite au c\u0153ur d'un \u00eelot de verdure, offrant un environnement des plus appr\u00e9ciables.\n\nCompos\u00e9 de 154 logements meubl\u00e9s et d'espaces d\u00e9di\u00e9s au travail, \u00e0 l'\u00e9change et \u00e0 la r\u00e9flexion (coworking, espace d\u00e9tente, coin caf\u00e9, etc.), il offre un cadre de vie id\u00e9al pour des \u00e9tudes r\u00e9ussies. Espaces de vie confortables, d\u00e9coration moderne et r\u00e9sidences ultra connect\u00e9es : tous les ingr\u00e9dients sont r\u00e9unis pour r\u00e9pondre aux nouvelles attentes des \u00e9tudiants.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Montpellier Sud g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-montpellier-sud-montpellier-34080-1339905-6.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "277 Avenue Des Pr\u00e9s D'ar\u00e8nes, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Montpellier-Sud-Montpellier-1339905.html",
        "lat": "43.5940484",
        "lon": "3.8794323"
    },
    {
        "price": "530\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Angers Centre",
        "posting_body": "OUVERTURE JUILLET 2023 ! Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e au nord-est d'Angers, \u00e0 15 minutes du centre-ville, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 canon. Mais avec en plus des lieux de vie tout \u00e9quip\u00e9s et offrant les meilleures conditions de travail, de nombreux espaces communs, un design moderne, c\u2019est carr\u00e9ment top !\n\nLa r\u00e9sidence Kley Angers Centre g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-angers-centre-angers-49000-1346118-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-angers-centre-angers-49000-1346118-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-angers-centre-angers-49000-1346118-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-angers-centre-angers-49000-1346118-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-angers-centre-angers-49000-1346118-5.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "3 Rue Ren\u00e9 Rouchy, 49000 Angers",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Angers-Centre-Angers-1346118.html",
        "lat": "47.4796996",
        "lon": "-0.5467742"
    },
    {
        "price": "755\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Cergy Ch\u00eane",
        "posting_body": "Kley Cergy Ch\u00eane est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e au c\u0153ur du campus de Cergy, \u00e0 deux pas des \u00e9coles, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 canon. Mais avec en plus des lieux de vie tout \u00e9quip\u00e9s et offrant les meilleures conditions de travail, de nombreux espaces communs, un design moderne dans un esprit \u00ab Green & eco-friendly \u00bb, c\u2019est carr\u00e9ment top !\n\nKLEY Cergy, c'est 340m\u00b2 d\u2019espaces de vie int\u00e9rieurs et ext\u00e9rieurs, pour tous les go\u00fbts et tous les r\u00e9sidents.\nConcr\u00e8tement ? C\u2019est un cin\u00e9, un baby-foot, un coin lounge, une cuisine toute \u00e9quip\u00e9e, un espace de travail, un ping-pong et m\u00eame un rooftop pour s'a\u00e9rer. Et tout \u00e7a en acc\u00e8s gratuit ! \u00c7a donne envie de faire des pauses, non ? Vous pouvez m\u00eame participer \u00e0 des \u00e9v\u00e9nements tout au long de l\u2019ann\u00e9e. Inscrivez-vous aupr\u00e8s de la Team KLEY !\n\nLa r\u00e9sidence Kley Cergy Ch\u00eane g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-cergy-ch-ecirc-ne-cergy-95000-1339232-16.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue Des Marjoberts, 95000 Cergy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Cergy-Ch-ecirc-ne-Cergy-1339232.html",
        "lat": "49.0418213",
        "lon": "2.0735636"
    },
    {
        "price": "495\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Nice Vauban",
        "posting_body": "Notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Nice propose des logements \u00e9tudiants qui sont des studios de 19 m\u00b2 pour 1 personne, des T1 de 25 \u00e0 27m\u00b2 pour 1 ou 2 personnes et enfin des T2 de 30 m\u00b2 pour 1 ou 2 personnes. Plusieurs espaces de vie organisent vos appartements. Ils ont tous \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour votre confort et votre r\u00e9ussite. Le coin bureau vous permettra de r\u00e9viser dans les meilleures conditions ; l\u2019espace cuisine sera le moyen de vous revitaliser ; le coin nuit vous permettra de vous reposer et enfin le coin salle de bain sera l\u00e0 pour que vous puissiez prendre soin de vous. Les T2 b\u00e9n\u00e9ficient en plus d\u2019une chambre meubl\u00e9e d\u2019un lit double et d\u2019une table de chevet.\n\nDes services de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de la r\u00e9sidence Vauban. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous proposons \u00e9galement \u00e0 tous nos locataires des espaces communs dans lesquels vous pourrez vous retrouver pour travailler ou passer du bon temps. Nous pouvons \u00e9galement vous pr\u00eater des \u00e9quipements \u00e9lectrom\u00e9nagers en cas de besoin et r\u00e9cup\u00e9rer tous vos colis. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, nous avons install\u00e9 un syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance. Un contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s par badges est n\u00e9cessaire pour entrer dans la r\u00e9sidence. De plus, tous les appartements b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un interphone. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking et utiliser la laverie en libre-service. Nous proposons aussi un service m\u00e9nage \u00e0 la demande.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Nice Vauban g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-vauban-nice-06100-117254-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/vauban-nice-06100-117254-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/vauban-nice-06100-117254-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "76 Route De Turin, 06100 Nice",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Nice-Vauban-Nice-117254.html",
        "lat": "43.7173888",
        "lon": "7.284573"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Mayol",
        "posting_body": "NOS LOGEMENTS \u00c9TUDIANTS \u00c0 TOULON : DES STUDIOS \u00c9TUDIANTS, MODERNES ET \u00c9QUIP\u00c9S\nVotre logement \u00e9tudiant Toulon est un studio dont la superficie varie entre 16 et 28 m\u00b2. Tous les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s et peuvent accueillir une personne seule. Plusieurs espaces de vie organisent vos studios, dans le but de garantir confort et r\u00e9ussite. Le coin bureau vous permettra de r\u00e9viser dans les meilleures conditions ; l\u2019espace cuisine sera le moyen de vous revitaliser ; le coin nuit vous permettra de vous reposer ; et enfin le coin salle de bain sera l\u00e0 pour que vous puissiez prendre soin de vous. LA R\u00c9SIDENCE MAYOL EN PLEIN CENTRE-VILLE TOULONNAISVotre logement \u00e9tudiant Toulon est situ\u00e9 en plein centre-ville. Cet emplacement vous apporte une proximit\u00e9 imm\u00e9diate avec la Facult\u00e9 de Droit, plusieurs \u00e9coles d\u2019ing\u00e9nieurs comme l\u2019ISEN et le CESTI, ainsi que des formations de l\u2019Universit\u00e9 dont l\u2019IUT MMI, l\u2019UFR Ing\u00e9m\u00e9dia, la Licence Professionnelle CVCA et bien d\u2019autres. Depuis la r\u00e9sidence, vous pourrez acc\u00e9der en un rien de temps au centre commercial Mayol, qui est dot\u00e9 d\u2019une multitude de boutiques ainsi que d\u2019un grand supermarch\u00e9. La place du march\u00e9 est \u00e9galement situ\u00e9e \u00e0 quelques centaines de m\u00e8tres de la r\u00e9sidence. Enfin, vous pourrez vous divertir gr\u00e2ce \u00e0 un large choix de loisirs pr\u00e9sents dans le centre-ville toulonnais comme le Stade Mayol, le Cin\u00e9ma Path\u00e9 Libert\u00e9, la Place de l\u2019Equerre. DES SERVICES POUR VOTRE CONFORT DANS LA R\u00c9SIDENCE MAYOLNous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous proposons \u00e9galement \u00e0 tous nos locataires des espaces communs dans lesquels vous pourrez vous retrouver pour travailler ou passer du bon temps. De plus, vous pourrez vous d\u00e9fouler dans notre salle de sport ouverte gratuitement \u00e0 tous nos locataires. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, nous avons install\u00e9 un syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance. L\u2019acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9 par un digicode. De plus, tous les appartements b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un interphone. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking et utiliser la laverie en libre-service.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Mayol g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-mayol-toulon-83200-117259-6.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "Traverse Des Minimes, 83200 Toulon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Mayol-Toulon-117259.html",
        "lat": "43.1207275",
        "lon": "5.9360357"
    },
    {
        "price": "555\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Saint Exup\u00e9ry",
        "posting_body": "En solo ou en colocation, dans la r\u00e9sidence Saint-Exup\u00e9ry vous avez le choix\n\nLes logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Sophia Antipolis sont organis\u00e9s autour de plusieurs espaces de vie. Cela permet de vous garantir confort et r\u00e9ussite.\nDans les studios, le coin bureau vous permettra de r\u00e9viser dans les meilleures conditions; l\u2019espace cuisine sera le moyen de vous revitaliser; le coin nuit vous permettra de vous reposer et enfin la salle de bain sera l\u00e0 pour que vous puissiez prendre soin de vous.\n\nNos studios sont meubl\u00e9s avec un lit simple 90 x 200, un chevet, un bureau, une biblioth\u00e8que avec une table, 2 chaises. La kitchenette est \u00e9quip\u00e9e de plaques chauffantes, d'un r\u00e9frig\u00e9rateur et d'un four micro-onde.\n\nLes appartements T1BIS ont une particularit\u00e9 : ils peuvent accueillir jusqu\u2019\u00e0 deux personnes, en couple ou en colocation. L\u2019appartement est par cons\u00e9quent meubl\u00e9 diff\u00e9remment : il est compos\u00e9 d\u2019un canap\u00e9-lit et propose en plus une mezzanine faisant office de chambre avec 2 lits simples.\n\nVotre r\u00e9sidence \u00e9tudiante\nSaint-Exup\u00e9ry, \u00e0 proximit\u00e9 du centre de Garbejaire et de nombreuses \u00e9coles\n\nLa\nr\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Sophia Antipolis se situe au centre de la technopole de\nSophia Antipolis, sur la route des Dolines, ce qui la place \u00e0 2 minutes \u00e0 pied\ndu centre de Garbejaire. La r\u00e9sidence se trouve \u00e0 quelques minutes de\nnombreuses \u00e9coles d\u2019Enseignement Sup\u00e9rieur dont le Campus ID, l\u2019Ecole des\nMines, la Skema Business School ainsi que l\u2019Universit\u00e9 Nice Sophia Antipolis,\nAmadeus, Atos, CIV et CESI.\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\n\nA proximit\u00e9 de notre r\u00e9sidence vous\ntrouverez : mairie, poste, distributeur de billets, \u00e9picerie,\nboulangerie-p\u00e2tisserie, restaurants, pharmacie, m\u00e9diath\u00e8que, centre m\u00e9dical,\ncomplexe aquatique NAUTIPOLIS.\n\nUn\narr\u00eat de bus au pied de la r\u00e9sidence dessert toutes les lignes (a\u00e9roport, gare,\ncentre commercial, plages).\n\nDes services pour votre confort dans\nvotre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Sophia Antipolis\n\nDes\nservices de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de notre offre de logements\n\u00e9tudiants \u00e0 Sophia Antipolis. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le\nn\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout\nd\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit.\n\nNous proposons \u00e9galement \u00e0\ntous nos locataires des espaces communs dans lesquels vous pourrez vous\nretrouver pour travailler ou passer du bon temps.\n\nUn site facebook r\u00e9serv\u00e9 \u00e0\nla r\u00e9sidence vous permettra de communiquer entre r\u00e9sidents et ainsi profiter de\ntoutes les informations en temps r\u00e9el. C\u2019est aussi un lieu de soutien o\u00f9 nous\nannon\u00e7ons des \u00e9v\u00e9nements (petits d\u00e9jeuners, soir\u00e9es \u00e0 th\u00e8me (jeux de soci\u00e9t\u00e9,\nap\u00e9ro des voisins\u2026..) dans une salle\nd\u00e9di\u00e9e \u00e0 la convivialit\u00e9 o\u00f9 vous pourrez profiter du babyfoot et du ping-pong.\n\nPour votre s\u00e9curit\u00e9, nous\navons install\u00e9 un syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance. Un digicode et un contr\u00f4le\nd\u2019acc\u00e8s par badges sont n\u00e9cessaires pour entrer dans la r\u00e9sidence.\n\nEnfin,\nen vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une\nplace de parking ainsi que d\u2019un kit linge, d\u2019un kit vaisselle et d\u2019un kit\nentretien d\u00e8s votre arriv\u00e9e et...\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Saint Exup\u00e9ry g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-saint-exup-eacute-ry-valbonne-06560-117258-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "Carrefour Georges Pompidou, 06560 Valbonne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Saint-Exup-eacute-ry-Valbonne-117258.html",
        "lat": "43.6237966",
        "lon": "7.0498515"
    },
    {
        "price": "440\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Toulon Nobel",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante NEORESID Alfred Nobel \u00e0 Toulon est compos\u00e9e de logements meubl\u00e9s avec cuisine \u00e9quip\u00e9e allant du studio au T2. Tous nos logements disposent d\u2019une connexion INTERNET (Fibre optique) WIFI gratuite et illimit\u00e9e et sont \u00e9ligibles au ALS de la CAF. La location d\u2019un appartement donne libre acc\u00e8s \u00e0 la salle de fitness. L\u2019immeuble est s\u00e9curis\u00e9 par une entr\u00e9e badg\u00e9e pour des \u00e9tudes en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9. Possibilit\u00e9 de colocation en T2 et de location de places de parking en sous-sol.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Toulon Nobel g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-toulon-nobel-toulon-83200-129168-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-toulon-nobel-toulon-83200-129168-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-toulon-nobel-toulon-83200-129168-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-toulon-nobel-toulon-83200-129168-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-toulon-nobel-toulon-83200-129168-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "18 Boulevard Du 11 Novembre 1918, 83200 Toulon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Toulon-Nobel-Toulon-129168.html",
        "lat": "43.1956125",
        "lon": "5.8060956"
    },
    {
        "price": "620\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid Les Olympiades",
        "posting_body": "STUDIOS, T1 ;T2 ou T3 : POUR UNE LOCATION EN SOLO OU EN DUO \u00c0 LA R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE LES OLYMPIADES\nPlusieurs espaces de vie organisent les logements \u00e9tudiants de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Montpellier Les Olympiades. Ces espace de vie ont pour objectif de vous garantir confort et r\u00e9ussite. Dans les studios et les T1, le coin bureau vous permettra de r\u00e9viser dans les meilleures conditions ; l\u2019espace cuisine sera le moyen de vous revitaliser; le coin nuit vous permettra de vous reposer et enfin le coin salle de bain sera l\u00e0 pour que vous puissiez prendre soin de vous. Les appartements T2 peuvent \u00e0 accueillir deux personnes, en couple ou en colocation. UNE SITUATION ID\u00c9ALE POUR \u00caTRE AU C\u0152UR DU MONDE UNIVERSITAIRE MONTPELLI\u00c9RAIN. Nos logements \u00e9tudiants \u00e0 Montpellier sont situ\u00e9s au c\u0153ur du quartier Richter \u2013 Port Marianne, sur les rives du Lez. Par cons\u00e9quent, vous vous trouverez \u00e0 15 minutes \u00e0 pied de la Place de la Com\u00e9die. Ainsi, la r\u00e9sidence est situ\u00e9e en face des facult\u00e9s de Sciences Economiques et d\u2019AES. L\u2019Universit\u00e9 Paul Val\u00e9ry est, quant \u00e0 elle, accessible en 20 minutes en utilisant le tramway. Vous serez \u00e9galement \u00e0 deux pas des parcs technologiques de la Pompignane et du Mill\u00e9naire. DES SERVICES POUR VOTRE CONFORT DANS VOTRE R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE \u00c0 MONTPELLIER. Des services de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de notre r\u00e9sidence Les Olympiades. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous pouvons \u00e9galement vous pr\u00eater des \u00e9quipements \u00e9lectrom\u00e9nagers en cas de besoin et r\u00e9ceptionner tous vos colis. De plus, nous mettons \u00e0 votre disposition un local v\u00e9lo. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, nous avons install\u00e9 un syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance. Un contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s par badges est n\u00e9cessaire pour entrer dans la r\u00e9sidence. De plus, tous les appartements b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un interphone. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking, utiliser la laverie en libre-service et les distributeurs de boissons et de snacking.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid Les Olympiades g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-8.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-9.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-10.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-11.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-12.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-les-olympiades-montpellier-34080-117250-13.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "123 Rue Niv\u00f4se, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-Les-Olympiades-Montpellier-117250.html",
        "lat": "43.6037803",
        "lon": "3.8984054"
    },
    {
        "price": "666\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Hacker",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Hacker propose 122 appartements du studio jusqu\u2019au T2. Les logements poss\u00e8dent tous une cuisine \u00e9quip\u00e9e (frigo, plaque vitroc\u00e9ramique, micro-ondes, hotte et rangements) et un coin salon, un coin nuit, un coin bureau avec de nombreux rangements, et une salle de bain privative. Quant aux T2, ils b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019une pi\u00e8ce de vie et d\u2019une chambre ind\u00e9pendante. Tous les appartement sont lumineux, confortables et ont une d\u00e9coration moderne.\nChez UXCO, l'exp\u00e9rience client est leur priorit\u00e9. Tu pourras ainsi profiter de grands espaces communs comprenant : des espaces de coworking avec une salle de r\u00e9union et un espace reprographie, un espace fitness \u00e9quip\u00e9, une cuisine collaborative, une laverie automatique connect\u00e9e et un espace Chill avec borne d\u2019arcades et babyfoot.\n\nUne gamme compl\u00e8te de services sera mis \u00e0 ta disposition. Tu auras ainsi acc\u00e8s \u00e0 : une connexion internet en wifi haut d\u00e9bit, d\u2019une laverie automatique, d\u2019un parking priv\u00e9 et s\u00e9curis\u00e9, d'une cuisine commune, du local \u00e0 v\u00e9lo\u2026\n\nSur chaque r\u00e9sidence, un manager sera disponible pour t'aider et te guider dans cette exp\u00e9rience. V\u00e9ritable ma\u00eetre de maison, il sera l\u00e0 pour t\u2019accompagner, de la visite de ton logement \u00e0 ta sortie. Pour que ton exp\u00e9rience soit inoubliable, le manager organisera r\u00e9guli\u00e8rement des \u00e9v\u00e8nements pour que tu puisses rencontrer, \u00e9changer et partager des moments uniques.\n\nLe loyer comprend l\u2019eau chaude/froide, le chauffage, et la connexion internet en wifi haut d\u00e9bit.\n\nD\u00e9sormais, tu n'as plus qu'\u00e0 poser tes valises dans ta r\u00e9sidence et profiter.\n\nUXCO esp\u00e8re te voir bient\u00f4t dans leur nouvelle r\u00e9sidence Hacker !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Hacker g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-hacker-palaiseau-91120-1345107-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "20 Boulevard Thomas Gobert, 91120 Palaiseau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Hacker-Palaiseau-1345107.html",
        "lat": "48.7120157",
        "lon": "2.2032192"
    },
    {
        "price": "559\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Caen",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e entre les diff\u00e9rents campus et le centre-ville, la R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Caen propose des espaces innovants et des prestations de qualit\u00e9 cr\u00e9ant ainsi un v\u00e9ritable lieu de vie pour les \u00e9tudiants Caennais. Parfaitement desservie par les transports en commun, vous pourrez rejoindre votre \u00e9cole en tramway, \u00e0 pied ou en v\u00e9lo pour les plus sportifs.\n\nToute \u00e9quip\u00e9e, la r\u00e9sidence propose une grande diversit\u00e9 de studios meubl\u00e9s de 19 \u00e0 22m\u00b2 ou des colocations T6 (5 personnes) et T3 (2 personnes) pour ceux qui pr\u00e9f\u00e8rent vivre en communaut\u00e9. Profitez \u00e9galement d\u2019une laverie et de trois espaces communs dont deux salles de travail.\n\nL\u2019\u00e9quipe de Kley Caen propose r\u00e9guli\u00e8rement des \u00e9v\u00e8nements tels que des cours de cuisines, des soir\u00e9es \u00ab diner international \u00bb pour parfaire son anglais, la semaine du bien-\u00eatre pour se relaxer avant les exams, des journ\u00e9es job-dating, etc.\n\nLa r\u00e9sidence Kley Caen g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-caen-caen-14000-81921-9.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "49 Avenue De La C\u00f4te De Nacre, 14000 Caen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Caen-Caen-81921.html",
        "lat": "49.20098110000001",
        "lon": "-0.36109630704869633"
    },
    {
        "price": "845\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Gentilly",
        "posting_body": "Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 direct du campus Kremlin-Bic\u00eatre, les \u00e9tudiants du campus pourront rejoindre leur \u00e9cole rapidement ainsi que la gare RER Gentilly en 10 mins \u00e0 pied depuis la r\u00e9sidence ! Nouveau concept de logement \u00e9tudiant, la r\u00e9sidence KLEY PARIS GENTILLY propose aux r\u00e9sidents une diversit\u00e9 d\u2019espaces partag\u00e9s \u00e0 la fois pour se d\u00e9tendre, s\u2019amuser, se d\u00e9fouler entre \u00e9tudiants mais aussi pour travailler !\n\nR\u00e9unissez-vous autour d\u2019un bon repas dans le Kafe, d\u00e9pensez-vous dans le KeepFit et regardez entre \u00e9tudiants la TV dans le Squat\u2026.Tous les types d\u2019espaces partag\u00e9s pour se relaxer entre deux r\u00e9visions ! Kley Paris-Gentilly offre \u00e0 chaque r\u00e9sident Kley un acc\u00e8s 24h/24 \u00e0 tous les espaces de vie partag\u00e9s.\n\nLa r\u00e9sidence KLEY PARIS-GENTILLY vous offre un happy cadre de travail et un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 pour que vos parents puissent eux aussi, dormir tranquillement.\n\nL\u2019\u00e9quipe Kley Paris-Gentilly vous accompagnera toute l\u2019ann\u00e9e avec de nombreux services pour faciliter votre quotidien des \u00e9v\u00e9nements et animations : cours de sport, job dating, caf\u00e9 polyglotte, International Dinner, tournoi de jeux-vid\u00e9os\u2026\n\nLa r\u00e9sidence Kley Gentilly g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-14.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-15.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-16.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-17.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-18.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-19.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-gentilly-gentilly-94250-1320959-20.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "14 Avenue Raspail, 94250 Gentilly",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Gentilly-Gentilly-1320959.html",
        "lat": "48.815535",
        "lon": "2.352519"
    },
    {
        "price": "820\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Paris-Bagneux",
        "posting_body": "Situ\u00e9 \u00e0 30 minutes de Paris, le campus de Bagneux b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019infrastructures et de services uniques pour les \u00e9tudiants ou jeunes actifs. Regroupant un p\u00f4le important d\u2019\u00e9coles sup\u00e9rieures et de laboratoire de recherche, la r\u00e9sidence KLEY PARIS BAGNEUX s\u2019est implant\u00e9e afin de r\u00e9pondre aux besoins de cette nouvelle g\u00e9n\u00e9ration d\u2019\u00e9tudiants. Alliant confort et innovation la r\u00e9sidence KLEY PARIS BAGNEUX regroupe des conditions d \u2019excellence pour travailler et cohabiter dans un cadre unique, notamment gr\u00e2ce \u00e0 ses nombreux espaces communs, comme la salle de travail, la salle de sport, la salle de cin\u00e9, ou encore le rooftop au 7\u00e8me \u00e9tage !\n\nLa r\u00e9sidence Kley Paris-Bagneux g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-paris-bagneux-bagneux-92220-1320963-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "155 Rue Des Meuniers, 92220 Bagneux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Paris-Bagneux-Bagneux-1320963.html",
        "lat": "48.7974995",
        "lon": "2.3084527"
    },
    {
        "price": "774\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Kley Toulouse Centre",
        "posting_body": "OUVERTURE MARS 2022 : Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e au centre de Toulouse \u00e0 deux pas des \u00e9coles, c\u2019est d\u00e9j\u00e0 canon. Mais avec en plus des lieux de vie tout \u00e9quip\u00e9s et offrant les meilleures conditions de travail, de nombreux espaces communs, un design inspire? de la ville rose & de l'univers a\u00e9ronautique, c\u2019est carr\u00e9ment top !\n\nLa r\u00e9sidence Kley Toulouse Centre g\u00e9r\u00e9e par KLEY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kley-toulouse-centre-toulouse-31500-1335054-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "20 Bis Boulevard Lascrosses, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Kley-Toulouse-Centre-Toulouse-1335054.html",
        "lat": "43.6094637",
        "lon": "1.4312151"
    },
    {
        "price": "465\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence du parc",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence du parc vous propose des logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, \u00e0 deux pas du campus universitaire.\nQue vous soyez \u00e9tudiant \u00e0 la facult\u00e9 des sciences, \u00e0 l'IUT, \u00e0 l'IUFM ou encore \u00e0 l'ESIEE Reims, vous pourrez vous rendre \u00e0 votre \u00e9cole en moins de 5 minutes \u00e0 pied.\nPour aller au centre ville, \u00e0 la gare ou bien au campus universitaire droit, lettres, NEOMA Business School\u2026, 3 lignes de bus passent \u00e0 proximit\u00e9 directe de la r\u00e9sidence et vous permettent de vous d\u00e9placer ais\u00e9ment dans toute la ville.\nNos logements sont des studios d\u2019une superficie de 18 m\u00b2. Ils sont tous meubl\u00e9s avec :\n- 1 lit et un matelas (90cmx200cm)\n- 1 table et 2 chaises\n- 1 biblioth\u00e8que\n- 1 grand bureau et 1 fauteuil\n- Un placard int\u00e9gr\u00e9 compl\u00e8te l'am\u00e9nagement et pourra vous servir de dressing et de rangement suppl\u00e9mentaire.\nS'ajoutent au logement : une kitchenette \u00e9quip\u00e9e d'un r\u00e9frig\u00e9rateur, de plaques \u00e9lectriques et d'un micro-onde ainsi qu'une salle de douche avec WC.\nNos logements ont tous \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour votre confort et votre r\u00e9ussite avec des espaces cuisine, salle et bain et pi\u00e8ce de vie bien distincts.\nLa r\u00e9sidence propose de nombreux services de qualit\u00e9 : une connexion internet haut d\u00e9bit, un parking, le pr\u00eat d'\u00e9lectrom\u00e9nager (aspirateur, fer \u00e0 repasser...), une salle commune (accessible sur r\u00e9servation) et l'acc\u00e8s \u00e0 un local v\u00e9lo. Tout cela est compris dans votre loyer.\nNotre service de maintenance assure l'entretien de votre logement si n\u00e9cessaire et de la r\u00e9sidence de mani\u00e8re quotidienne.\nEnfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez utiliser notre laverie connect\u00e9e (machines \u00e0 laver et s\u00e8che linge) en libre-service.\n\nNous proposons 3 cat\u00e9gories de logements (tarifs charges comprises, hors \u00e9lectricit\u00e9) :\n- Studios en rez-de-chauss\u00e9e c\u00f4t\u00e9 rue \u00e0 420\u20ac\n- Studios en rez-de-chauss\u00e9e orient\u00e9s parking OU en \u00e9tage orient\u00e9s sur la rue \u00e0 445\u20ac\n- Studios en rez-de-chauss\u00e9e orient\u00e9s sur espaces verts ou en \u00e9tages \u00e0 465\u20ac et 475\u20ac.\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9ligible aux aides aux logements. Le locataire per\u00e7ois directement son aide. Nous pouvons vous accompagner dans vos d\u00e9marches administratives aupr\u00e8s de la CAF ou pour la constitution de votre dossier de aupr\u00e8s de Garant me ou VISALE, garanties que nous acceptons pour votre dossier de candidature.\n\nNous restons \u00e0 votre \u00e9coute et \u00e0 votre disposition pour toute pr\u00e9cision suppl\u00e9mentaire qui s'av\u00e8rerait importante pour vous.\nN'attendez plus, faites nous parvenir votre candidature\n\n\nInformation sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence du parc g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-du-parc-reims-51100-117255-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Avenue Henri Farman, 51100 Reims",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-du-parc-Reims-117255.html",
        "lat": "49.2405806",
        "lon": "4.0582648"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Blamont",
        "posting_body": "Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 5 minutes de la gare. R\u00e9cente, la r\u00e9sidence est situ\u00e9e sur un site exceptionnel en face d\u2019un monument historique et ses jardins \u00e0 la fran\u00e7aise. A environ 5 mn \u00e0 pied de la gare et environ 15 mn \u00e0 pied du centre ville, elle b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation privil\u00e9gi\u00e9e pour acc\u00e9der en quelques minutes aux principaux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\n\nDes logements pour \u00e9tudiants \u00e9quip\u00e9s et fonctionnels\nLes logements sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019une salle d\u2019eau avec WC, d\u2019une kitchenette comprenant micro-ondes, plaques \u00e9lectriques et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019un salon chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Blamont g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-blamont-amiens-80090-1309620-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-blamont-amiens-80090-1309620-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-blamont-amiens-80090-1309620-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-blamont-amiens-80090-1309620-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-blamont-amiens-80090-1309620-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-blamont-amiens-80090-1309620-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-blamont-amiens-80090-1309620-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-blamont-amiens-80090-1309620-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-blamont-amiens-80090-1309620-9.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue Du Blamont, 80090 Amiens",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Blamont-Amiens-1309620.html",
        "lat": "49.8877663",
        "lon": "2.311049"
    },
    {
        "price": "522\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Caen Rives de l'Orne",
        "posting_body": "A proximit\u00e9 du centre-ville et situ\u00e9e dans un quartier dynamique \u00e0 2 pas de la gare SNCF, notre nouvelle r\u00e9sidence Odalys Campus Les Rives de l\u2019Orne, vous propose 120 logements de type Studio allant de 15,45m\u00b2 \u00e0 28m\u00b2.\nProche des bords de l\u2019Orne et de l\u2019hippodrome, vous profiterez d\u2019un cadre d\u2019\u00e9tudes privil\u00e9gi\u00e9, entre ville et nature, avec un tr\u00e8s grand nombre de commerces environnant. Gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 des lignes de Tram vous aurez un acc\u00e8s rapide \u00e0 tous les \u00e9tablissements scolaires et universitaires.\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et s\u00e8che serviette, et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9 avec lit 120x200cm\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Caen Rives de l'Orne g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-caen-rives-de-l-039-orne-caen-14000-1341045-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "7 Rue Des Tonneliers, 14000 Caen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Caen-Rives-de-l-039-Orne-Caen-1341045.html",
        "lat": "49.1755619",
        "lon": "-0.3521119"
    },
    {
        "price": "605\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Rennes",
        "posting_body": "Conviviale et s\u00e9curis\u00e9e, la r\u00e9sidence \u00ab Le Saint C\u00f4me \u00bb dispose de tous les \u00e9quipements n\u00e9cessaires au bon d\u00e9roulement du quotidien. Son acc\u00e8s se fera au moyen d\u2019un digicode et un bureau d\u2019accueil sera ouvert en journ\u00e9e pour r\u00e9pondre \u00e0 toutes les questions de ses habitants. L\u2019Espace Club de 50 m\u00b2 permettra de se retrouver entre amis et la salle de fitness aidera \u00e0 rester en forme. Une salle informatique dot\u00e9e d\u2019une connexion Internet Haut D\u00e9bit sera mise \u00e0 disposition ainsi qu\u2019une laverie. Tous ces espaces sont caract\u00e9ris\u00e9s par une volont\u00e9 de cr\u00e9er une ambiance propice aux rencontres et aux \u00e9changes entre \u00e9tudiants. Pour davantage de confort, un parking de 21 places sera accessible en sous-sol ainsi que deux locaux \u00e0 v\u00e9los.\n\nLe design moderne des 84 appartements du T1 au T3 est magnifi\u00e9 par la lumi\u00e8re constante p\u00e9n\u00e9trant par les larges fen\u00eatres. Dans une clart\u00e9 optimale ceux-ci sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et ont \u00e9t\u00e9 con\u00e7us pour \u00eatre imm\u00e9diatement habitables en offrant les meilleurs conditions de vie.\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Rennes g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-rennes-rennes-35000-118558-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/easystudent-le-saint-c-ocirc-me-rennes-35000-118558-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/easystudent-le-saint-c-ocirc-me-rennes-35000-118558-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "Rue Antoine Joly, 35000 Rennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Rennes-Rennes-118558.html",
        "lat": "48.1228668",
        "lon": "-1.6904178"
    },
    {
        "price": "630\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Montpellier",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence compte 146 logements r\u00e9partis sur 2 b\u00e2timents et des espaces communs conviviaux : salles informatique, de r\u00e9union et de fitness, laverie, accueil\u2026\n\nLes logements sont tous fonctionnels, meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour r\u00e9pondre aux besoins des \u00e9tudiants.\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Montpellier g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-montpellier-montpellier-34080-1321760-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "51 Rue De La Piscine, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Montpellier-Montpellier-1321760.html",
        "lat": "43.6123367",
        "lon": "3.8383291"
    },
    {
        "price": "570\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Thesa",
        "posting_body": "A deux pas de la m\u00e9diterran\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 de Nice, Cannes, Antibes et Grasse. La situation de Sophia Antipolis est id\u00e9ale pour profiter de la Cote d' Azur.\n\n\nOutre l'emplacement privil\u00e9gi\u00e9 dont elle b\u00e9n\u00e9ficie, la r\u00e9sidence Th\u00e9sa a \u00e9t\u00e9 con\u00e7ue pour offrir aux occupants, des prestations et un confort de qualit\u00e9\n\n\n\nLes locataires trouveront dans les studios et 2 pi\u00e8ces tous les \u00e9quipements permettant de vivre et de travailler en toute s\u00e9r\u00e9nit\u00e9 et toute qui\u00e9tude.\n\nLes appartements, avec vue sur le Golf de Sophia \"Le Proven\u00e7al\" ou sur le village Saint Philippe, sont g\u00e9n\u00e9reusement \u00e9clair\u00e9s par la lumi\u00e8re azur\u00e9enne.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Thesa g\u00e9r\u00e9e par ZENITUDE H\u00f4tel-R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-thesa-biot-06410-126118-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "210 Avenue Roumanille, 06410 Biot",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Thesa-Biot-126118.html",
        "lat": "43.6173508",
        "lon": "7.0744726"
    },
    {
        "price": "520\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lumi'Air Study",
        "posting_body": "R\u00e9sidence neuve sur le CHRU de Lille (ouverture 1er septembre 2018), Studio et T1 Bis meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : salle de bain avec douche, cuisine \u00e9quip\u00e9e (plaques, frigo et micro-ondes), lit, bureau. Inclus dans votre loyer : Kit linge et kit vaisselle, Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit (100Mbps max), eau froide et eau chaude. Notre r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9e avec vid\u00e9o surveillance et vous offre un accueil 5 jours sur 7, assur\u00e9 par notre gestionnaire qui r\u00e9side sur place, Une caf\u00e9t\u00e9ria, une salle de coworking, une laverie, un espace de stationnement \u00e0 v\u00e9los sont \u00e0 votre disposition. Cette r\u00e9sidence (certifi\u00e9e BBC) r\u00e9pond \u00e0 niveau de performance \u00e9nerg\u00e9tique \u00e9lev\u00e9e. Voisine de la Facult\u00e9 de Pharmacie et proche \u00e0 pied de nombreux \u00e9tablissements : Facult\u00e9 de M\u00e9decine, pharmacie, et dentaire, Institut Sup\u00e9rieur d\u2019Ost\u00e9opathie (ISO), l\u2019Institut de Formation de Psychomotriciens (IFP), l\u2019Institut R\u00e9gional du Travail Social (IRTS), l\u2019Institut de Formation en Soins Infirmiers (IFSI). Le M\u00e9tro (ligne 1) se situe \u00e0 5 minutes \u00e0 pied (station CHU Eurasant\u00e9) et vous permet d\u2019acc\u00e9der directement \u00e0 l\u2019Universit\u00e9 Catholique, \u00e0 la facult\u00e9 de droit ou au Campus SKEMA ainsi qu'\u00e0 l\u2019hypercentre de Lille. Les stations des bus (52, 55 et 58) se situent entre 150 et 300 m de la r\u00e9sidence. Nous proposons des courts s\u00e9jours pour les stages des \u00e9tudiants mais aussi des enseignants en formation, chercheurs et jeunes actifs.\n\nLa r\u00e9sidence Lumi'Air Study g\u00e9r\u00e9e par Advenis R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lumi-039-air-study-lille-59800-1320538-14.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "240-242 Rue Du Faubourg Des Postes, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lumi-039-Air-Study-Lille-1320538.html",
        "lat": "50.6158249",
        "lon": "3.0483424"
    },
    {
        "price": "710\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Garden & City Aix-en-Provence Puyricard",
        "posting_body": "Situ\u00e9 au c\u0153ur d'un vignoble \u00e0 Puyricard et \u00e0 200m de l'IAE d'Aix-en-Provence, Garden & City Puyricard propose des h\u00e9bergements enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s et climatis\u00e9s.\n\nL'\u00e9tablissement constitue un pied-\u00e0-terre id\u00e9al pour aller explorer la Provence.\nLe centre-ville et la gare d'Aix-en-Provence se trouvent \u00e0 seulement 15min. Marseille est situ\u00e9e \u00e0 30 km.\n\nUn parking priv\u00e9 et une connexion Internet par wifi haut-d\u00e9bit sont fournis gratuitement.\n\nLes logements disposent d'une salle de bains avec douche et toilettes, de nombreux rangements et d'une kitchenette enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e.\nUn local \u00e0 v\u00e9los est accessible ainsi que le parking s\u00e9curis\u00e9, un service de laverie automatique est disponible sur place moyennant un suppl\u00e9ment.\n\nLa r\u00e9sidence Garden & City Aix-en-Provence Puyricard g\u00e9r\u00e9e par Garden & City accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/garden-amp-city-aix-en-provence-puyricard-aix-en-provence-13100-1338154-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "380 Chemin De La Quille, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Garden-amp-City-Aix-en-Provence-Puyricard-Aix-en-Provence-1338154.html",
        "lat": "43.5870073",
        "lon": "5.4261308"
    },
    {
        "price": "523\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY Newton",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante Newton propose des studios, tous prolong\u00e9s par un balcon, enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : kitchenette avec plaque vitroc\u00e9ramique, hotte aspirante et r\u00e9frig\u00e9rateur top, bureau, lit avec rangements int\u00e9gr\u00e9s, placard am\u00e9nag\u00e9, table \u00e0 manger, bureau et biblioth\u00e8que.\n\nLa R\u00e9sidence propose des prestations parfaitement adapt\u00e9es aux besoins des \u00e9tudiants gr\u00e2ce \u00e0 la pr\u00e9sence d\u2019un r\u00e9gisseur assurant la gestion courante de la r\u00e9sidence, une salle commune, une salle de fitness, une laverie, un ascenseur, un parking sous-sol, un local deux roues.\n\nSitu\u00e9e au pied de la station de m\u00e9tro Borderouge, la r\u00e9sidence profite d\u2019une desserte id\u00e9ale permettant aux \u00e9tudiants de se rendre rapidement et facilement dans les \u00e9coles et universit\u00e9s toulousaines : Paul Sabatier, Toulouse Business School, Mirail, Toulouse Capitole, Facult\u00e9 de M\u00e9decine\u2026\n\nSimplifier la vie quotidienne, \u00e9viter le gaspillage d\u2019\u00e9nergie, rester en lien avec son logement m\u00eame \u00e0 distance\u2026 Voil\u00e0 autant d\u2019avantages que vous offre la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Newton, dont les appartements sont enti\u00e8rement connect\u00e9s via une plateforme mobile (smartphone, tablette ou PC) ! Gestion par domotique : programmez et pilotez vos \u00e9quipements \u00e9lectriques (radiateurs, volets roulants \u00e9lectriques, prises de courant, \u00e9clairage,\u2026).\nSuivi des consommations en temps r\u00e9el : suivez votre consommation d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et d\u2019eau, estimez votre facture et fixez-vous les objectifs qui vous permettront de r\u00e9aliser des \u00e9conomies.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY Newton g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-newton-toulouse-31500-1321755-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "58 Avenue Maurice Bourg\u00e8s-maunoury, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-Newton-Toulouse-1321755.html",
        "lat": "43.64101305",
        "lon": "1.4509008024055934"
    },
    {
        "price": "878\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Streamline",
        "posting_body": "Streamline propose 181 apparts de type studio et T1. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau avec rangements, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e avec kit vaisselle complet, d\u2019une salle de bain privative avec WC et d\u2019un lit.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour t\u2019offrir un lieu de vie original, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Streamline propose, dans un style Art D\u00e9co inspir\u00e9 de l\u2019univers bling-bling de Gatsby Le Magnifique, des espaces communs propices au bien-\u00eatre, \u00e0 la cr\u00e9ativit\u00e9 et au partage : zone de co-working, espace d\u00e9tente avec borne d\u2019arcade, biblioth\u00e8que, canap\u2019, TV et cuisine commune.\n\nUne gamme compl\u00e8te de services est \u00e9galement \u00e0 ta disposition pour simplifier ton quotidien et te permettre de te concentrer sur l\u2019essentiel : connexion internet, laverie automatique avec s\u00e8che-linge, parking priv\u00e9, pr\u00eat d\u2019appareils \u00e9lectrom\u00e9nagers, livraison de Suit\u2019Dej, prestations de m\u00e9nage\u2026\n\nEnfin, Aude la manager est disponible pour l'ensemble des \u00e9tudiants, et organise tout au long de l'ann\u00e9e des \u00e9v\u00e9nements qui rythment la vie de la r\u00e9sidence et donnent l'impression de vivre en communaut\u00e9 dans une grande colocation.\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, Welcome HOME !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Streamline g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-streamline-boulogne-billancourt-92100-1320547-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "73 Rue De Sevres, 92100 Boulogne Billancourt",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Streamline-Boulogne-Billancourt-1320547.html",
        "lat": "48.8335184",
        "lon": "2.2289899"
    },
    {
        "price": "1 100\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Campus des Sciences Grenoble Grand Place",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante, Campus des Sciences de Grenoble, est une r\u00e9sidence neuve et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019espaces communs comprenant un jardin japonais privatif et une terrasse am\u00e9nag\u00e9e, ainsi qu\u2019une salle de sport moderne dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre. Une salle d\u2019\u00e9tude est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. Les appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain. La r\u00e9sidence propose des studios et T1 de 20 \u00e0 27 m\u00b2 avec terrasse mais aussi des T4 de 82 m\u00b2 con\u00e7us pour la colocation jusqu\u2019\u00e0 3 personnes. Aux abords de la Capitale des Alpes, le Campus des Sciences est id\u00e9alement situ\u00e9 et les transports en commun, dont le Tram, aux portes de la r\u00e9sidence offrent de nombreuses possibilit\u00e9s de d\u00e9placement vers le centre de Grenoble et les principaux lieux d\u2019\u00e9tudes sup\u00e9rieures. Les premiers campus sont \u00e0 seulement 15 min de trajet et le Centre Commercial Grand Place \u00e0 quelques pas seulement. Les locataires profitent de v\u00e9los mis \u00e0 disposition qu\u2019ils peuvent utiliser au gr\u00e9 de leur besoin, d\u2019un parking int\u00e9rieur ainsi que d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis. Les frais de dossier, l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit dans les logements et les parties communes ainsi que deux m\u00e9nages par mois sont offerts.\n\nLa r\u00e9sidence Campus des Sciences Grenoble Grand Place g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-grenoble-grand-place-echirolles-38130-94873-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "2 Rue Du Cotentin, 38130 \u00c9chirolles",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Campus-des-Sciences-Grenoble-Grand-Place-Echirolles-94873.html",
        "lat": "45.1596689",
        "lon": "5.7215247"
    },
    {
        "price": "590\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence SWEETLY L\u2019ALEXANDRIN",
        "posting_body": "La R\u00e9sidence l\u2019Alexandrin est une r\u00e9sidence para-hoteli\u00e8re qui se situe \u00e0 Toulouse face \u00e0 l\u2019hippodrome de la C\u00eapi\u00e8re et au c\u0153ur des universit\u00e9s.\nSa localisation id\u00e9ale permet de b\u00e9n\u00e9ficier de nombreux atouts : le m\u00e9tro ligne A \u00ab Ar\u00e8nes \u00bb, le tramway \u00e0 proximit\u00e9 ainsi que les diff\u00e9rentes lignes de bus, vous permettent d\u2019acc\u00e9der en quelques minutes au centre-ville ou \u00e0 l\u2019universit\u00e9 la plus proche.\nPour favoriser l\u2019\u00e9change et la convivialit\u00e9 entre ses r\u00e9sidents, la r\u00e9sidence dispose de plusieurs espaces communs : espace de coworking et de coliving, salle de fitness, laverie, Sweet manager pr\u00e9sent 7j/7j, espace vert avec jardin potager partag\u00e9 et bien d\u2019autres !\nEnti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e, la r\u00e9sidence propose des logements modernes meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour r\u00e9pondre aux attentes des \u00e9tudiants mais aussi des jeunes actifs.\nL\u2019ensemble des charges sont comprises dans le montant du loyer : internet, eau chaude et \u00e9lectricit\u00e9 vous facilitant ainsi votre emm\u00e9nagement.\nLa r\u00e9sidence est soumise \u00e0 la taxe de s\u00e9jour.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence SWEETLY L\u2019ALEXANDRIN g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-l-rsquo-alexandrin-toulouse-31500-1321757-11.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "41 Rue Corneille, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-SWEETLY-L-rsquo-ALEXANDRIN-Toulouse-1321757.html",
        "lat": "43.591695",
        "lon": "1.4116745"
    },
    {
        "price": "415\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence SWEETLY Liberty",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence de coliving Liberty est une r\u00e9sidence neuve qui se situe \u00e0 Toulouse. Elle est compos\u00e9e d\u2019h\u00e9bergements T1 et T1 bis enti\u00e8rement connect\u00e9s.\n\nLes r\u00e9sidents pourront profiter de plusieurs espaces communs anim\u00e9s par le Sweet manager : salle de sport, espace de coworking, espace d\u00e9tente avec TV et bornes d\u2019arcade\u2026\n\nSitu\u00e9e \u00e0 deux pas seulement de la ligne B du m\u00e9tro, les r\u00e9sidents pourront profiter d\u2019un emplacement id\u00e9al. Proche du quartier Borderouge, elle profite de toutes ses commodit\u00e9s, que ce soit en terme de commerces, de restaurants ou de zones de culture et de loisirs (parc de la Maourine, cin\u00e9ma Utopia, salle de concerts du M\u00e9tronum\u2026).\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence SWEETLY Liberty g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-liberty-toulouse-31500-1346205-1.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "34-36 Chemin Des Izards, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-SWEETLY-Liberty-Toulouse-1346205.html",
        "lat": "43.6374609",
        "lon": "1.4441788"
    },
    {
        "price": "500\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY La Colline des Sciences",
        "posting_body": "La colline des Sciences est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante r\u00e9nov\u00e9e alliant confort et services.Nos espaces de vie accueillants et de nos logements chaleureux sont pens\u00e9s pour que nos r\u00e9sidents trouvent leur v\u00e9ritable \"home sweet home\". Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des transports (M\u00e9tro ligne B et bus), des p\u00f4les d'innovations et universitaires de Toulouse Rangueil, elle propose aussi tous les services essentiels. Vivre \u00e0 la Colline des Sciences s'est se sentir entour\u00e9 et serein dans des conditions de vie et de travail optimales tout en b\u00e9n\u00e9ficiant de nos \u00e9quipements : R\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e avec happy manager et vid\u00e9o surveillance, laverie, salle de fitness, espace co-working, co-living et bien d'autres... Contactez-nous\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY La Colline des Sciences g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-colline-des-sciences-toulouse-31500-1321756-16.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "7 Impasse Andr\u00e9 Marfaing, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-La-Colline-des-Sciences-Toulouse-1321756.html",
        "lat": "43.5559482",
        "lon": "1.4639443"
    },
    {
        "price": "640\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY La Tourmaline",
        "posting_body": "Nous vous proposons de grands appartements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s compos\u00e9s de la fa\u00e7on suivante : d'un s\u00e9jour comprenant un coin nuit (canap\u00e9 convertible), un placard am\u00e9nag\u00e9 avec un kit linge (couette, oreiller, draps, serviettes), un espace bureau et un coin cuisine \u00e9quip\u00e9e (plaques vitroc\u00e9ramiques, r\u00e9frig\u00e9rateur, table, micro-onde / grill, hotte, kit vaisselle), une salle de bain attenante, un balcon, et un climatiseur r\u00e9versible.\n\nCet appartement est entour\u00e9 d'un jardin arbor\u00e9 au sein d'une r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e (Vid\u00e9o surveillance, Acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, personnel sur place.)\n\nEn acc\u00e9dant au logement, vous pouvez profiter des services suivants : WIFI gratuit au RDC / espace partag\u00e9 co-living & co-working ainsi qu'un espace de jeux/ parking sous-sol gratuit / laverie / salle de fitness.\n\nLes appartements se situent \u00e0 7 min \u00e0 pied du M\u00e9tro Balma Gramont et lignes de bus 83, 51 et \u00e0 proximit\u00e9 d'un centre commercial.\n\nPour r\u00e9server ou obtenir plus d'informations, veuillez contacter le 06.48.16.66.53\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY La Tourmaline g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-studently-la-tourmaline-balma-31130-1321750-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "11 Rue Andr\u00e9 Citro\u00ebn, 31130 Balma",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-La-Tourmaline-Balma-1321750.html",
        "lat": "43.6282116",
        "lon": "1.4864998"
    },
    {
        "price": "681\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY Campus des Carmes",
        "posting_body": "Exceptionnel \u00e0 Toulouse ! Campus des Carmes est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e dans l\u2019hyper centre-ville toulousain au c\u0153ur du quartier des Carmes. Cette r\u00e9sidence propose 119 appartements du studio au T2 duplex r\u00e9partis sur 6 \u00e9tages. La r\u00e9sidence propose des prestations adapt\u00e9es aux besoins des \u00e9tudiants et favorisent la convivialit\u00e9: espace accueil, s\u00e9curisation avec interphone et cam\u00e9ra int\u00e9gr\u00e9e, salle commune avec espaces TV et Wifi, distribution de boissons, salle fitness, laverie, ascenseur, local deux roues et de nombreuses activit\u00e9s pour promouvoir la convivialit\u00e9 entre \u00e9tudiants !\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY Campus des Carmes g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-des-carmes-toulouse-31500-1346201-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "11 Rue Du Languedoc, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-Campus-des-Carmes-Toulouse-1346201.html",
        "lat": "43.595978",
        "lon": "1.4454373"
    },
    {
        "price": "600\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence STUDENTLY Campus Bel Air",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante r\u00e9cente et s\u00e9curis\u00e9e avec cam\u00e9ras int\u00e9gr\u00e9es, r\u00e9gisseur, espace accueil, salle commune avec TV et WIFI, salle fitness, laverie payante, ascenseurs, emplacements deux roues et parking payant. Position strat\u00e9gique \u00e0 moins de 10 minutes \u00e0 pied des commerces et de nombreux transports en commun en direction du centre de Bordeaux, de Victoire et des p\u00f4les universitaires de Talence (Lignes de bus 05, 15 et 34/Terminus du tramway ligne C Vaclav Havel).\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence STUDENTLY Campus Bel Air g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-studently-campus-bel-air-begles-33130-1346203-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "14 Chemin Bel Air, 33130 B\u00e8gles",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-STUDENTLY-Campus-Bel-Air-Begles-1346203.html",
        "lat": "44.783645899999996",
        "lon": "-0.5638140754552452"
    },
    {
        "price": "510\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Beelodge Constellation Toulouse",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Jeune actifs Beelodge Constellation Toulouse, situ\u00e9e en plein c\u0153ur du campus Airbus dans un quartier agr\u00e9able et calme. Cette r\u00e9sidence moderne et neuve offre de nombreux appartements, studio de 23 \u00e0 25m\u00b2 , des T1 bis de 32 m\u00b2, et des T2 de 40 m\u00b2 totalement \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s avec acc\u00e8s wifi illimit\u00e9.\nLa r\u00e9sidence Beelodge Constellation Toulouse est id\u00e9alement situ\u00e9e ( \u00e9coles / commerces / restaurants ), cette r\u00e9sidence est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservie avec le bus L2 qui vous permet de rejoindre facilement votre lieu de travail, ainsi que le centre ville.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Beelodge Constellation Toulouse g\u00e9r\u00e9e par HSE Rh\u00f4ne accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-beelodge-constellation-toulouse-toulouse-31500-1344581-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-beelodge-constellation-toulouse-toulouse-31500-1344581-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-beelodge-constellation-toulouse-toulouse-31500-1344581-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-beelodge-constellation-toulouse-toulouse-31500-1344581-4.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "158 Rue Dominique Clos, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Beelodge-Constellation-Toulouse-Toulouse-1344581.html",
        "lat": "43.6074029",
        "lon": "1.3643664"
    },
    {
        "price": "597\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Aquitaine",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Aquitaine propose 106 apparts de type studio T1, T2 et T3. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 l\u2019espace de d\u00e9tente et de co-working, laverie automatique avec s\u00e8che-linge, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Aquitaine g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-aquitaine-begles-33130-1320520-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-aquitaine-begles-33130-1320520-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-aquitaine-begles-33130-1320520-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-aquitaine-begles-33130-1320520-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-aquitaine-begles-33130-1320520-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "8 Rue Robert Schuman, 33130 B\u00e8gles",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Aquitaine-Begles-1320520.html",
        "lat": "44.814555",
        "lon": "-0.5502575"
    },
    {
        "price": "614\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Citadelle",
        "posting_body": "Citadelle propose 67 apparts de type studio, T1 &amp; T2. Meubl\u00e9s et am\u00e9nag\u00e9s avec style, ils disposent tous d\u2019un coin bureau, d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e, d\u2019une salle de bain privative et d\u2019un lit avec kit linge \u00e0 disposition.\n\nEnti\u00e8rement imagin\u00e9e pour offrir aux \u00e9tudiants des conditions de vie et de travail optimales, elle dispose d\u2019une gamme compl\u00e8te de services et avantages tels que la connexion Wifi illimit\u00e9e dans chaque logement, l\u2019acc\u00e8s gratuit \u00e0 la fitness zone, laverie automatique, parking priv\u00e9\u2026\n\nIl ne te reste plus qu\u2019\u00e0 poser tes valises, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Citadelle g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-citadelle-montpellier-34080-1320531-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-citadelle-montpellier-34080-1320531-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-citadelle-montpellier-34080-1320531-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-citadelle-montpellier-34080-1320531-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-citadelle-montpellier-34080-1320531-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-citadelle-montpellier-34080-1320531-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/suitetudes-citadelle-montpellier-34080-1320531-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "357 Avenue Du Professeur Etienne Antonelli, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Citadelle-Montpellier-1320531.html",
        "lat": "43.5997121",
        "lon": "3.8948265"
    },
    {
        "price": "545\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Gsa R\u00e9sid NICE PORT",
        "posting_body": "Au c\u0153ur de Nice : La r\u00e9sidence NEORESID NICE PORT est id\u00e9alement plac\u00e9e \u00e0 seulement 15 minutes \u00e0 pied de la Facult\u00e9 de St Jean d'Angely, de l'\u00c9cole ESRA (Port de Nice), de l'\u00c9cole de danse OFF JAZZ, de l\u2019\u00c9cole de commerce IPAG et du LYC\u00c9E MASS\u00c9NA.\n\nLa r\u00e9sidence Gsa R\u00e9sid NICE PORT g\u00e9r\u00e9e par GSA RESIDENCES accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-port-nice-06100-129167-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gsa-r-eacute-sid-nice-port-nice-06100-129167-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/nice-port-nice-06100-129167-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "82 Rue Barberis, 06100 Nice",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Gsa-R-eacute-sid-NICE-PORT-Nice-129167.html",
        "lat": "43.7028728",
        "lon": "7.2904792"
    },
    {
        "price": "465\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Le Valencey",
        "posting_body": "PROMOTION !\nFRAIS DE DOSSIERS OFFERTS POUR TOUTE ENTREE AVANT JANVIER 2023 !\n\nR\u00e9sidence qui dispose de logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, du Studio (20m\u00b2) au T3 (33m\u00b2)\nTous les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s et peuvent accueillir une personne seule. Ils ont tous \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour votre confort et votre r\u00e9ussite. Tous nos logements sont \u00e9quip\u00e9s d'un coin bureau, d'un espace cuisine, d'une salle de bain et d'un coin nuit.\n\nProche de toutes commodit\u00e9s et de centres de loisirs\n\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Valence se situe \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville historique. Elle est desservie par de nombreuses lignes de transports en commun et est ainsi parfaitement int\u00e9gr\u00e9e au r\u00e9seau urbain. L\u2019emplacement de nos logements vous permet de vous rendre rapidement \u00e0 des commerces comme une pharmacie, des supermarch\u00e9s, une banque, une boulangerie et un bureau de tabac. De plus, vous serez proche de l\u2019Universit\u00e9 Stendhal Grenoble III, de l\u2019\u00e9cole sup\u00e9rieure Maestris ainsi que de l'\u00e9cole EPSECO. Enfin, vous pourrez vous divertir gr\u00e2ce \u00e0 plusieurs infrastructures mises en place par la ville de Valence comme une salle de sport, une piscine, une patinoire, un parc ou encore un cin\u00e9ma.\n\nDes services pour votre confort\n\nNous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous proposons \u00e9galement \u00e0 tous nos locataires des espaces communs dans lesquels vous pourrez vous retrouver pour travailler ou passer du bon temps. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9 par un syst\u00e8me de digicode. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking, utiliser la laverie en libre-service et le distributeur automatique de boissons.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Le Valencey g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2013\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-le-valencey-valence-26000-61493-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-le-valencey-valence-26000-61493-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-le-valencey-valence-26000-61493-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-le-valencey-valence-26000-61493-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-valencey-valence-26000-61493-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "21 Avenue De Verdun, 26000 Valence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Le-Valencey-Valence-61493.html",
        "lat": "44.9380015",
        "lon": "4.8980611"
    },
    {
        "price": "880\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Mer & Golf City Bordeaux Lac",
        "posting_body": "L\u2019Appart-H\u00f4tel Mer & Golf City est situ\u00e9 en plein c\u0153ur du nouvel \u00e9co-quartier de \u00ab Bordeaux Ginko \u00bb. Il se trouve ainsi \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du Parc des Expositions, du Palais des Congr\u00e8s, du Stade Matmut Atlantique et du Lac de Bordeaux.\nLes jardins collectifs, les all\u00e9es pi\u00e9tonnes et commer\u00e7antes, le lac et les canaux am\u00e9nag\u00e9s contribuent \u00e0 une atmosph\u00e8re \u00e0 la fois urbaine et nature.\n\nL\u2019emplacement est id\u00e9al :\n> \u00e0 quelques m\u00e8tres de la ligne C du tramway (desservant le Parc des Expositions, le centre-ville historique et la gare LGV, mais aussi les communes de Blanquefort, B\u00e8gles et Villenave d\u2019Ornon)\n\n\nTous les commerces et restaurants sont \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate avec notamment la zone commerciale du Lac regroupant l\u2019ensemble des plus grandes enseignes pour du shopping irr\u00e9sistible !\nFace \u00e0 l'\u00e9tablissement, la Halle Gourmande propose un large choix de restaurants.\n\nL\u2019Appart-H\u00f4tel Mer & Golf City se compose de 97 logements r\u00e9partis en cascade du 2\u00e8me au 8\u00e8me \u00e9tage avec ascenseur.\n\nL'espace petit-d\u00e9jeuner dispose d'une terrasse donnant sur un patio arbor\u00e9. Une salle de fitness se situe \u00e0 proximit\u00e9 de la r\u00e9ception et une laverie au rez-de-chauss\u00e9e.\n\nTous les appartements sont spacieux, lumineux et climatis\u00e9s. Ils sont orient\u00e9s sud-est ou nord-ouest.\n\nEtablissement non-fumeur. Parking gratuit dans la zone commerciale en face de l\u2019\u00e9tablissement ou garage couvert payant (places limit\u00e9es).\n\n* Les draps, couettes et oreillers sont \u00e0 fournir par l\u2019\u00e9tudiant.\n\nLa r\u00e9sidence Mer & Golf City Bordeaux Lac g\u00e9r\u00e9e par MER ET GOLF APPART HOTEL accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/mer-amp-golf-city-bordeaux-lac-bordeaux-33300-1317778-20.jfif"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : octobre 2023",
        "location": "88 Avenue Des 40 Journaux, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Mer-amp-Golf-City-Bordeaux-Lac-Bordeaux-1317778.html",
        "lat": "44.8805014",
        "lon": "-0.5677473"
    },
    {
        "price": "579\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Lille Euratechnologies",
        "posting_body": "A l\u2019ouest de Lille, dans un quartier dynamique en plein renouveau, la r\u00e9sidence Student Factory Lille Euratechnologies occupe un emplacement de choix, \u00e0 deux pas du P\u00f4le d\u2019excellence num\u00e9rique \u00e9ponyme.\n\n\u00b7 Avec 206 appartements meubl\u00e9s (du T1 au T3-coloc), un espace de coworking de 150m\u00b2 et des services connect\u00e9s, c\u2019est tout naturellement que cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante nouvelle g\u00e9n\u00e9ration a su trouver sa place au c\u0153ur d\u2019un quartier rythm\u00e9 par l\u2019innovation. Id\u00e9alement desservie par les transports, Student Factory Lille Euratechnologie est \u00e0 la fois proche des commodit\u00e9s, des \u00e9coles et du centre-ville, ce qui en fait un cadre privil\u00e9gi\u00e9 pour r\u00e9ussir ses \u00e9tudes \u00e0 Lille !\n\n\u00b7 A proximit\u00e9 de Student Factory Lille :\n\n\u2022 Bus 18 \u2013 Arr\u00eat Euratechnologies : 2min\n\u2022 M\u00e9tro M2 \u2013 Arr\u00eat Canteleu : 7 min\n\u2022 Supermarch\u00e9 Lidl : 7 min\n\u2022 Supermarch\u00e9 Carrefour : 8min\n\u2022 Ecoles & universit\u00e9s : 15-20min en transports\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Lille Euratechnologies g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-lille-euratechnologies-lille-59800-1305119-11.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "176 All\u00e9e Cl\u00e9mentine Deman, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Lille-Euratechnologies-Lille-1305119.html",
        "lat": "50.6333151",
        "lon": "3.0237282"
    },
    {
        "price": "510\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Nantes",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Excelys vous propose un nouveau concept de vie estudiantine, favorisant votre r\u00e9ussite universitaire.\n\nLa qualit\u00e9 de ses am\u00e9nagements, son niveau d\u2019\u00e9quipement, mais \u00e9galement l\u2019ensemble des services \u00e0 votre disposition vous offrent un niveau de confort sans \u00e9gal sur la r\u00e9gion nantaise.\n\nLes logements enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9s offrent un v\u00e9ritable standing h\u00f4telier. Un mobilier ergonomique, appropri\u00e9 au confort et au besoin des \u00e9tudiants ou de jeune actif dans la vie professionnelle.\n\nLa salle polyvalente peut servir \u00e0 des tournois, ou m\u00eame \u00e0 une organisation de f\u00eates. La salle d\u2019\u00e9tude peut servir \u00e0 vos r\u00e9unions de travail, \u00e0 des projections de matchs sur grand \u00e9cran.\n\nLa salle de fitness est ouverte tous les jours de 7h \u00e0 22h30, enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e d\u2019appareils semi-professionnels et la laverie est accessible \u00e0 tous jusqu\u2019 \u00e0 22h30.\n\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez dans votre logement ainsi que dans la salle polyvalente des cha\u00eenes TNT.\n\nInternet haut d\u00e9bit (inclus dans le loyer), dans la r\u00e9sidence (logement et les espaces communs).\n\nLa r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9e, elle est \u00e9quip\u00e9e de cam\u00e9ras vid\u00e9o, et le charg\u00e9 de r\u00e9sidence est pr\u00e9sent du lundi au vendredi en journ\u00e9e ainsi que l\u2019agent de s\u00e9curit\u00e9 qui prend la rel\u00e8ve le soir.\n\nNous vous pr\u00eatons le n\u00e9cessaire, de l\u2019\u00e9lectrom\u00e9nager, la literie (draps, couette, oreillers\u2026).\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Nantes g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-nantes-saint-herblain-44800-1321748-18.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "70 Boulevard Marcel Paul, 44800 Saint Herblain",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Nantes-Saint-Herblain-1321748.html",
        "lat": "47.2442912",
        "lon": "-1.6196132"
    },
    {
        "price": "850\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Asni\u00e8res",
        "posting_body": "La R\u00e9sidence d\u2019Asni\u00e8res est un espace de coliving qui propose des appartements en colocation ainsi que des studios qui sont tous pr\u00eat-\u00e0-vivre et totalement meubl\u00e9s. Nous proposons un niveau de service tr\u00e8s appr\u00e9ciables pour l\u2019ensemble de nos locataires puisqu\u2019ils peuvent profiter :\n? Du rooftop de 230m\u00b2\n? D\u2019une salle de yoga\n? D\u2019un grand jardin\n? D\u2019un local \u00e0 v\u00e9lo\nEn option nous proposons en plus de cela pour nos colocations :\n? Des terrasses partag\u00e9es au sein de l\u2019appartement\n? Des balcons privatif\n? Des salles de bains et toilettes privatives\nRejoindre le coliving d\u2019Asni\u00e8res, c\u2019est \u00e9galement faire partie d\u2019une communaut\u00e9 d\u2019erasmus, d\u2019\u00e9tudiants ou de jeunes actifs avec qui se lier d'amiti\u00e9. C\u2019est d\u00e9couvrir de nouvelles cultures, faire de belles rencontres et profiter de tous les avantages de la vie en communaut\u00e9 tout en gardant son espace d\u2019intimit\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Asni\u00e8res g\u00e9r\u00e9e par SOMEBY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-14.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-asni-egrave-res-asnieres-sur-seine-92600-1345810-15.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "108 Avenue Henri Barbusse, 92600 Asni\u00e8res Sur Seine",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Asni-egrave-res-Asnieres-sur-Seine-1345810.html",
        "lat": "48.9080137",
        "lon": "2.2803204"
    },
    {
        "price": "582\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante MACSF Heyritz",
        "posting_body": "Bord\u00e9e par le parc du Heyritz, faisant face au Nouvel H\u00f4pital Civil dans le 1er \u00e9co-quartier de Strasbourg, \u00e0 proximit\u00e9 du Centre Hospitalier, de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine, et \u00e0 5 et 15 mn en tram de l\u2019UFR de math\u00e9matique et de l\u2019Universit\u00e9 Louis Pasteur, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante, Heyritz \u00e0 Strasbourg, est id\u00e9alement situ\u00e9e. Enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et sous vid\u00e9o surveillance, elle est compos\u00e9e d\u2019espaces communs, \u00e9quip\u00e9s de mobilier design, comprenant une spacieuse caf\u00e9t\u00e9ria ouvrant sur une terrasse, une salle polyvalente et une salle de sport, dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre. De nombreuses salles d\u2019\u00e9tude sont aussi \u00e0 leur disposition pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. La r\u00e9sidence propose des studios de 18 \u00e0 28 m\u00b2, des T1 Bis de 34 m\u00b2, des T2 de 35 \u00e0 47 m\u00b2 et des T3 de 56 m\u00b2. Les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain et dot\u00e9s d\u2019un kit vaisselle. Les locataires disposent d\u2019un parking ainsi que d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. L\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit par fibre optique dans les logements et les parties communes est offert. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis.\n\nLa r\u00e9sidence MACSF Heyritz g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-heyritz-strasbourg-67000-118323-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "10 Rue Guido Guersi, 67000 Strasbourg",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-MACSF-Heyritz-Strasbourg-118323.html",
        "lat": "48.57220395",
        "lon": "7.745766884237346"
    },
    {
        "price": "585\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Campus des Sciences Toulouse Lab\u00e8ge",
        "posting_body": "Dans un cadre verdoyant, au c\u0153ur des plus grandes \u00e9coles, Pr\u00e9pa des INPT, ENSIACET, ESICAD-ISCOM, CESI-EXIA, ITO, ESG et \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial de Lab\u00e8ge et des commodit\u00e9s, la r\u00e9sidence, Campus des Sciences de Lab\u00e8ge, est id\u00e9alement situ\u00e9e. Elle est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et cl\u00f4tur\u00e9e. La r\u00e9sidence propose des studios de 23 \u00e0 25 m\u00b2 et des T2 de 47 \u00e0 49 m\u00b2, les appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain. Kit vaisselle, kit linge et kit hygi\u00e8ne sont fournis dans chaque appartement. Les r\u00e9sidents disposent d\u2019un parking ext\u00e9rieur gratuit et d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau, d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 et de chauffage. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis. Les frais de dossier et l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit sont offerts.\n\nLa r\u00e9sidence Campus des Sciences Toulouse Lab\u00e8ge g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-lab-egrave-ge-labege-31670-117359-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-labege-labege-31670-117359-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-labege-labege-31670-117359-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-labege-labege-31670-117359-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-labege-labege-31670-117359-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "221 La Tolosane, 31670 Lab\u00e8ge",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Campus-des-Sciences-Toulouse-Lab-egrave-ge-Labege-117359.html",
        "lat": "43.5481732",
        "lon": "1.5140256"
    },
    {
        "price": "600\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante MACSF Le Caduc\u00e9e",
        "posting_body": "De par son emplacement id\u00e9al, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante, Le Caduc\u00e9e \u00e0 Toulouse, offre de nombreux atouts aux \u00e9tudiants. Elle est mitoyenne du Cours Esquirol, \u00e0 5mn \u00e0 pied de l\u2019H\u00f4pital de Rangueil et \u00e0 3 mn en bus de L\u2019Universit\u00e9 Paul Sabatier, de la Facult\u00e9 de Pharmacie et du Lyc\u00e9e Bellevue. La r\u00e9sidence, enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et sous vid\u00e9o surveillance, est compos\u00e9e d\u2019espaces communs, munis de mobilier design, comprenant une salle de sport, dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre. De nombreuses salles d\u2019\u00e9tude sont aussi \u00e0 leur disposition pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. La r\u00e9sidence propose des studios de 21 \u00e0 22 m\u00b2, des T1 Bis de 29 \u00e0 35 m\u00b2 et des T2 de 66 m\u00b2 ainsi que des Duplex. Les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain et dot\u00e9s d\u2019un kit vaisselle. Les locataires disposent d\u2019un parking int\u00e9rieur ainsi que d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau froide et chaude. L\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit par fibre optique dans les logements et les parties communes est offert. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis.\n\nLa r\u00e9sidence MACSF Le Caduc\u00e9e g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-caduc-eacute-e-toulouse-31500-117299-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "68 Chemin Du Vallon, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-MACSF-Le-Caduc-eacute-e-Toulouse-117299.html",
        "lat": "43.559074",
        "lon": "1.4570125"
    },
    {
        "price": "533\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante MACSF Pavillon Olivier",
        "posting_body": "Se situant dans des b\u00e2timents anciens de caract\u00e8re, restructur\u00e9s et r\u00e9am\u00e9nag\u00e9s, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante, Pavillon Olivier \u00e0 Lille est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et sous vid\u00e9o surveillance. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un charme \u00e0 la fois moderne et authentique. Sa situation, avec un acc\u00e8s direct \u00e0 la Gare de Lille Flandres et au pied du m\u00e9tro, la rend tr\u00e8s accessible aux principaux \u00e9tablissements d\u2019enseignement comme la Facult\u00e9 de M\u00e9decine, l'IFSI, La Catho, l'Ecole de Kin\u00e9sith\u00e9rapie, l\u2019ESPOL ou l\u2019ENSAM. La r\u00e9sidence est compos\u00e9e d\u2019espaces communs comprenant une salle de d\u00e9tente, une caf\u00e9t\u00e9ria et une salle de sport dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre. Des salles d\u2019\u00e9tude sont aussi \u00e0 leur disposition pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. La r\u00e9sidence propose des T1 de 18 \u00e0 35 m\u00b2 et des T2 de 32 \u00e0 42 m\u00b2 dont certains en duplex. Les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain et dot\u00e9s d\u2019un kit vaisselle. Les locataires disposent d\u2019un parking int\u00e9rieur ainsi que d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. L\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit par fibre optique dans les logements et les parties communes est offert. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis.\n\nLa r\u00e9sidence MACSF Pavillon Olivier g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-pavillon-olivier-lille-59800-117292-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Place Barth\u00e9l\u00e9my Dorez, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-MACSF-Pavillon-Olivier-Lille-117292.html",
        "lat": "50.6187775",
        "lon": "3.0488303"
    },
    {
        "price": "521\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Campus des Sciences Bordeaux B\u00e8gles",
        "posting_body": "Situ\u00e9e au c\u0153ur du nouveau quartier Terres Neuves, et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e, la r\u00e9sidence Le Campus des Sciences b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation exceptionnelle \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019\u00e9cole 3iS et de l\u2019\u00e9cole de la Croix Rouge Fran\u00e7aise (IRFSS) ainsi que du Campus Universitaire et de nombreux commerces. Le Tramway est au pied de la r\u00e9sidence, et elle est situ\u00e9e \u00e0 deux stations de la gare TGV, \u00e0 10 minutes du centre de Bordeaux et au pied du futur pont Simone Veil. Les appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain. La r\u00e9sidence propose des studios de 18 \u00e0 29 m\u00b2 et des T3 de 41 m\u00b2. Kit vaisselle, kit linge et kit hygi\u00e8ne sont fournis dans chaque appartement. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis. Les frais de dossier et l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit sont offerts.\n\nLa r\u00e9sidence Campus des Sciences Bordeaux B\u00e8gles g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-bordeaux-b-egrave-gles-begles-33130-118324-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "310 Boulevard Jean Jacques Bosc, 33130 B\u00e8gles",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Campus-des-Sciences-Bordeaux-B-egrave-gles-Begles-118324.html",
        "lat": "44.8210693",
        "lon": "-0.5408869"
    },
    {
        "price": "605\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Campus des Sciences Toulouse-Rangueil",
        "posting_body": "Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9 Paul Sabatier (Toulouse 3) et de la Facult\u00e9 de m\u00e9decine. La r\u00e9sidence, Campus des Sciences de Rangueil, est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et cl\u00f4tur\u00e9e. Elle b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019espaces communs comprenant une salle de sport dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre, des salles d\u2019\u00e9tude sont \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. La r\u00e9sidence propose des studios, T1, T1 BIS T2 et des T3. Les appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain. Kit vaisselle, kit linge et kit hygi\u00e8ne sont fournis dans chaque appartement. Les r\u00e9sidents disposent d\u2019une laverie et d\u2019un parking int\u00e9rieur en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau chaude de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis. Les frais de dossier et l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit sont offerts.\n\nLa r\u00e9sidence Campus des Sciences Toulouse-Rangueil g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-toulouse-rangueil-toulouse-31500-117360-16.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Impasse Andr\u00e9 Marfaing, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Campus-des-Sciences-Toulouse-Rangueil-Toulouse-117360.html",
        "lat": "43.5562763",
        "lon": "1.464897"
    },
    {
        "price": "565\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante MACSF Le Berthelot",
        "posting_body": "Situ\u00e9e dans le quartier Berthelot-Mermoz du 8\u00e8me arrondissement, \u00e0 quelques minutes en tram de l'IFSI Joseph Lepercq, de l'Ecole d'infirmi\u00e8res, de l\u2019\u00e9cole ISEG ainsi que de l\u2019universit\u00e9 Lumi\u00e8re, \u00e0 quelques minutes en bus du Centre Hospitalier Croix Rousse, de La Facult\u00e9 de Pharmacie et avec un acc\u00e8s direct aux gares de Lyon Part Dieu et Lyon Perrache, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante, le Berthelot \u00e0 Lyon, est un lieu d\u2019habitation id\u00e9al pour les \u00e9tudiants. Enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et sous vid\u00e9o surveillance, elle est compos\u00e9e d\u2019espaces communs, munis de mobilier design, comprenant, une salle de d\u00e9tente dont les \u00e9tudiants peuvent pleinement profiter pour se d\u00e9tendre. Une salle d\u2019\u00e9tude est aussi \u00e0 leur disposition pour travailler seul ou \u00e0 plusieurs. La r\u00e9sidence propose des studios de 17 \u00e0 21 m\u00b2 et des T2 de 34 m\u00b2. Les appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s et dot\u00e9s d\u2019un kit vaisselle. Les locataires disposent d\u2019un parking ainsi que d\u2019une laverie en suppl\u00e9ment. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau. L\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit par fibre optique dans les logements et les parties communes est offert. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence et r\u00e9ception des colis.\n\nLa r\u00e9sidence MACSF Le Berthelot g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/macsf-le-berthelot-lyon-8eme-arrondissement-69008-118322-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Rue De L'\u00e9ternit\u00e9, 69008 Lyon 8\u00e8me Arrondissement",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-MACSF-Le-Berthelot-Lyon-8eme-arrondissement-118322.html",
        "lat": "45.741869",
        "lon": "4.8591984"
    },
    {
        "price": "601\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Campus des Sciences Evry",
        "posting_body": "Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9, des \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur, de la biblioth\u00e8que, du centre-ville et proche de la gare RER \"Evry Courcouronnes\", la r\u00e9sidence, Campus des Sciences d\u2019Evry est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e. La r\u00e9sidence propose des studios de 18 \u00e0 23 m\u00b2. Les appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s dans un esprit contemporain. Kit vaisselle, kit linge et kit hygi\u00e8ne sont fournis dans chaque appartement. Les r\u00e9sidents disposent d\u2019un espace v\u00e9los. Sont inclus dans le loyer les charges d\u2019eau chaude et de chauffage. Un accueil est \u00e0 la disposition des \u00e9tudiants pour la gestion du quotidien au sein de la r\u00e9sidence. Les frais de dossier et l\u2019acc\u00e8s internet sont offerts.\n\nLa r\u00e9sidence Campus des Sciences Evry g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-des-sciences-evry-evry-91000-118328-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "31 Cours Mgr Rom\u00e9ro, 91000 \u00c9vry",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Campus-des-Sciences-Evry-Evry-118328.html",
        "lat": "48.6229848",
        "lon": "2.4255423"
    },
    {
        "price": "784\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Village Arcueil",
        "posting_body": "Student Village Arcueil est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante neuve, contemporaine et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e dot\u00e9e d\u2019un jardin int\u00e9rieur et terrasse am\u00e9nag\u00e9e.Les logements du studio au T2 sont meubl\u00e9s et pourvus d\u2019une cuisine tout \u00e9quip\u00e9e. De grandes surfaces meubl\u00e9es et \u00e9quip\u00e9es \u00e0 partager en colocation sont aussi propos\u00e9es (T2/T3).De nombreuses prestations sont incluses : une salle de sport avec des \u00e9quipements de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, des espaces Co-living/Co-working, une cuisine collaborative, un r\u00e9sidence manager sur place.Les charges d\u2019eau froide et d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sont incluses dans le loyer.Les frais de dossier, l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit dans les appartements et tous les espaces communs sont offerts.La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 8 min \u00e0 pied du RER B (arr\u00eat Arcueil-Cachan) qui vous permet de rejoindre Paris Chatelet en moins de 20 min. Elle se situe aussi \u00e0 quelques minutes de marche de nombreuses \u00e9coles (ESTP, IUT Cachan, ENS Paris Saclay...). L\u2019Universit\u00e9 Paris Sud Sceaux se trouve aussi \u00e0 moins de 25 min en RER ou en bus. A proximit\u00e9 de tout commerce.\n\nLa r\u00e9sidence Student Village Arcueil g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-arcueil-arcueil-94110-1320947-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "10 Avenue De La Convention, 94110 Arcueil",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Village-Arcueil-Arcueil-1320947.html",
        "lat": "48.801062",
        "lon": "2.333588"
    },
    {
        "price": "640\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Village Bagneux",
        "posting_body": "Student village Bagneux est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante neuve, contemporaine et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e dot\u00e9e d\u2019une terrasse Rooftop.Les logements du studio au T2 sont meubl\u00e9s et pourvus d\u2019une cuisine tout \u00e9quip\u00e9e. De grandes surfaces meubl\u00e9es et \u00e9quip\u00e9es \u00e0 partager en colocation sont aussi propos\u00e9es (du T3 au T5).De nombreuses prestations sont incluses : une salle de sport avec des \u00e9quipements de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, des espaces Co-living/Co-working, une cuisine collaborative, des casiers \u00e0 colis connect\u00e9s, un r\u00e9sidence manager sur place.Les charges d\u2019eau froide et d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sont incluses dans le loyer.Les frais de dossier, l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit dans les appartements et tous les espaces communs sont offerts.La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 2 min \u00e0 pied du RER B Bagneux qui vous permet de rejoindre Paris Chatelet en moins de 15 min. Elle se situe aussi \u00e0 quelques minutes de marche de nombreuses \u00e9coles (ESTP, IUT Cachan, ENS Paris Saclay...). L\u2019Universit\u00e9 Paris Sud Sceaux se trouve aussi \u00e0 moins de 25 min en RER ou en bus. A proximit\u00e9 de tous les commerces et commodit\u00e9s.\n\nLa r\u00e9sidence Student Village Bagneux g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-bagneux-bagneux-92220-1305937-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "154 Rue Des Blains, 92220 Bagneux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Village-Bagneux-Bagneux-1305937.html",
        "lat": "48.793029",
        "lon": "2.3181085"
    },
    {
        "price": "740\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Village Aix",
        "posting_body": "STUDENT VILLAGE Pont d\u2019Anthoine est une r\u00e9sidence \u00e9tudiants neuve, contemporaine et enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e. Les logements du studio au T3 duplex, propos\u00e9s \u00e0 la colocation sont meubl\u00e9s et pourvus d\u2019une cuisine am\u00e9nag\u00e9e et \u00e9quip\u00e9e. De nombreuses prestations sont incluses : une salle de sport avec des \u00e9quipements de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, des espaces Co-living/Co-working, une cuisine collaborative, un r\u00e9sidence manager sur place, un accueil et r\u00e9ception des colis. Les charges d\u2019eau froide et d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sont incluses dans le loyer. Les frais de dossier, l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit dans les appartements et tous les espaces communs sont offerts. La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 5 min \u00e0 pied de la gare routi\u00e8re et en bus \u00e9lectrique l\u2019Aixpress \u00e0 quelques minutes de nombreuses \u00e9coles (Sciences PO, Fac des arts, lettres, langues et sciences...) La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de toutes les commodit\u00e9s, et \u00e0 10 minutes \u00e0 pied du cours Mirabeau, le c\u0153ur de la ville.\n\nLa r\u00e9sidence Student Village Aix g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-aix-aix-en-provence-13100-1306916-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-aix-aix-en-provence-13100-1306916-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-aix-aix-en-provence-13100-1306916-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-aix-aix-en-provence-13100-1306916-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-aix-aix-en-provence-13100-1306916-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-pont-d-anthoine-aix-en-provence-13100-1306916-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "285 Boulevard Ferdinand De Lesseps, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Village-Aix-Aix-en-Provence-1306916.html",
        "lat": "43.5243129",
        "lon": "5.4355732"
    },
    {
        "price": "780\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Village Guyancourt",
        "posting_body": "Bienvenue chez Student Village Guyancourt, qui ouvrira ses portes en avril 2022. Cette r\u00e9sidence \u00e9tudiants neuve, contemporaine, est enti\u00e8rement s\u00e9curis\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e eco-friendly pour vous y sentir comme chez vous. La convivialit\u00e9 entre r\u00e9sidents est un des points forts des r\u00e9sidences Student Village. Vous disposez d\u2019une salle de sport avec des \u00e9quipements de derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration, des espaces Co-living/Co-working contemporains et agr\u00e9ables pour \u00e9tudier ou se d\u00e9tendre dans les meilleures conditions, ainsi qu\u2019une cuisine collaborative conviviale et spacieuse. La r\u00e9sidence Student village, situ\u00e9e dans un cadre privil\u00e9gi\u00e9, est \u00e0 7 minutes \u00e0 pied de l\u2019Universit\u00e9 de Versailles Saint Quentin en Yvelines et proche de nombreuses \u00e9coles telles que ENSUP, ESEM. A proximit\u00e9 imm\u00e9diate, la r\u00e9sidence b\u00e9n\u00e9ficie de toutes les commodit\u00e9s, dont le centre commercial de SQY West qui est dot\u00e9 de nombreux restaurants et boutiques.\nRejoignez-nous et vivez l\u2019exp\u00e9rience Student Village sur le campus de Guyancourt !\n\n*Les charges d\u2019eau froide et d\u2019eau chaude, de chauffage et d\u2019\u00e9lectricit\u00e9 sont incluses dans le loyer. Les frais de dossier, l\u2019acc\u00e8s internet haut d\u00e9bit dans les appartements et tous les espaces communs sont offerts\n\nLa r\u00e9sidence Student Village Guyancourt g\u00e9r\u00e9e par Greystar accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-village-guyancourt-guyancourt-78280-1335823-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "13 Bd D'alembert, 78280 Guyancourt",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Village-Guyancourt-Guyancourt-1335823.html",
        "lat": "48.7752206",
        "lon": "2.0459968"
    },
    {
        "price": "650\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Student Factory Bordeaux Armagnac",
        "posting_body": "Dans le quartier Saint-Jean, qui est au c\u0153ur du projet Bordeaux Euratlantique, la r\u00e9sidence Student Factory Bordeaux Armagnac b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation privil\u00e9gi\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de la gare et des commerces.\n\nParfaitement desservie par les transports en communs, Student Factory Bordeaux est une r\u00e9sidence \u00e9tudiante nouvelle g\u00e9n\u00e9ration qui vous propose plus de 115 appartements, du T1 au T3 duplex, des espaces d\u00e9di\u00e9s au travail, \u00e0 l\u2019\u00e9change et \u00e0 la r\u00e9flexion et une large palette de services pour se simplifier le quotidien. Bien plus qu\u2019une r\u00e9sidence classique, elle offre un cadre de vie d\u00e9tendu et connect\u00e9 : id\u00e9al pour r\u00e9ussir ses \u00e9tudes \u00e0 Bordeaux.\n\nLa r\u00e9sidence Student Factory Bordeaux Armagnac g\u00e9r\u00e9e par STUDENT FACTORY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-5.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/student-factory-bordeaux-armagnac-bordeaux-33300-115586-8.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "12 All\u00e9e De La Pacific, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Student-Factory-Bordeaux-Armagnac-Bordeaux-115586.html",
        "lat": "44.8210728",
        "lon": "-0.553375"
    },
    {
        "price": "444\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Perpignan",
        "posting_body": "Une r\u00e9sidence \u00e9tudiant proche de Perpignan et des universit\u00e9s\nA quelques minutes du centre-ville de Perpignan, la r\u00e9sidence \u00e9tudiant Odalys Campus est parfaitement situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun, des commerces et des lieux de vie. La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 trois cent m\u00e8tres de l\u2019universit\u00e9 de Perpignan et \u00e0 proximit\u00e9 des principaux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\n\nUne r\u00e9sidence \u00e9tudiante s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 Perpignan\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus de Perpignan est parfaitement s\u00e9curis\u00e9e.\nUn logement \u00e9tudiant calme, qui garantit un environnement propice \u00e0 des \u00e9tudes sereines : gardien de nuit, syst\u00e8me de vid\u00e9o-surveillance, acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9, interphone.\n\nUn logement pour les \u00e9tudiants qui recherchent confort et services\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus de Perpignan propose de nombreux services qui facilite le quotidien des \u00e9tudiants : une connexion internet, une salle de fitness, un salon de d\u00e9tente commun, une laverie automatique, un parking\u2026\n\nDes logements pour \u00e9tudiants \u00e9quip\u00e9s et fonctionnels\nTous les logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus \u00e0 Perpignan sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019une salle d\u2019eau avec WC, d\u2019une kitchenette avec micro-ondes, plaques \u00e9lectriques et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Perpignan g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-perpignan-perpignan-66100-1303700-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "10 Bis Rue De Villelongue Dels Monts, 66100 Perpignan",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Perpignan-Perpignan-1303700.html",
        "lat": "42.6783649",
        "lon": "2.9062443"
    },
    {
        "price": "617\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Metz Manufacture",
        "posting_body": "Odalys Campus Manufacture, un cadre de vie atypique au c\u0153ur du site de l\u2019ancienne manufacture des tabacs ! Ici tu trouveras un \u00e9quilibre entre ta vie \u00e9tudiante et ta vie sociale avec une r\u00e9sidence situ\u00e9e au calme et \u00e0 10 minutes du centre. Le petit + : un service petit d\u00e9jeuner \u00e0 prendre dans un espace de co-living moderne et convivial.\n\nDes studios et appartements T2 \u00e0 partir de 19 m\u00b2 avec des espaces et am\u00e9nagements diff\u00e9rents. Tous les logements sont pr\u00eats \u00e0 vivre et disposent de tout le n\u00e9cessaire pour d\u00e9buter ta vie \u00e9tudiante dans de bonnes conditions. Choisis le logement qui te correspond le mieux selon tes besoins et ton budget.\n\n\u00c0 10 minutes \u00e0 pied du vieux centre de la ville de Metz, id\u00e9al pour profiter des commerces et restaurants. Les berges de la Moselle sont \u00e0 la m\u00eame distance : un cadre de vie naturel qui coupe avec l\u2019ambiance de la ville. Pour tes envies de week-ends ou vacances, la gare SNCF de Metz se trouve \u00e0 2,3 km de la r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Metz Manufacture g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-metz-manufacture-metz-57050-1336086-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-metz-manufacture-metz-57050-1336086-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-metz-manufacture-metz-57050-1336086-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-metz-manufacture-metz-57050-1336086-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-metz-manufacture-metz-57050-1336086-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "4 Place Saint-vincent, 57050 Metz",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Metz-Manufacture-Metz-1336086.html",
        "lat": "49.12399225",
        "lon": "6.172018502429518"
    },
    {
        "price": "513\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Le Mans Les Halles",
        "posting_body": "Situ\u00e9e en plein c\u0153ur du Mans, notre r\u00e9sidence Les Halles te propose 138 logements type T1, T1 Bis et T2 de 17 m\u00b2 \u00e0 32 m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s. \u00c0 proximit\u00e9 des transports en commun, elle te permet d\u2019acc\u00e9der rapidement aux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur. Avec ses espaces partag\u00e9s conviviaux et accueillants ainsi que ses appartements modernes, elle constitue un cadre d\u2019\u00e9tudes privil\u00e9gi\u00e9 pour une vie \u00e9tudiante \u00e9panouie. Chaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaque de cuisson avec hotte et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC, d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9 avec lit 120 x 200cm et un coin bureau.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Le Mans Les Halles g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-le-mans-les-halles-le-mans-72100-1306398-19.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "2 Rue Pasteur, 72100 Le Mans",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Le-Mans-Les-Halles-Le-Mans-1306398.html",
        "lat": "49.0590319",
        "lon": "-1.4297617"
    },
    {
        "price": "869\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Paris Rueil",
        "posting_body": "Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante en p\u00e9riph\u00e9rie de Paris\nSitu\u00e9e \u00e0 8 km de Paris, proche de l\u2019universit\u00e9 Paris X Nanterre et du quartier d\u2019affaires de la D\u00e9fense, la r\u00e9sidence Odalys Campus Paris Rueil pr\u00e9sente une situation g\u00e9ographique privil\u00e9gi\u00e9e dans un cadre de vie tr\u00e8s qualitatif. La gare de RER et les nombreuses lignes de bus sont situ\u00e9es au pied de la r\u00e9sidence. Cet emplacement unique permet d\u2019acc\u00e9der facilement \u00e0 tous les \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur de Paris et de sa p\u00e9riph\u00e9rie.\n\nDes logements pour \u00e9tudiants \u00e9quip\u00e9s et fonctionnels\nLes logements de 19 m2 \u00e0 21 m2 sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019une kitchenette comprenant micro-ondes, plaques \u00e9lectriques et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC, d\u2019un salon chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Paris Rueil g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-rueil-rueil-malmaison-92500-1314610-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "113 Avenue Victor Hugo, 92500 Rueil Malmaison",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Paris-Rueil-Rueil-Malmaison-1314610.html",
        "lat": "48.887493",
        "lon": "2.1731187"
    },
    {
        "price": "598\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Le Jardin des Lettres",
        "posting_body": "Odalys Campus propose une r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Tours qui facilite la vie et les \u00e9tudes : la r\u00e9sidence Odalys Campus. 83 logements \u00e9tudiant qui b\u00e9n\u00e9ficient de nombreux services et d\u2019un confort moderne, \u00e0 quelques minutes du centre-ville de Tours et des principaux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\nUne r\u00e9sidence pour \u00e9tudiant qui permet de concilier agr\u00e9ablement \u00e9tudes et loisirs gr\u00e2ce aux nombreuses possibilit\u00e9s de sorties et d\u2019activit\u00e9s que propose la ville de Tours.\n\nUne r\u00e9sidence \u00e9tudiante proche de Tours et des universit\u00e9s\nA quelques minutes du centre-ville de Tours, la r\u00e9sidence \u00e9tudiant Odalys Campus est parfaitement situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun, des commerces et des lieux de vie et \u00e0 quelques minutes des universit\u00e9s, des facult\u00e9s, des \u00e9coles et des IUT de Tours.\n\nUne r\u00e9sidence \u00e9tudiante s\u00e9curis\u00e9e \u00e0 Tours\nEnti\u00e8rement neuve la r\u00e9sidence Odalys Campus de Tours est parfaitement s\u00e9curis\u00e9e.\nUn logement \u00e9tudiant calme, qui garantit un environnement propice \u00e0 des \u00e9tudes sereines : gardien de nuit, syst\u00e8me de vid\u00e9o-surveillance, acc\u00e8s par badge, interphone.\n\nUn logement pour les \u00e9tudiants qui recherchent confort et services\nLa r\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus de Tours propose de nombreux services qui facilite le quotidien des \u00e9tudiants : une connexion internet, une salle de fitness, un salon de d\u00e9tente commun, une laverie automatique, un parking\u2026\n\nDes logements pour \u00e9tudiants \u00e9quip\u00e9s et fonctionnels\nTous les logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus \u00e0 Tours sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019une salle d\u2019eau avec WC, d\u2019une kitchenette avec micro-ondes, plaques \u00e9lectriques et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Le Jardin des Lettres g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-le-jardin-des-lettres-tours-37000-1303701-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "49 Bis Boulevard Preuilly, 37000 Tours",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Le-Jardin-des-Lettres-Tours-1303701.html",
        "lat": "47.3941668",
        "lon": "0.6737751"
    },
    {
        "price": "654\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Rennes Sainte-Anne",
        "posting_body": "Ouverture de la r\u00e9sidence en Septembre 2021 !\n\nAu c\u0153ur du centre-ville de Rennes, notre nouvelle r\u00e9sidence Saint-Anne propose 139 logements de type Studio et T1Bis allant de 18 \u00e0 30m\u00b2.\nTr\u00e8s bien plac\u00e9e de par sa proximit\u00e9 avec les commodit\u00e9s et divers campus universitaires, cette r\u00e9sidence offre aux \u00e9tudiants des conditions optimales pour une scolarit\u00e9 r\u00e9ussie. Au confort de ses logements s\u2019ajoutent une vue d\u00e9gag\u00e9e sur les toits de la ville depuis les \u00e9tages sup\u00e9rieurs et des espaces communs modernes pour se retrouver en convivialit\u00e9.\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et s\u00e8che serviette, et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Rennes Sainte-Anne g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-rennes-sainte-anne-rennes-35000-1319686-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "53 Boulevard De Verdun, 35000 Rennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Rennes-Sainte-Anne-Rennes-1319686.html",
        "lat": "48.1189154",
        "lon": "-1.6888463"
    },
    {
        "price": "554\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Green Lodge Nancy",
        "posting_body": "A 2km de l\u2019hyper centre, avec un arr\u00eat de tramway \"Jean Jaur\u00e8s\" au pied de la\nr\u00e9sidence et 18 places de parking ext\u00e9rieur (en suppl\u00e9ment), la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys\nGreen Lodge b\u00e9n\u00e9ficie de 104 studios et 2 deux pi\u00e8ces, de 18m\u00b2 \u00e0 52m\u00b2. Ces studios sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s, avec un salon-chambre, un coin cuisine et une salle d'eau (douche, WC, lavabo). Une trentaine d'appartement appel\u00e9s \"premium\" dispose d'une t\u00e9l\u00e9vision et d'un s\u00e8che-cheveux.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Green Lodge Nancy g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-green-lodge-nancy-nancy-54100-1335183-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-green-lodge-nancy-nancy-54100-1335183-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-green-lodge-nancy-nancy-54100-1335183-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-green-lodge-nancy-nancy-54100-1335183-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-green-lodge-nancy-nancy-54100-1335183-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "83 Avenue Du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 54100 Nancy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Green-Lodge-Nancy-Nancy-1335183.html",
        "lat": "48.6784327",
        "lon": "6.1797708"
    },
    {
        "price": "515\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Reims Universit\u00e9s",
        "posting_body": "Situ\u00e9e dans un quartier neuf et proche de la gare SNCF, notre nouvelle r\u00e9sidence Odalys Campus Reims Universit\u00e9s vous propose 130 logements de type Studio allant de 17m\u00b2 \u00e0 22m\u00b2.\nA seulement 15 min \u00e0 pied du centre-ville et de la place Drouet d\u2019Erlon, important lieu de vie r\u00e9moise, et proche de toutes les commodit\u00e9s, vous profiterez d\u2019un cadre d\u2019\u00e9tudes privil\u00e9gi\u00e9. Gr\u00e2ce \u00e0 la proximit\u00e9 des lignes de Tram et Bus vous aurez un acc\u00e8s rapide \u00e0 tous les \u00e9tablissements scolaires et universitaires.\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et s\u00e8che serviette, et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9 avec lit 120x200cm\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Reims Universit\u00e9s g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-reims-universit-eacute-s-reims-51100-1341046-13.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Rue Hubert Germain, 51100 Reims",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Reims-Universit-eacute-s-Reims-1341046.html",
        "lat": "49.2651809",
        "lon": "4.0322345"
    },
    {
        "price": "645\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Campus Montpellier ARTFX",
        "posting_body": "Cette nouvelle r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e au c\u0153ur du quartier des Universit\u00e9s propose 217 logements type studio, studio sup\u00e9rieur et 2 pi\u00e8ces allant de 19m\u00b2 \u00e0 29m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s. A proximit\u00e9 des transports en commun, elle permet un acc\u00e8s rapide aux \u00e9tablissements d'enseignement sup\u00e9rieur.\n\nAvec un acc\u00e8s direct au centre-ville par le tramway et \u00e0 2 minutes \u00e0 pieds du domaine D\u2019O, elle constitue un cadre id\u00e9al pour une vie \u00e9tudiante \u00e9panouie.\n\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson et r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Campus Montpellier ARTFX g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-campus-montpellier-artfx-montpellier-34080-1321676-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-campus-montpellier-artfx-montpellier-34080-1321676-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-campus-montpellier-artfx-montpellier-34080-1321676-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-campus-montpellier-artfx-montpellier-34080-1321676-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-montpellier-artfx-montpellier-34080-1321676-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "145 Rue De La Galera, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Campus-Montpellier-ARTFX-Montpellier-1321676.html",
        "lat": "43.6375985",
        "lon": "3.8371409"
    },
    {
        "price": "606\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Lille Porte d\u2019Arras",
        "posting_body": "Cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante inaugur\u00e9e fin 2019 est situ\u00e9e aux alentours de Porte d\u2019Arras et propose 130 logements type T1 et T2 de 18 m\u00b2 \u00e0 32 m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s. A proximit\u00e9 des transports en commun, elle permet un acc\u00e8s rapide aux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur. Avec un centre-ville \u00e0 seulement 10 minutes en bus et en m\u00e9tro, elle constitue un cadre id\u00e9al pour une vie \u00e9tudiante \u00e9panouie. Contemporaine, elle dispose d\u2019espaces communs tr\u00e8s spacieux, tels qu\u2019une caf\u00e9t\u00e9ria avec terrasse ext\u00e9rieure, une salle de d\u00e9tente et une salle de fitness. Chaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9 avec un lit 120x200cm.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Lille Porte d\u2019Arras g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-rsquo-arras-lille-59800-125918-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-lille-porte-d-arras-lille-59800-125918-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "70 Rue Du Faubourg D'arras, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Lille-Porte-d-rsquo-Arras-Lille-125918.html",
        "lat": "50.6117525",
        "lon": "3.0611736"
    },
    {
        "price": "869\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Paris Levallois",
        "posting_body": "Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante aux portes de Paris\nSitu\u00e9e \u00e0 200 m de Paris, proche des universit\u00e9s et des grandes \u00e9coles, la r\u00e9sidence Odalys Campus Paris Levallois pr\u00e9sente une situation g\u00e9ographique privil\u00e9gi\u00e9e dans un cadre de vie tr\u00e8s qualitatif.\nLe m\u00e9tro, les lignes de bus et la gare SNCF sont situ\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la r\u00e9sidence. Cet emplacement unique permet d\u2019acc\u00e9der facilement \u00e0 tous les \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur de Paris et de sa p\u00e9riph\u00e9rie.\n\nDes logements pour \u00e9tudiants \u00e9quip\u00e9s et fonctionnels\nLes 158 studios de 19 m2 sont \u00e9quip\u00e9s d\u2019une kitchenette comprenant micro-ondes, plaques \u00e9lectriques et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau\navec WC, d\u2019un salon chambre meubl\u00e9. Les 10 T2 de 30 m2 b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019une chambre suppl\u00e9mentaire.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Paris Levallois g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-6.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-7.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-8.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-paris-levallois-levallois-perret-92300-1314608-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "34 Rue Jules Verne, 92300 Levallois Perret",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Paris-Levallois-Levallois-Perret-1314608.html",
        "lat": "48.8956402",
        "lon": "2.2981463"
    },
    {
        "price": "425\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Saint-Marc",
        "posting_body": "Information sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\n\nA louer studios meubl\u00e9s de 18m2, proche centre ville, place saint marc, commerces et bus. Studios avec kitchenette \u00e9quip\u00e9e (deux de plaques de cuisson, frigo et rangement), salle de bain avec WC et pi\u00e8ce principale avec grand placard. Loyer de 410,00 \u20ac \u00e0 450,00 \u20ac ( Internet, assurance habitation, eau froide INCLUS)\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Saint-Marc g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-marc-rouen-76100-117256-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6 Boulevard Gambetta, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Saint-Marc-Rouen-117256.html",
        "lat": "49.4392259",
        "lon": "1.1120284"
    },
    {
        "price": "399\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Saint Germain",
        "posting_body": "PROMOTION !\nFRAIS DE DOSSIERS OFFERTS POUR TOUTE ENTREE AVANT JANVIER 2023 !\n\nLa r\u00e9sidence Saint Germain propose une large offre de logements \u00e9tudiants \u00e0 Amiens. Dans un premier temps, les studios, pour 1 personne, ont une superficie allant jusqu\u2019\u00e0 22 m\u00b2. Le logement \u00e9tudiant Amiens est meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9. Dans un second temps, les logements T1 de la r\u00e9sidence Saint Germain permettent d\u2019accueillir jusqu\u2019\u00e0 2 personnes. Avec une superficie pouvant aller jusqu\u2019\u00e0 40m\u00b2, ces logements sont id\u00e9aux pour les couples et les colocations. Gr\u00e2ce \u00e0 un agencement unique, ils sont propices \u00e0 la vie \u00e0 deux.\n\nDes services de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de notre offre de logements \u00e9tudiants \u00e0 Amiens. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous proposons \u00e9galement \u00e0 tous nos locataires des espaces communs dans lesquels vous pourrez vous retrouver pour travailler ou passer du bon temps. L\u2019acc\u00e8s \u00e0 la r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9 par un digicode. Enfin, en vous acquittant d\u2019une charge suppl\u00e9mentaire, vous pourrez b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019une place de parking ainsi que d\u2019un kit linge et d\u2019un kit vaisselle d\u00e8s votre arriv\u00e9e et utiliser la laverie en libre-service. Si vous le souhaitez, un service de m\u00e9nage vous est aussi propos\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Saint Germain g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-saint-germain-amiens-80090-117238-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/saint-germain-amiens-80090-117238-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/saint-germain-amiens-80090-117238-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/saint-germain-amiens-80090-117238-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Pingre, 80090 Amiens",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Saint-Germain-Amiens-117238.html",
        "lat": "49.8967455",
        "lon": "2.296396"
    },
    {
        "price": "499\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Lambret",
        "posting_body": "Information sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\nImplant\u00e9e dans un quartier dynamique, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Lille Lambret propose \u00e0 la location 165 studios T1 de 19m\u00b2, meubl\u00e9s, compos\u00e9s d\u2019un coin cuisine, d\u2019une salle d\u2019eau et d\u2019un s\u00e9jour.La r\u00e9sidence a l\u2019avantage de se situer dans un quartier verdoyant tout en \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 des principaux axes routiers et autoroutiers (sortie 4 \u2013 A 25). Des places de parking sont propos\u00e9es \u00e0 la location.Pour le plus grand plaisir des amateurs de v\u00e9lo, une piste cyclable relie directement la r\u00e9sidence au campus Lille 2, \u00e0 la Catho ou au centre-ville. Id\u00e9alement plac\u00e9e la R\u00e9sidence Lille Lambret est proche du Campus Lille II, du CHRU de Lille, de l\u2019INSERM, du P\u00f4le Eurasant\u00e9.La r\u00e9sidence est \u00e0 proximit\u00e9 des transports en commun : Station de m\u00e9tro Oscar LAMBRET, ligne 1 \u2013 gare SNCF Lille CHR \u2013 lignes de bus, dont la 12 menant en 10 minutes \u00e0 la Catho.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Lambret g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-lambret-lille-59800-117249-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "230 Chemin De La Collose, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Lambret-Lille-117249.html",
        "lat": "50.6172456",
        "lon": "3.0316293"
    },
    {
        "price": "350\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid BELLEVUE",
        "posting_body": "PROMOTION !\nFRAIS DE DOSSIERS OFFERTS POUR TOUTE ENTREE AVANT JANVIER 2023 !\n\nLa R\u00e9sidence Bellevue se situe au 82 Rue des Docteurs CHARCOT \u00e0 SAINT-\u00c9TIENNE.\n\nNous vous proposons des logements de 17 \u00e0 25 m\u00b2 du 1er \u00e9tage au 8\u00e8me \u00e9tage dont les loyers varient entre 330\u20ac au 1er \u00e9tage 17m\u00b2 \u00e0 430\u20ac au 6\u00e8me \u00e9tage 27m\u00b2 + grand balcon .\nChaque logement se compose d'une pi\u00e8ce principale, avec un lit une place, un bureau, une table \u00e0 manger et deux chaises, un coin cuisine ( avec frigo, plaques de cuisson, \u00e9vier, micro-ondes et rangements ) et un placard mural. Les salles de bain sont standards : WC, baignoire, miroir, lavabo et placard.\n\n- Le loyer comprend la location pour le mois, l'eau froide, les charges d'ascenseur, l'entretien des parties communes, l'acc\u00e8s \u00e0 internet, de l'assurance multirisque habitation et la taxe d'enl\u00e8vement des ordures m\u00e9nag\u00e8res. L'\u00e9lectricit\u00e9 et la taxe d'habitation demeure donc \u00e0 votre charge.\n\nUne laverie en libre-service payante se trouve \u00e0 l'int\u00e9rieur de la r\u00e9sidence au 1er \u00e9tage. ( fonctionne avec une carte bancaire).\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid BELLEVUE g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-bellevue-saint-etienne-42100-119355-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-bellevue-saint-etienne-42100-119355-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-bellevue-saint-etienne-42100-119355-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-bellevue-saint-etienne-42100-119355-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/bellevue-saint-etienne-42100-119355-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "82 Rue Des Docteurs Charcot, 42100 Saint \u00c9tienne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-BELLEVUE-Saint-Etienne-119355.html",
        "lat": "45.4178243",
        "lon": "4.3930865"
    },
    {
        "price": "420\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante RESIDENCE NUNGESSER ANZIN-VALENCIENNES",
        "posting_body": "Dans une r\u00e9sidence situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du tramway \u00e0 Anzin et de la ville de Valenciennes venez d\u00e9couvrir nos logements lumineux meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s comprenant une pi\u00e8ce principale (avec de nombreux rangements) un espace cuisine (plaque de cuisson vitroc\u00e9ramique, r\u00e9frig\u00e9rateur, hotte aspirante et \u00e9vier) un espace salle de bain avec douche WC et meuble vasque. Les appartements vont de 22m2 \u00e0 30m2. Notre r\u00e9sidence se situe \u00e0 15 min \u00e0 pied de la gare SNCF de Valenciennes et \u00e0 10 min de la serre num\u00e9rique et de l'\u00e9cole rubika. Le campus du Mont Houy situ\u00e9 \u00e0 10kms est accessible via les transports en communs.\nVous pourrez appr\u00e9cier nos nombreux locaux communs, salle de sport et de fitness, sauna, espace d\u00e9tente, salle de t\u00e9l\u00e9vision et salle commune avec distributeurs de boissons. Pour votre tranquillit\u00e9, un local v\u00e9lo et un parking priv\u00e9 sont accessibles sur simple demande. Pour votre s\u00e9curit\u00e9 notre r\u00e9sidence dispose d\u2019un syst\u00e8me de vid\u00e9o surveillance et est accessible avec un contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s. Loyer de 350\u20ac par mois et 50\u20ac de provisions sur charges pour un studio 22m2 Loyer de 400\u20ac par mois et 50\u20ac de provisions sur charges pour un studio de 30m2\n\nLa r\u00e9sidence RESIDENCE NUNGESSER ANZIN-VALENCIENNES g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-valenciennes-anzin-59410-1324573-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-valenciennes-anzin-59410-1324573-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-valenciennes-anzin-59410-1324573-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-valenciennes-anzin-59410-1324573-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-valenciennes-anzin-59410-1324573-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-59410-1324573-8.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-59410-1324573-9.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-nungesser-anzin-59410-1324573-10.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "97 Rue Pierre Mathieu, 59410 Anzin",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-RESIDENCE-NUNGESSER-ANZIN-VALENCIENNES-Anzin-1324573.html",
        "lat": "50.3703397",
        "lon": "3.5095364"
    },
    {
        "price": "410\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Rouen Saint Sever",
        "posting_body": "PROMOTION !\n-50% SUR LES FRAIS DE DOSSIERS POUR TOUTE ENTREE AVANT LE 1ER MARS 2023 !\n\nNOTRE R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE ROUEN SAINT SEVER : DES STUDIOS \u00c9TUDIANTS MEUBL\u00c9S ET \u00c9QUIP\u00c9SInformation sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\nNotre offre de logements \u00e9tudiants dans la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Rouen Saint Sever se compose de studios d\u2019une superficie variant de 16 et 20 m\u00b2. Tous les logements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Plusieurs espaces de vie organisent vos studios. Ils ont tous \u00e9t\u00e9 pens\u00e9s pour votre confort et votre r\u00e9ussite. Le coin bureau vous permettra de r\u00e9viser dans les meilleures conditions ; l\u2019espace cuisine sera le moyen de vous revitaliser ; le coin nuit vous permettra de vous reposer et enfin le coin salle de bain sera l\u00e0 pour que vous puissiez prendre soin de vous. Nous proposons \u00e9galement \u00e0 la location des studiomes. Il s\u2019agit de deux studios s\u00e9par\u00e9s mais partageant la m\u00eame cuisine. Une bonne alternative pour celles et ceux qui souhaiteraient faire une colocation. LA R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE ROUEN SAINT SEVER PROCHE DE PLUSIEURS CENTRES DE FORMATIONNotre r\u00e9sidence \u00e9tudiante Rouen Saint Sever est proche de plusieurs lyc\u00e9es comme le lyc\u00e9e Blaise Pascal ou encore le Sacr\u00e9 C\u0153ur. De plus, \u00e0 20 minutes \u00e0 pied de la r\u00e9sidence se trouve la classe pr\u00e9paratoire Esigelec. Enfin, le centre commercial Saint Sever r\u00e9cemment r\u00e9nov\u00e9 est situ\u00e9 \u00e0 quelques m\u00e8tres de la r\u00e9sidence. Il vous permettra de vous d\u00e9tendre et de faire vos courses \u00e0 2 minutes de votre logement \u00e9tudiant. DES SERVICES POUR VOTRE CONFORT DANS LA R\u00c9SIDENCE \u00c9TUDIANTE ROUEN SAINT SEVERDes services de qualit\u00e9 font partie int\u00e9grante de la r\u00e9sidence. Nous veillons \u00e0 votre confort et faisons le n\u00e9cessaire pour faciliter votre quotidien. Pour cela, nous vous offrons tout d\u2019abord une connexion internet haut d\u00e9bit. Nous pouvons \u00e9galement vous pr\u00eater des \u00e9quipements \u00e9lectrom\u00e9nagers en cas de besoin. Pour votre s\u00e9curit\u00e9, nous avons install\u00e9 un syst\u00e8me de contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s par badges permettant d\u2019entrer dans la r\u00e9sidence. Enfin, une manager se tiendra disponible pour vous aider dans toutes vos d\u00e9marches administratives.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Rouen Saint Sever g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-rouen-saint-sever-rouen-76100-57202-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-rouen-saint-sever-rouen-76100-57202-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-rouen-saint-sever-rouen-76100-57202-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-rouen-saint-sever-rouen-76100-57202-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-rouen-saint-sever-rouen-76100-57202-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/rouen-st-sever-rouen-76100-57202-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/rouen-st-sever-rouen-76100-57202-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/rouen-st-sever-rouen-76100-57202-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "130 Boulevard De L'europe, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Rouen-Saint-Sever-Rouen-57202.html",
        "lat": "49.4302952",
        "lon": "1.0793162"
    },
    {
        "price": "425\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Douai R\u00e9publique",
        "posting_body": "Information sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\n\nL'attrait du centre ville : Situ\u00e9e en plein centre de Douai, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous offre tous les agr\u00e9ments de la vie quotidienne avec de nombreux commerces \u00e0 proximit\u00e9. Proche de la facult\u00e9 de Droit, du centre hospitalier et de l'Ecole des Mines.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Douai R\u00e9publique g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-douai-r-eacute-publique-douai-59500-117244-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "944 Boulevard De La R\u00e9publique, 59500 Douai",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Douai-R-eacute-publique-Douai-117244.html",
        "lat": "50.3765936",
        "lon": "3.0768955"
    },
    {
        "price": "488\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Neoresid Grenoble Vigny-Musset",
        "posting_body": "Information sp\u00e9ciale COVID-19\nNous vous informons que tous nos logements \u00e9tudiants sont d\u00e9sinfect\u00e9s avant chaque location selon les normes sanitaires recommand\u00e9es par l\u2019OMS pour lutter contre la propagation du COVID-19. Ceci concerne l\u2019ensemble de l\u2019appartement  (literie, sols, ameublement, air, sanitaires, poign\u00e9es...) ainsi que les parties communes.\n\nCalme et espaces verts : Cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante est situ\u00e9e au c\u0153ur du nouveau quartier Vigny Musset, qui allie les avantages de la ville au calme des espaces verts. L'IUFM, l'Ecole d'Architecture et l'Institut de la Communication et des M\u00e9dias sont \u00e0 proximit\u00e9.EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS.\n\nLa r\u00e9sidence Neoresid Grenoble Vigny-Musset g\u00e9r\u00e9e par NEORESID accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-grenoble-vigny-musset-grenoble-38000-117247-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-grenoble-vigny-musset-grenoble-38000-117247-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-grenoble-vigny-musset-grenoble-38000-117247-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/neoresid-grenoble-vigny-musset-grenoble-38000-117247-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/vigny-musset-grenoble-38000-117247-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/vigny-musset-grenoble-38000-117247-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/vigny-musset-grenoble-38000-117247-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "59 All\u00e9e Des Romantiques, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Neoresid-Grenoble-Vigny-Musset-Grenoble-117247.html",
        "lat": "45.1679584",
        "lon": "5.7254461"
    },
    {
        "price": "382\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Residence Beelodge campus l\u2019arsenal",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence BOURGES BEELODGE CAMPUS L\u2019ARSENAL situ\u00e9e \u00e0 Bourges propose des logements \u00e9tudiants pr\u00e8s de l\u2019ECEMA, de l\u2019INSA et de la facult\u00e9 de droit. Juste en face des universit\u00e9s, c\u2019est le lieu calme et id\u00e9al pour se loger dans des studios neufs \u00e0 des tarifs \u00e9conomiques. Beelodge Campus l\u2019Arsenal propose des studios neufs meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s avec Kitchenette ( vitro c\u00e9ramique, kit vaisselle, frigo, micro-ondes), un bon lit , un bureau calme et une salle de bain privative avec douche. Chaque appartement dispose d\u2019un point d\u2019acc\u00e8s wifi ind\u00e9pendant derni\u00e8re g\u00e9n\u00e9ration permettant un acc\u00e8s tr\u00e8s haut d\u00e9bit internet gr\u00e2ce \u00e0 la fibre de la r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence Residence Beelodge campus l\u2019arsenal g\u00e9r\u00e9e par HSE Rh\u00f4ne accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/residence-beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-bourges-18000-1346112-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Emile Hilaire Amagat, 18000 Bourges",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Residence-Beelodge-campus-l-rsquo-arsenal-Bourges-1346112.html",
        "lat": "47.0819543",
        "lon": "2.4182278"
    },
    {
        "price": "787\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ASNIERES",
        "posting_body": "Dans la petite ceinture de Paris, \u00e0 quelques stations de l'hyper centre, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9a Asni\u00e8res vous ouvre les portes de ses studios confortablement am\u00e9nag\u00e9s en plein centre-ville. Seulement 300 m\u00e8tres s\u00e9parent la r\u00e9sidence \u00e9tudiante du m\u00e9tro, le meilleur moyen pour vous rendre \u00e0 vos cours. Ne partez plus le ventre vide gr\u00e2ce aux petits-d\u00e9jeuners servis quotidiennement dans cette r\u00e9cente r\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9a d\u2019Asni\u00e8res. Ici, la connexion Internet, a tr\u00e8s haut d\u00e9bit, est gracieusement offerte \u00e0 tous les \u00e9tages. Une laverie est \u00e0 votre disposition, en plus d'un parking et de la possibilit\u00e9 de demander l'ALS. Profitez du th\u00e9\u00e2tre, du cin\u00e9ma et de la piscine qui se trouvent \u00e0 c\u00f4t\u00e9 de la r\u00e9sidence Stud\u00e9a d\u2019Asni\u00e8res !\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ASNIERES g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-asnieres-asnieres-sur-seine-92600-41004-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "14 Rue Des Fr\u00e8res Chausson, 92600 Asni\u00e8res Sur Seine",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ASNIERES-Asnieres-sur-Seine-41004.html",
        "lat": "48.9163082",
        "lon": "2.2893991"
    },
    {
        "price": "797\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ST OUEN 1",
        "posting_body": "Proche de 3 campus universitaires, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Saint-Ouen 1 se situe aux portes de Paris et \u00e0 proximit\u00e9 de nombreux si\u00e8ges sociaux d\u2019entreprises.\nPens\u00e9s pour un quotidien agr\u00e9able et pratique, les appartements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Saint-Ouen 1 sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s d\u2019une kitchenette. Diverses prestations sont propos\u00e9es, comme le service petit-d\u00e9jeuner, une caf\u00e9t\u00e9ria ou encore une laverie. Munie en plus d\u2019une photocopieuse, elle offre un espace propice \u00e0 la concentration. \u00c9quip\u00e9e d\u2019un contr\u00f4le d\u2019acc\u00e8s, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Saint-Ouen 1 met l\u2019accent sur la tranquillit\u00e9 de ses occupants dans ce quartier cosmopolite. Elle vous propose des studios tout confort de 17 m\u00b2 \u00e0 33 m\u00b2 avec un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ST OUEN 1 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-1-saint-ouen-93400-57207-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Rue Aim\u00e9 C\u00e9saire, 93400 Saint Ouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ST-OUEN-1-Saint-Ouen-57207.html",
        "lat": "48.906672",
        "lon": "2.323897"
    },
    {
        "price": "626\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ZUCCARELLI",
        "posting_body": "Le centre-ville \u00e0 proximit\u00e9 : Cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante est situ\u00e9e au coeur du quartier Richter, en face de la facult\u00e9 des Sciences \u00c9conomiques et Sociales. \u00c0 quelques minutes du centre-ville, le quartier propose un cadre de vie tr\u00e8s agr\u00e9able.\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ZUCCARELLI g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34080-28201-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-zuccarelli-montpellier-34000-28201-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "22 Rue Messidor, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ZUCCARELLI-Montpellier-28201.html",
        "lat": "43.6029603",
        "lon": "3.8979264"
    },
    {
        "price": "569\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA TOULOUSE OUEST",
        "posting_body": "Situ\u00e9e au c\u0153ur de Toulouse, dans un quartier vivant, cette r\u00e9sidence met \u00e0 votre disposition des espaces de services : une caf\u00e9t\u00e9ria, un parking, un local deux-roues, une laverie, un ascenseur et un interphone. De plus, chaque logement \u00e9tudiant de Toulouse Stud\u00e9a Ouest dispose d\u2019une kitchenette et d\u2019une salle d\u2019eau s\u00e9par\u00e9e, pour plus de confort.En choisissant un logement \u00e9tudiant dans cette r\u00e9sidence Stud\u00e9a conviviale, vous profitez d\u2019un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique !\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA TOULOUSE OUEST g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-ouest-toulouse-31500-28189-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "7 Avenue De L'ancien V\u00e9lodrome, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-TOULOUSE-OUEST-Toulouse-28189.html",
        "lat": "43.6051612",
        "lon": "1.4285758"
    },
    {
        "price": "526\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA LOQUIDY!",
        "posting_body": "Commencez votre journ\u00e9e dans le calme , tout en naviguant sur Internet gr\u00e2ce \u00e0 notre connexion \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit dans votre nouveau logement \u00e9tudiant \u00e0 Nantes. Profitez \u00e9galement du service de laverie mis \u00e0 votre disposition dans cette r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA LOQUIDY! g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-loquidy--nantes-44200-28145-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "18-20 Rue Am\u00e9d\u00e9e M\u00e9nard, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-LOQUIDY--Nantes-28145.html",
        "lat": "47.234205",
        "lon": "-1.5613421"
    },
    {
        "price": "515\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA SAINT-SERGE",
        "posting_body": "Les avantages du centre-ville : Situ\u00e9e au c\u0153ur d'Angers, \u00e0 proximit\u00e9 des bords de la Maine, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous permettra de concilier agr\u00e9ablement vos \u00e9tudes et vos loisirs. La proximit\u00e9 du centre hospitalier universitaire est un plus. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA SAINT-SERGE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-saint-serge-angers-49000-28179-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "5 Place Fran\u00e7ois Mitterrand, 49000 Angers",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-SAINT-SERGE-Angers-28179.html",
        "lat": "47.4769022",
        "lon": "-0.5506026"
    },
    {
        "price": "519\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA CLERMONT 1",
        "posting_body": "A proximit\u00e9 imm\u00e9diate de l'ESC de Clermont Ferrand et du Lyc\u00e9e Blaise Pascal : Cette r\u00e9sidence r\u00e9cente dispose d'un emplacement de qualit\u00e9 dans un quartier central avec de nombreux commerces et services. L'acc\u00e8s facilit\u00e9 aux deux p\u00f4les universitaires de la ville (l'universit\u00e9 Blaise Pascal Clermont II et l'universit\u00e9 d'Auvergne Clermont I) permet de combiner \u00e9tudes et attraits du centre ville pour la d\u00e9tente et les loisirs. Vous aurez un acc\u00e8s Internet (haut d\u00e9bit) par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA CLERMONT 1 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-1-clermont-ferrand-63000-28205-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue Delarbre, 63000 Clermont Ferrand",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-CLERMONT-1-Clermont-Ferrand-28205.html",
        "lat": "45.7775722",
        "lon": "3.0937232"
    },
    {
        "price": "658\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA BORDEAUX CENTRE 2",
        "posting_body": "D\u00e9voilant de nombreuses prestations comme une caf\u00e9t\u00e9ria, une laverie , chaque logement \u00e9tudiant de Bordeaux Centre 2 met l\u2019accent sur le bien-\u00eatre et offre l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une salle commune pour travailler et r\u00e9ussir. Un acc\u00e8s Internet (haut d\u00e9bit) par fibre optique illimit\u00e9 et offert est disponible dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA BORDEAUX CENTRE 2 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-2-bordeaux-33300-57164-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "51 Passage Hermitte, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-BORDEAUX-CENTRE-2-Bordeaux-57164.html",
        "lat": "44.8325167",
        "lon": "-0.5974549"
    },
    {
        "price": "483\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ILE BEAULIEU",
        "posting_body": "Votre logement \u00e9tudiant de l\u2019\u00eele Beaulieu vous propose non seulement un acc\u00e8s illimit\u00e9 et offert \u00e0 la fibre Internet (haut d\u00e9bit), mais aussi un parking (places limit\u00e9es). Tous les T1 de notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante sont \u00e9quip\u00e9s d'interphones et un gestionnaire de r\u00e9sidence r\u00e9pondra \u00e0 toutes vos questions. Pour vous faciliter la vie au quotidien, votre logement \u00e9tudiant situ\u00e9 sur l\u2019\u00eele de Beaulieu propose \u00e9galement un service de m\u00e9nage \u00e0 la carte.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ILE BEAULIEU g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-ile-beaulieu-nantes-44200-57170-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "23 Rue Du Bois Joli, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ILE-BEAULIEU-Nantes-57170.html",
        "lat": "47.2032506",
        "lon": "-1.5450525"
    },
    {
        "price": "527\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA MOULIN",
        "posting_body": "Au centre du secteur \u00e9tudiant : Une r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e en plein c\u0153ur du secteur \u00e9tudiant, \u00e0 5 minutes \u00e0 pied de la facult\u00e9 de droit et de l\u2019IRA. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez de la qualit\u00e9 d'un quartier r\u00e9sidentiel de qualit\u00e9 avec de nombreux commerces.\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA MOULIN g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-moulin-lille-59800-28160-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "18 Rue Victor Duruy, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-MOULIN-Lille-28160.html",
        "lat": "50.621916",
        "lon": "3.0694383"
    },
    {
        "price": "521\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ROUEN PREFECTURE",
        "posting_body": "Connect\u00e9s \u00e0 un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) offert et illimit\u00e9 par fibre optique, les appartements de la r\u00e9sidence Nexity Stud\u00e9a \u00e0 Rouen Pr\u00e9fecture sont fonctionnels et agr\u00e9ables. \u00c9quip\u00e9s d\u2019une kitchenette et d\u2019une salle de bain s\u00e9par\u00e9e, ils sont meubl\u00e9s et comptent tout le n\u00e9cessaire pour une installation rapide, pratique et confortable. Pour encore plus de confort, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Rouen offre \u00e9galement l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une laverie et une caf\u00e9t\u00e9ria.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ROUEN PREFECTURE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-prefecture-rouen-76100-57201-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "11 Rue Emile Leudet, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ROUEN-PREFECTURE-Rouen-57201.html",
        "lat": "49.4443502",
        "lon": "1.0786789"
    },
    {
        "price": "741\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA MAISONS ALFORT 2",
        "posting_body": "Outre les nombreux commerces \u00e0 proximit\u00e9, louer une chambre \u00e9tudiante \u00e0 Maisons-Alfort permet de b\u00e9n\u00e9ficier de nombreux services tels que l\u2019Internet offert la vid\u00e9o surveillance, une caf\u00e9t\u00e9ria, un ascenseur ou encore de profiter de la laverie sur place ou de r\u00e9server un kit linge. Meubl\u00e9, le logement \u00e9tudiant \u00e0 Maisons-Alfort propos\u00e9 par Stud\u00e9a est donc l\u2019assurance d\u2019un cadre de vie aussi pratique qu\u2019agr\u00e9able.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA MAISONS ALFORT 2 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-maisons-alfort-2-maisons-alfort-94700-28150-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "30 Rue Eug\u00e8ne Renault, 94700 Maisons Alfort",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-MAISONS-ALFORT-2-Maisons-Alfort-28150.html",
        "lat": "48.8149568",
        "lon": "2.4172856"
    },
    {
        "price": "522\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ATALANTE",
        "posting_body": "Au c\u0153ur du campus : Situ\u00e9e sur le Campus Rennes II (Villejean), cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante pr\u00e9sente une situation id\u00e9ale au centre d'un quartier \u00e9tudiant vivant et commer\u00e7ant (supermarch\u00e9, boulangerie,...). A proximit\u00e9 de la station de m\u00e9tro \u201cVillejean Universit\u00e9\u201d.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ATALANTE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-atalante-rennes-35000-28112-19.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6 Avenue Du Bois Labb\u00e9, 35000 Rennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ATALANTE-Rennes-28112.html",
        "lat": "48.1266148",
        "lon": "-1.7000946"
    },
    {
        "price": "749\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA SEVRES",
        "posting_body": "Implant\u00e9e au milieu d'un parc bois\u00e9 la r\u00e9sidence Stud\u00e9a S\u00e8vres propose des studios \u00e9quip\u00e9s, confortables et parfaitement con\u00e7us de 18m\u00b2 \u00e0 37m\u00b2. Elle saura r\u00e9pondre aux attentes des \u00e9tudiants gr\u00e2ce \u00e0 sa situation \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des commerces, d\u2019espaces verts et de loisirs. De plus, la r\u00e9sidence est parfaitement desservie par les transports en commun: Bus 279, 179, tramway T2 \u00ab mus\u00e9e de s\u00e8vres \u00bb, gares de \u00ab Bellevue \u00bb / \u00ab S\u00e8vres \u00bb. pour prendre le transilien qui vous emm\u00e8nera en 20 minutes au centre de Paris par la gare de Montparnasse. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet par fibre optique illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement. La r\u00e9sidence Stud\u00e9a S\u00e8vres met \u00e9galement l\u2019accent sur des espaces communs de qualit\u00e9, avec une belle salle pour le petit d\u00e9jeuner ou le travail, un coin biblioth\u00e8que dans le hall, une table de billard, l\u2019acc\u00e8s \u00e0 une laverie et distributeur automatique de plats pr\u00e9par\u00e9s.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA SEVRES g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-sevres-sevres-92310-57204-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Rue Des Binelles, 92310 S\u00e8vres",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-SEVRES-Sevres-57204.html",
        "lat": "48.821690000000004",
        "lon": "2.222260854752176"
    },
    {
        "price": "461\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA VALENCIENNES MONT HOUY",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Stud\u00e9a Valenciennes Mont-Houy propose des studios et T2 de 20m\u00b2 \u00e0 30m\u00b2 id\u00e9alement con\u00e7us pour r\u00e9pondre aux attentes sp\u00e9cifiques des \u00e9tudiants. B\u00e9n\u00e9ficiez d'un emplacement id\u00e9al: proche du centre-ville, dans un environnement agr\u00e9able et verdoyant, \u00e0 proximit\u00e9 du centre commercial et des transports en commun (tramway). Vous serez ainsi \u00e0 12 min \u00e0 pieds de l\u2019ETSPI, de l\u2019institut du design, de l\u2019IUFM et de Sup Info Game ; et \u00e0 15 min \u00e0 pieds de l\u2019Universit\u00e9 de Valenciennes - campus \u00ab Mont Houy \u00bb. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA VALENCIENNES MONT HOUY g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-valenciennes-mont-houy-valenciennes-59300-57213-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "16 Rue Jean Bernier, 59300 Valenciennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-VALENCIENNES-MONT-HOUY-Valenciennes-57213.html",
        "lat": "50.3482313",
        "lon": "3.5153152"
    },
    {
        "price": "453\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ROUBAIX",
        "posting_body": "Les \u00e9coles ESAAT, ENSAIT, les centres de formation AFOBAT et CEPRECO, l\u2019IUT, l\u2019EDHEC, l\u2019UFR LEA, l\u2019IUP, l\u2019ESMOD, l\u2019IFSI, l\u2019ENPJJ sont accessibles tr\u00e8s rapidement. Implant\u00e9e \u00e0 5 arr\u00eats de m\u00e9tro de l\u2019EDHEC et du Parc Barbieux et \u00e0 deux arr\u00eats de m\u00e9tro du tramway Lille-Roubaix, vous conciliez \u00e9tudes et praticit\u00e9. \u00c0 2 minutes \u00e0 pied de la gare SNCF. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ROUBAIX g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-roubaix-59100-57200-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "39 Rue De L'ouest, 59100 Roubaix",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ROUBAIX-Roubaix-57200.html",
        "lat": "50.695614",
        "lon": "3.1616541"
    },
    {
        "price": "905\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA LEONARD DE VINCI",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Stud\u00e9a L\u00e9onard de Vinci vous propose des studios de 18m\u00b2 \u00e0 28m\u00b2 id\u00e9alement con\u00e7us pour le confort des \u00e9tudiants. Implant\u00e9e pr\u00e8s de 'La Grande Arche ' , v\u00e9ritable richesse de l'architecture contemporaine de la ville. Stud\u00e9a L\u00e9onard de Vinci est proche des transports, commerces et \u00e9coles en \u00e9tant \u00e0 proximit\u00e9 du boulevard circulaire de la D\u00e9fense, du Centre Commercial 'Les 4 temps', et de tous les moyens de transports (bus 262 arr\u00eat Maison Lafitte, RER A et m\u00e9tro ligne 1) et du P\u00f4le universitaire L\u00e9onard de Vinci. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA LEONARD DE VINCI g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-leonard-de-vinci-courbevoie-92400-57177-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "4 All\u00e9e Botticelli, 92400 Courbevoie",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-LEONARD-DE-VINCI-Courbevoie-57177.html",
        "lat": "48.8970336",
        "lon": "2.2354627"
    },
    {
        "price": "619\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA LILLE CENTRE",
        "posting_body": "Au quotidien, vous appr\u00e9cierez la connexion internet \u00e0 tr\u00e8s haut d\u00e9bit offerte ainsi que la laverie accessible au sein de la r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA LILLE CENTRE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-centre-lille-59800-28143-16.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "13 Rue Du Mar\u00e9chal De Lattre De Tassigny, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-LILLE-CENTRE-Lille-28143.html",
        "lat": "50.6344893",
        "lon": "3.0553424"
    },
    {
        "price": "570\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA GRENOBLE CENTRE",
        "posting_body": "Au c\u0153ur d'un quartier dynamique, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante est id\u00e9alement situ\u00e9e, \u00e0 deux pas des \u00e9coles, des transports en communs et des commodit\u00e9s de la ville. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez de tous les avantages du centre-ville associ\u00e9s \u00e0 une grande facilit\u00e9 de d\u00e9placement. Peu importe le lieu de vos \u00e9tudes, il sera facilement accessible que ce soit par le bus, \u00e0 pied ou en voiture. EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA GRENOBLE CENTRE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-grenoble-centre-grenoble-38000-57169-19.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "30 All\u00e9e Aloyzi Kospicki, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-GRENOBLE-CENTRE-Grenoble-57169.html",
        "lat": "45.18318325",
        "lon": "5.721920383460566"
    },
    {
        "price": "472\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA GARE",
        "posting_body": "\u00c0 proximit\u00e9 de la gare : Cette r\u00e9sidence est situ\u00e9e dans un quartier tr\u00e8s commer\u00e7ant proposant de nombreux moyens de transports. Les \u00e9coles et universit\u00e9s sont \u00e0 moins de 5 minutes de STUD\u00c9A GARE. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA GARE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-gare-tours-37000-28133-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue \u00e9douard Vaillant, 37000 Tours",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-GARE-Tours-28133.html",
        "lat": "47.3874268",
        "lon": "0.6973496"
    },
    {
        "price": "526\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA CHARPENNES 1",
        "posting_body": "Opter pour un logement Stud\u00e9a Charpennes 1, c'est b\u00e9n\u00e9ficier d'espaces communs, de services inclus et \u00e0 la carte. Un parking (payant) est mis \u00e0 votre disposition et un local pour deux roues. Profitez aussi de l'Internet (haut d\u00e9bit) offert et illimit\u00e9 dans l\u2019ensemble de la r\u00e9sidence ! Ayez l'esprit tranquille gr\u00e2ce aux interphones et au syst\u00e8me de vid\u00e9osurveillance pr\u00e9sents \u00e0 la r\u00e9sidence Stud\u00e9a Charpennes 1.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA CHARPENNES 1 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-charpennes-1-villeurbanne-69100-28122-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "11-13 Rue D'hanoi, 69100 Villeurbanne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-CHARPENNES-1-Villeurbanne-28122.html",
        "lat": "45.7710959",
        "lon": "4.8641276"
    },
    {
        "price": "636\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA BORDEAUX OUEST",
        "posting_body": "Outre son emplacement pratique, ce logement \u00e9tudiant \u00e0 M\u00e9rignac offre de nombreuses prestations de qualit\u00e9 telles que laverie ou acc\u00e8s internet offert. Calme, cette r\u00e9sidence Stud\u00e9a Bordeaux Ouest constitue un lieu propice aux \u00e9tudes comme \u00e0 la d\u00e9tente gr\u00e2ce \u00e0 la salle commune mise \u00e0 la disposition des occupants ou encore \u00e0 la piscine et aux espaces verts agr\u00e9ables. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA BORDEAUX OUEST g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-ouest-merignac-33700-28117-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "14 Rue Riaud, 33700 M\u00e9rignac",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-BORDEAUX-OUEST-Merignac-28117.html",
        "lat": "44.8281005",
        "lon": "-0.6196081225431139"
    },
    {
        "price": "507\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA BORDEAUX CENTRE 3",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Stud\u00e9a BORDEAUX CENTRE 3 vous accueille dans des studios \u00e9quip\u00e9s tout confort adapt\u00e9s aux besoins des \u00e9tudiants.\n\nGr\u00e2ce \u00e0 une location dans la r\u00e9sidence Stud\u00e9a Bordeaux centre 3, vous obtenez bien plus qu'un appartement meubl\u00e9. La connexion Internet est offerte, tant dans la chambre que dans les grands espaces communs. \u00c9conomisez en choisissant le Stud\u00e9a Bordeaux centre 3 : le chauffage et l'eau chaude sont inclus dans les tarifs !\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA BORDEAUX CENTRE 3 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-bordeaux-centre-3-bordeaux-33300-57165-17.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "35 Rue Pauline Kergomard, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-BORDEAUX-CENTRE-3-Bordeaux-57165.html",
        "lat": "44.8231807",
        "lon": "-0.5748438"
    },
    {
        "price": "911\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ISSY 1",
        "posting_body": "Implant\u00e9e au c\u0153ur d\u2019un espace vert dans une ville harmonieuse, la r\u00e9sidence Stud\u00e9a Issy 1 vous offrira une qualit\u00e9 de vie agr\u00e9able alliant confort et proximit\u00e9. Stud\u00e9a Issy 1 propose des studios de 16 \u00e0 22 m\u00b2 avec des services de haute qualit\u00e9. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ISSY 1 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-issy-1-issy-les-moulineaux-92130-57172-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "29-31 Rue Victor Hugo, 92130 Issy Les Moulineaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ISSY-1-Issy-les-Moulineaux-57172.html",
        "lat": "48.8280588",
        "lon": "2.2736829"
    },
    {
        "price": "627\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA AIX CENTRE",
        "posting_body": "Proche du cours Mirabeau : au c\u0153ur du centre historique de la ville, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante est \u00e0 la fois proche des facult\u00e9s et de l'avenue de r\u00e9f\u00e9rence de la ville : le Cours Mirabeau. Pour les sportifs, le stade Laurent Meynier est accessible en petites foul\u00e9es... La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA AIX CENTRE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-aix-centre-aix-en-provence-13100-28111-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "12 Avenue Des Belges, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-AIX-CENTRE-Aix-en-Provence-28111.html",
        "lat": "43.5256808",
        "lon": "5.4447709"
    },
    {
        "price": "657\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA TOULOUSE RANGUEIL",
        "posting_body": "Au pied de la Garonne, dans le quartier de Bazacle et du Pont du Catalans, \u00e0 proximit\u00e9 de la Facult\u00e9 des Sciences Sociales-Droit et de l'Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce, la r\u00e9sidence Stud\u00e9a Toulouse Rangueil b\u00e9n\u00e9ficie d'un emplacement id\u00e9al dans la Ville Rose. A deux pas de la ligne B du m\u00e9tro depuis la station Rangueil vous rejoindrez la facult\u00e9 de Pharmacie, l'UT3 Toulouse Paul Sabatier, le campus Rangueil et la place du Capitole en quelques minutes. De nombreux parcs, commerces, services et \u00e9coles se situent \u00e0 proximit\u00e9 de cette r\u00e9sidence atypique et moderne. La r\u00e9sidence Stud\u00e9a Toulouse Rangueil mixe convivialit\u00e9, intimit\u00e9 et commodit\u00e9 ainsi qu\u2019une belle salle commune o\u00f9 vous pourrez travailler en groupe. La r\u00e9sidence propose des studios et T1 bis avec un acc\u00e8s Internet par fibre optique illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA TOULOUSE RANGUEIL g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-rangueil-toulouse-31500-57211-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "70 Avenue De Rangueil, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-TOULOUSE-RANGUEIL-Toulouse-57211.html",
        "lat": "43.5737848",
        "lon": "1.4586035"
    },
    {
        "price": "704\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ST OUEN 2",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante Saint-Ouen 2 est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de Paris et de ses commodit\u00e9s. Au c\u0153ur du r\u00e9seau de transports en commun, elle n\u2019est qu\u2019\u00e0 quelques pas du RER C arr\u00eat Saint Ouen et du m\u00e9tro ligne 13 arr\u00eat Garibladi. Les nombreux si\u00e8ges sociaux d\u2019entreprises implant\u00e9s dans la ville font de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Saint-Ouen 2 un logement strat\u00e9gique. Enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s et meubl\u00e9s, les studios de la r\u00e9sidence assurent une installation simple et rapide. Caf\u00e9t\u00e9ria, laverie, kitchenette, mais aussi services de m\u00e9nage ou de petit-d\u00e9jeuner, entre autres, sont propos\u00e9s aux occupants. Chaque chambre est \u00e9galement \u00e9quip\u00e9e d\u2019une connexion internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) offerte et illimit\u00e9e par fibre optique. Emm\u00e9nager dans la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Saint-Ouen 2, c\u2019est faire le choix d\u2019un quotidien agr\u00e9able et serein.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ST OUEN 2 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-2-saint-ouen-93400-57208-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "4 Rue Aim\u00e9 C\u00e9saire, 93400 Saint Ouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ST-OUEN-2-Saint-Ouen-57208.html",
        "lat": "48.906982",
        "lon": "2.323453"
    },
    {
        "price": "671\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA YLEO",
        "posting_body": "\u00c0 quelques pas d\u2019un centre commercial, vous disposerez \u00e0 la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9a Yl\u00e9o de prestations de qualit\u00e9, pour votre plus grand confort. Laverie, l'acc\u00e8s \u00e0 la caf\u00e9t\u00e9ria et internet offert viennent agr\u00e9menter une r\u00e9sidence aux logements spacieux et lumineux et am\u00e9nag\u00e9s de mani\u00e8re optimale. Gr\u00e2ce \u00e0 ses multiples atouts et sa construction r\u00e9cente, la r\u00e9sidence Stud\u00e9a Yl\u00e9o vous permettra d\u2019\u00e9tudier \u00e0 Nantes dans les meilleures conditions.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA YLEO g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-yleo-nantes-44200-57219-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "8 Rue Konrad Adenauer, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-YLEO-Nantes-57219.html",
        "lat": "47.2079038",
        "lon": "-1.5390476"
    },
    {
        "price": "417\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA NOVALILLE",
        "posting_body": "Au c\u0153ur du quartier de Moulins, devenu l\u2019un des plus grands p\u00f4les estudiantins de la Ville de Lille : &gt; Face \u00e0 SUPINFO, et \u00e0 proximit\u00e9 du Lyc\u00e9e Faidherbe, ESUPCOM, Lyc\u00e9e Gaston Berger, Lyc\u00e9e Baggio, Facult\u00e9 des Sciences, du Sport et de l\u2019Education Physique (STAPS), de l\u2019Universit\u00e9 de Droit, l\u2019Institut d\u2019\u00c9tudes Politiques (IEP) de Lille, l'Institut R\u00e9gional d'Administration (IRA) de Lille et de l\u2019\u00e9cole d\u2019Optique Lunetterie &gt; Une r\u00e9sidence de qualit\u00e9, d\u2019une tr\u00e8s grande modernit\u00e9 architecturale. &gt; Proche de centres d\u2019int\u00e9r\u00eats Lille Un large choix de commerces &gt; A quelques minutes \u00e0 pied du centre de Lille &gt; A proximit\u00e9 de nombreux commerces et restaurants. Des loisirs pour tous &gt; Club Omnisports universitaires (Lille Universit\u00e9 Club) \u00e0 1,3 km de la r\u00e9sidence, Jardin des Plantes, Grand Palais de Lille, mus\u00e9e d\u2019Histoire naturelle, braderie de Lille, Grand\u2019Place, citadelle de Lille, parc zoologique Transports et acc\u00e8s : La r\u00e9sidence \u00e9tudiante est \u00e0 150 m\u00e8tres du m\u00e9tro, au pied d\u2019un arr\u00eat de bus, \u00e0 10 minutes du centre-ville et des gares, proche du p\u00e9riph\u00e9rique et des acc\u00e8s autoroutiers Au c\u0153ur d\u2019un quartier bien desservi &gt; Les bus \u00e0 proximit\u00e9 Liane 1, ligne Z2, 57, 202, 206, 209 et ligne N1 (ligne de nuit) : arr\u00eat 'Porte de Douai'.Ligne 14 : arr\u00eat 'Porte d'Arras'.Citadine 1 &amp; 2 : arr\u00eat \u00ab Rue de Cambrai \u00bb &gt; Le m\u00e9tro \u2013 station \u00ab Porte de Douai\u00bb Ligne 2 : arr\u00eat 'Porte de Douai' o\u00f9 'Porte d'Arras' =&gt; Possibilit\u00e9 de rejoindre la ligne 1 via l'arr\u00eat de m\u00e9tro 'Porte des Postes' o\u00f9 'Gare Lille Flandres'. &gt; V\u2019Lille &gt; \u00c0 minutes de transports en commun de la Gare SNCF (Lille Flandres) Chaque logement est meubl\u00e9, d\u00e9cor\u00e9 avec soin et \u00e9quip\u00e9 d\u2019une kitchenette. 105 logements avec colocation possible : 81 studios et appartements meubl\u00e9s dans une r\u00e9sidence bien pens\u00e9e, le confort \u00e0 l\u2019honneur.\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA NOVALILLE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-novalille-lille-59800-90193-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "17 Rue Alain De Lille, 59800 Lille",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-NOVALILLE-Lille-90193.html",
        "lat": "50.6195371",
        "lon": "3.0755662"
    },
    {
        "price": "621\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA TOULOUSE COMPANS CAFFARELLI",
        "posting_body": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante neuve de qualit\u00e9 et d'une grande modernit\u00e9 architecturale au c\u0153ur de Toulouse. B\u00e9n\u00e9ficiez d'un emplacement privil\u00e9gi\u00e9 \u00e0 proximit\u00e9 de votre lieu d'\u00e9tudes et des transports en commun, Bus au pied de la r\u00e9sidence, station \u00ab H\u00e9racl\u00e8s \u00bb, M\u00e9tro B \u00e0 9 minutes \u00e0 pied, station \u00ab Compans-Caffarelli \u00bb.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA TOULOUSE COMPANS CAFFARELLI g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-compans-caffarelli-toulouse-31500-90197-1.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-compans-caffarelli-toulouse-31500-90197-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-compans-caffarelli-toulouse-31500-90197-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-compans-caffarelli-toulouse-31500-90197-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-toulouse-compans-caffarelli-toulouse-31500-90197-5.jpeg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "48 Boulevard Lascrosses, 31500 Toulouse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-TOULOUSE-COMPANS-CAFFARELLI-Toulouse-90197.html",
        "lat": "43.6083977",
        "lon": "1.4280116"
    },
    {
        "price": "526\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ROUEN CONSTANTINE",
        "posting_body": "A quelques pas du centre-ville de Rouen, d\u00e9couvrez une r\u00e9sidence de qualit\u00e9, d'une grande modernit\u00e9 architecturale et proche des centres d'int\u00e9r\u00eats \u00e9tudiants.Une r\u00e9sidence de 136 studios, bien pens\u00e9s et confortable. Chaque logement est meubl\u00e9, d\u00e9cor\u00e9 avec soin, \u00e9quip\u00e9 d'une kitchenette et dispose de tout le confort et de l'ergonomie n\u00e9cessaires pour des \u00e9tudes sereines.A proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9 de Rouen Normandie, de la Fac de droit, STAPS, Facult\u00e9 de Biologie, Facult\u00e9 des langues, de NEOMA (ESC), de L'ESIGELEC, de l'Institut d'Administration des Entreprises de Rouen (IAE de Rouen), de l'\u00c9cole de Management, de l'\u00c9cole de Commerce et de Gestion de Rouen, de l'\u00c9cole Nationale Sup\u00e9rieur d'Architecture de Normandie, de l'Institut Sup\u00e9rieur de Communication et Publicit\u00e9, de l'\u00c9cole de Coiffure et d'Esth\u00e9tisme de Rouen, de l'Institut des M\u00e9tiers du Notariat.Un large choix de commodit\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville:- Centre commercial Docks 76 avec ses biotiques \u00e0 860 m- Coiffeurs- Boulangeries / \u00c9piceriesDes loisirs pour tous:- Pubs- Bowling / cin\u00e9ma Gaumont - Patinoire- Salle de danse, sport- Op\u00e9raTransport et acc\u00e8s:- Tram: T1 / T2 / T3 arr\u00eat \"Jean Ango\" \u00e0 250 m ou arr\u00eat \"Mont Ridoubet\" \u00e0 450 m- Parking le plus proche situ\u00e9 \u00e0 300 m (3 min \u00e0 pied, parking gratuit)- Gare SNCF \u00e0 15 min (bus ligne 13)- Bus: ligne 13 \u00e0 10 min\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ROUEN CONSTANTINE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76100-109176-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76100-109176-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76100-109176-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-rouen-constantine-rouen-76000-109176-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "132 Rue De Constantine, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ROUEN-CONSTANTINE-Rouen-109176.html",
        "lat": "49.4485221",
        "lon": "1.0707823"
    },
    {
        "price": "601\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA TALENCE",
        "posting_body": "Situ\u00e9e \u00e0 quelques minutes du centre de Bordeaux, ses nombreux mus\u00e9es, sa Place de la Bourse et son miroir d\u2019eau, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante de Talence est id\u00e9ale. De quoi profiter \u00e0 la fois d\u2019une situation pratique et des nombreuses prestations propos\u00e9es dans votre r\u00e9sidence. Ce logement \u00e9tudiant \u00e0 Talence se situe \u00e9galement \u00e0 proximit\u00e9 d\u2019un cin\u00e9ma et de commerces pour un quotidien aussi pratique qu\u2019agr\u00e9able.\nLa r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA TALENCE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-talence-talence-33400-109166-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "34 Rue Peydavant, 33400 Talence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-TALENCE-Talence-109166.html",
        "lat": "44.8055208",
        "lon": "-0.5865319"
    },
    {
        "price": "585\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA PORTE DES ALPES 2",
        "posting_body": "Ouverte en 2010 au c\u0153ur d'un quartier dynamique, cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante est id\u00e9alement situ\u00e9e, \u00e0 proximit\u00e9 de l'UNIVERSITE LUMI\u00c8RE LYON 2, \u00e0 deux pas des \u00e9coles, des transports en commun et des commodit\u00e9s de la ville. Vous b\u00e9n\u00e9ficiez de tous les avantages du centre-ville associ\u00e9s \u00e0 une grande facilit\u00e9 de d\u00e9placement. Peu importe le lieu de vos \u00e9tudes, il sera facilement accessible que ce soit par le bus, \u00e0 pied ou en voiture. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA PORTE DES ALPES 2 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-porte-des-alpes-2-bron-69500-57198-15.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Rue Des Jockeys, 69500 Bron",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-PORTE-DES-ALPES-2-Bron-57198.html",
        "lat": "45.7197851",
        "lon": "4.9158055"
    },
    {
        "price": "824\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9a Porte d'Issy",
        "posting_body": "vous aurez ainsi la possibilit\u00e9 de b\u00e9n\u00e9ficier d'un appartement \u00e9tudiant meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 pour simplifier le quotidien de vos \u00e9tudes ou de votre stage dans un cadre de vie agr\u00e9able avec de nombreux espaces verts et commerces de proximit\u00e9. Vous pouvez \u00e9galement b\u00e9n\u00e9ficier de l'ALS sous r\u00e9serve d'eligibilit\u00e9. Vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement. EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS.\n\nLa r\u00e9sidence Stud\u00e9a Porte d'Issy g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-a-porte-d-039-issy-issy-les-moulineaux-92130-61106-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "14-18 Boulevard Gallieni, 92130 Issy Les Moulineaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-eacute-a-Porte-d-039-Issy-Issy-les-Moulineaux-61106.html",
        "lat": "48.8239436",
        "lon": "2.2678714"
    },
    {
        "price": "519\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA Roubaix Parc Barbieux",
        "posting_body": "Ouverture en 2013. D\u00e9couvrez la nouvelle r\u00e9sidence Stud\u00e9a \u00e0 Roubaix , situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des lignes de bus 20 et 25. A 20 minutes de Lille et \u00e0 5 arr\u00eats de m\u00e9tro de la gare SNCF de Roubaix, cette r\u00e9sidence r\u00e9cente vous offre un cadre tr\u00e8s agr\u00e9able gr\u00e2ce \u00e0 sa proximit\u00e9 avec le parc Barbieux.Vous acc\u00e8derez rapidement aux grandes \u00e9coles telles que l'ESAAT, l'ENSAIT et ESMOD.L'EDHEC est \u00e0 seulement 10 minutes \u00e0 pied ! Le centre-ville et les commerces sont eux, \u00e0 4 stations de m\u00e9tro. Chaque appartement \u00e9tudiant est meubl\u00e9 et \u00e9quip\u00e9 pour simplifier le quotidien de vos \u00e9tudes ou de votre stage sur Roubaix. Vous pouvez \u00e9galement b\u00e9n\u00e9ficier de l'ALS sous r\u00e9serve d'\u00e9ligibilit\u00e9. EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA Roubaix Parc Barbieux g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-roubaix-parc-barbieux-roubaix-59100-117754-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : octobre 2023",
        "location": "71 Rue Edouard Vaillant, 59100 Roubaix",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-Roubaix-Parc-Barbieux-Roubaix-117754.html",
        "lat": "50.6727785",
        "lon": "3.1725524"
    },
    {
        "price": "823\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA JOINVILLE CENTRE",
        "posting_body": "Aux portes de Paris, \u00e0 500 m du RER A, en plein centre-ville et \u00e0 quelques m\u00e8tres des bords de Marne, cette r\u00e9sidence vous offre un cadre de vie exceptionnel et id\u00e9al pour vos escapades \u00e0 la capitale A proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports pour une bonne accessibilit\u00e9 aux principales universit\u00e9s et \u00e9coles de l\u2019est parisien - A 500 m du RER A station Joinville-Le-Pont - A proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la r\u00e9sidence, bus n\u00b0112 vers le m\u00e9tro ligne 1 - station Ch\u00e2teau de Vincennes - De nombreuses lignes de bus : 101, 106, 108, 110, 201,281, N33 - Station V\u00e9lib Un cadre de vie unique - En plein centre-ville, proche des commerces et des infrastructures culturelles et sportives - A deux pas des bords de Marne -Tout pr\u00e8s du bois de Vincennes EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA JOINVILLE CENTRE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-joinville-centre-joinville-le-pont-94340-117759-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "40 Rue De Paris, 94340 Joinville Le Pont",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-JOINVILLE-CENTRE-Joinville-le-Pont-117759.html",
        "lat": "48.8168839",
        "lon": "2.4676975"
    },
    {
        "price": "503\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA WINSTON 2",
        "posting_body": "\u00c0 deux pas de cette r\u00e9sidence situ\u00e9e \u00e0 l'arr\u00eat 'Esplanade' sur la ligne C du Tramway vous trouverez un centre commercial ainsi que les principaux centres d'\u00e9tudes : facult\u00e9s de Droit, Lettres et \u00c9coles sup\u00e9rieures (INSA, IEP, ...) ainsi que le campus Esplanade. En choisissant cette r\u00e9sidence vous aurez un acc\u00e8s Internet (tr\u00e8s haut d\u00e9bit) par fibre optique illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement. EAU CHAUDE ET CHAUFFAGE INCLUS. La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA WINSTON 2 g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-winston-2-strasbourg-67000-117752-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25/27 Rue De Londres, 67000 Strasbourg",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-WINSTON-2-Strasbourg-117752.html",
        "lat": "48.57876",
        "lon": "7.7695186"
    },
    {
        "price": "455\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA PERPIGNAN",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e en internet haut d\u00e9bit.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA PERPIGNAN g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66100-90194-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-perpignan-perpignan-66000-90194-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6 Rue Alain Lesage, 66100 Perpignan",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-PERPIGNAN-Perpignan-90194.html",
        "lat": "42.6895304",
        "lon": "2.8871024"
    },
    {
        "price": "819\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA ST-OUEN LES DOCKS",
        "posting_body": "Ouverture de la r\u00e9sidence le 29/09 !\n\nDans la r\u00e9sidence St-Ouen les Docks, vous trouverez une multitude de services pratiques qui vous faciliteront la vie et vous permettront de vous sentir bien pour \u00e9tudier, travailler mais aussi partager des moments de plaisir avec les autres habitants. La r\u00e9sidence est situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 de plusieurs \u00e9coles et universit\u00e9s, de restaurants et de divers commerces. Son emplacement jouit \u00e9galement du complexe Sportif Neruda. Id\u00e9al pour les \u00e9tudiants !\n\nCette r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e est \u00e9quip\u00e9e de studios meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et connect\u00e9s au haut d\u00e9bit Les logements sont \u00e9ligibles \u00e0 l'aide au logement (ALS ou APL)\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA ST-OUEN LES DOCKS g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-st-ouen-les-docks-saint-ouen-93400-1346220-1.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "27 Rue Simone Veil, 93400 Saint Ouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-ST-OUEN-LES-DOCKS-Saint-Ouen-1346220.html",
        "lat": "48.909429",
        "lon": "2.3250331"
    },
    {
        "price": "702\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA MASSY TGV",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un acc\u00e8s Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit (fibre) et propose des logements en T1, T1Bis et T2.\n\nLes logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante disposent de nombreux services (offerts ou payants) pour les locataires.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA MASSY TGV g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-massy-tgv-massy-91300-1320256-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "31 Avenue Carnot, 91300 Massy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-MASSY-TGV-Massy-1320256.html",
        "lat": "48.7256032",
        "lon": "2.2620437"
    },
    {
        "price": "765\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA CLAMART NEWTON",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un acc\u00e8s Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit (fibre) et propose des logements en T1.\n\nLes logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante disposent de nombreux services (offerts ou payants) pour les locataires.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA CLAMART NEWTON g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-le-plessis-robinson-92350-1318719-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-le-plessis-robinson-92350-1318719-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clamart-newton-clamart-92140-1318719-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1/3 Avenue Newton, 92350 Le Plessis Robinson",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-CLAMART-NEWTON-Le-Plessis-Robinson-1318719.html",
        "lat": "48.7794538",
        "lon": "2.2435476"
    },
    {
        "price": "499\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA CLERMONT LES CARMES",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence est \u00e9quip\u00e9e d\u2019un acc\u00e8s Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit (fibre) et propose des logements en T1\n\nLes logements de la r\u00e9sidence \u00e9tudiante disposent de nombreux services (offerts ou payants) pour les locataires.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA CLERMONT LES CARMES g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-clermont-les-carmes-clermont-ferrand-63000-1320257-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "60 Rue Henri Barbusse, 63000 Clermont Ferrand",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-CLERMONT-LES-CARMES-Clermont-Ferrand-1320257.html",
        "lat": "45.78257",
        "lon": "3.0873489"
    },
    {
        "price": "555\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA MONTPELLIER PILORY",
        "posting_body": "OUVERTURE LE 1er SEPTEMBRE 2021 !\n\nA proximit\u00e9 du P\u00f4le Sant\u00e9 Parc 2000\nA proximit\u00e9 de l'Universit\u00e9 Montpellier 2 et de Paul Val\u00e9ry 3, de STAPS, de l\u2019ENSAM, de l\u2019ESG Montpellier, de la Facult\u00e9 de Droit et Sciences Politiques\nSuperficie comprise entre 17 et 36m2\nStudios meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et connect\u00e9s au tr\u00e8s haut d\u00e9bit\nR\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e\nA quelques minutes \u00e0 pieds du Tram T1 et T3 et de nombreuses lignes de bus\nA proximit\u00e9 du Parc Malbosc\nCommerces alimentaire, bars et restaurants \u00e0 proximit\u00e9 de la r\u00e9sidence\n\nRESIDENCE \u00ab FRIENDLY PLACE \u00bb :\n\nProgramme d\u2019animations r\u00e9guliers et vari\u00e9s : cours de sport, de cuisine, ateliers DIY\nAccompagnement des locataires avec un r\u00e9seaux de psychologues, des ateliers de sensibilisation, coaching scolaire\nEspaces communs conviviaux\nR\u00e9sidence connect\u00e9e gr\u00e2ce \u00e0 une application mobile et un \u00e9cran qui diffusent de nombreuses informations\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA MONTPELLIER PILORY g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-montpellier-pilory-montpellier-34080-1322561-11.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "765 Rue Du Pilory, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-MONTPELLIER-PILORY-Montpellier-1322561.html",
        "lat": "43.6158132",
        "lon": "3.8229354029762446"
    },
    {
        "price": "649\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante STUDEA LILLE CIT\u00c9 SCIENTIFIQUE",
        "posting_body": "Nexity Stud\u00e9a s\u2019installe pour la 2e fois \u00e0 Villeneuve d\u2019Ascq. Au c\u0153ur du quartier Triolo, la r\u00e9sidence se trouve \u00e0 proximit\u00e9 de l\u2019Universit\u00e9 Lille 1, de l\u2019IMT Lille Douai, l\u2019IUT A de Lille, du Centre Europ\u00e9en de Formation et de Polytechnique Lille. La r\u00e9sidence Stud\u00e9a Villeneuve d'Ascq se situe \u00e0 20 min en transport de Lille, au sein d\u2019un quartier attractif avec de nombreux commerces de proximit\u00e9 : boulangeries, pharmacies, supermarch\u00e9s, bureaux de poste, banques, cin\u00e9mas, h\u00f4pitaux, salles de sport. Elle est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservie par le r\u00e9seau de transports en commun.\n\nLa r\u00e9sidence STUDEA LILLE CIT\u00c9 SCIENTIFIQUE g\u00e9r\u00e9e par Nexity accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cit-eacute-scientifique-villeneuve-d-ascq-59491-127006-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cite-scientifique-villeneuve-d-ascq-59493-127006-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cite-scientifique-villeneuve-d-ascq-59493-127006-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/studea-lille-cite-scientifique-villeneuve-d-ascq-59493-127006-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "12 Rue Des Fusill\u00e9s, 59491 Villeneuve D'ascq",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-STUDEA-LILLE-CIT-Eacute-SCIENTIFIQUE-Villeneuve-d-Ascq-127006.html",
        "lat": "50.6189937",
        "lon": "3.1410476239804037"
    },
    {
        "price": "490\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Carr\u00e9 des Halles",
        "posting_body": "Site historique de Bouchayer-Viallet : cette r\u00e9sidence est situ\u00e9e dans le quartier en r\u00e9habilitation de Bouchayer-Viallet et est proche de nombreux commerces ainsi que de l'ESC. L'acc\u00e8s au centre-ville est direct gr\u00e2ce au tramway qui se situe \u00e0 deux pas de la r\u00e9sidence. Vous aurez un acc\u00e8s Internet haut d\u00e9bit par fibre optique Illimit\u00e9 et offert dans chaque appartement.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Carr\u00e9 des Halles g\u00e9r\u00e9e par ISIS Gestion accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-carr-eacute-des-halles-grenoble-38000-1321025-16.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "Espl. Andry Farcy, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Carr-eacute-des-Halles-Grenoble-1321025.html",
        "lat": "45.1875876",
        "lon": "5.7046955"
    },
    {
        "price": "554\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Artem",
        "posting_body": "Cette nouvelle r\u00e9sidence \u00e9tudiante, situ\u00e9e au c\u0153ur du quartier Artem, propose 73 studios de 17 \u00e0\n21m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s et de 13 places de parking,\nA proximit\u00e9 des transports en commun, elle permet un acc\u00e8s rapide \u00e0 la gare ou au centre-ville et\nconstitue un cadre id\u00e9al pour une vie \u00e9tudiante,\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur,\nd\u2019une salle d\u2019eau avec WC et d\u2019un salon chambre meubl\u00e9,\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Artem g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-artem-nancy-54100-1346219-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-artem-nancy-54100-1346219-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-artem-nancy-54100-1346219-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-artem-nancy-54100-1346219-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-artem-nancy-54100-1346219-5.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "107 Rue Sergent Blandan, 54100 Nancy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Artem-Nancy-1346219.html",
        "lat": "48.6765477",
        "lon": "6.1693927"
    },
    {
        "price": "550\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Amiens Hortillonnages",
        "posting_body": "Cette r\u00e9sidence \u00e9tudiante RECENTE situ\u00e9e au bord de la somme au c\u0153ur de Amiens et proche du quartier saint leu, lieu touristique et connu pour ses soir\u00e9es \u00e9tudiantes.\n\nNous disposons de 127 studios de 18 m\u00b2 \u00e0 25 m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s.\nA proximit\u00e9 des transports en commun, proche Gare et centre ville, elle permet un acc\u00e8s rapide aux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\n\nAvec ses espaces partag\u00e9s, ses appartements modernes, et son jardin privatif en bordure de la Somme elle constitue un cadre id\u00e9al pour une vie \u00e9tudiante \u00e9panouie.\n\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson et r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nCe qui est inclus dans les charges : eau, gaz, Wifi inclus\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Amiens Hortillonnages g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hortillonnages-amiens-80090-1310104-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hortillonnages-amiens-80090-1310104-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hortillonnages-amiens-80090-1310104-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hortillonnages-amiens-80090-1310104-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hortillonnages-amiens-80090-1310104-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-amiens-hotillonnages-amiens-80090-1310104-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "77 Rue De Verdun, 80090 Amiens",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Amiens-Hortillonnages-Amiens-1310104.html",
        "lat": "49.8911306",
        "lon": "2.3241578"
    },
    {
        "price": "580\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Angers Jean Moulin",
        "posting_body": "Situ\u00e9e dans l\u2019un des quartiers \u00e9tudiants d\u2019Angers, notre nouvelle r\u00e9sidence propose 172 logements de type Studio et Studio sup\u00e9rieur allant de 15 \u00e0 30m\u00b2.\nEntre ville et nature, notamment gr\u00e2ce \u00e0 ses ext\u00e9rieurs champ\u00eatres et sa proximit\u00e9 avec de nombreux commerces et transports en commun, cette r\u00e9sidence constitue cadre exceptionnel d\u2019\u00e9tudes. Au cours de leur s\u00e9jour, les \u00e9tudiants pourront profiter de pr\u00e8s de 200m\u00b2 d\u2019espaces communs, enti\u00e8rement neufs et d\u00e9cor\u00e9s avec go\u00fbt.\nChaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaque de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur et hotte, d\u2019une salle d\u2019eau avec WC et s\u00e8che serviette, et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Angers Jean Moulin g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-angers-jean-moulin-angers-49000-1319685-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Lucie Laboulais, 49000 Angers",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Angers-Jean-Moulin-Angers-1319685.html",
        "lat": "47.491039",
        "lon": "-0.5543369"
    },
    {
        "price": "630\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Lokora Lyon",
        "posting_body": "Une architecture ouverte et contemporaineCon\u00e7ue autour d\u2019un jardin commun en c\u0153ur d\u2019\u00eelot avec des arbres de hautes tiges aux couleurs vert-ros\u00e9, des parasols m\u00e9talliques mais aussi des banquettes color\u00e9es, Welc\u2019Home est am\u00e9nag\u00e9e pour favoriser la convivialit\u00e9 et l\u2019\u00e9change.La r\u00e9alisation se compose de deux immeubles de 5 \u00e9tages. \u00c9l\u00e9gantes, les fa\u00e7ades par\u00e9es d\u2019un jeu d\u2019enduits contrast\u00e9s dans des tons gris, et de garde-corps en verre d\u00e9poli, donnent \u00e0 l\u2019ensemble une allure r\u00e9solument moderne.\u00c9quip\u00e9e de panneaux solaires photovolta\u00efques en toiture, elle b\u00e9n\u00e9ficie \u00e9galement de la derni\u00e8re r\u00e9glementation thermique 2012 qui permet un maximum d\u2019\u00e9conomies d\u2019\u00e9nergies.Welc\u2019Home dispose d\u2019un parking en sous-sol ainsi que des espaces pour les deux roues.Nos logementsDes appartements soign\u00e9s et fonctionnelsLes logements enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9s offrent un v\u00e9ritable standing h\u00f4telier. Un mobilier ergonomique appropri\u00e9 au confort et besoins des \u00e9tudiants.Welc\u2019Home accueille des studios et quelques 2 pi\u00e8ces d\u00e9di\u00e9s \u00e0 la colocation avec des int\u00e9rieurs design, spacieux et optimis\u00e9s.Tout a \u00e9t\u00e9 pens\u00e9 pour le bien-\u00eatre des \u00e9tudiants au quotidien : salle d\u2019eau et WC privatifs, cuisine \u00e9quip\u00e9e avec r\u00e9frig\u00e9rateur, mobilier de qualit\u00e9 avec grand bureau, rangements astucieux et literie grand confort.De plus, certains appartements sont prolong\u00e9s par des balcons offrant une tr\u00e8s belle luminosit\u00e9.R\u00e9sidence \u00e9tudiante de Villeurbanne. Une implantation r\u00e9fl\u00e9chie.Un quartier vivant au c\u0153ur de la villeWelc\u2019Home s\u2019inscrit dans le quartier dynamique et convivial des \u00ab Poulettes \u00bb, anim\u00e9 de nombreux commerces de proximit\u00e9. Notre r\u00e9alisation jouit ainsi d\u2019une situation privil\u00e9gi\u00e9e \u00e0 10 minutes** en bus et moins de 15 minutes** \u00e0 pied de la Doua, \u00e0 quelques pas du m\u00e9tro A arr\u00eat Gratte-Ciel, et des lignes C26 et 27 (vers le centre de la ville et vers le Vieux Lyon).Le quartier des Gratte-Ciel pris\u00e9 par les Villeurbannais et les infrastructures qui accueillent une importante vie culturelle (Th\u00e9\u00e2tre National Populaire, salle de concert du Transbordeur, Institut d\u2019Art Contemporain, Astroballe) ne sont quant \u00e0 eux qu\u2019\u00e0 quelques minutes de la r\u00e9alisation.\n\nLa r\u00e9sidence Lokora Lyon g\u00e9r\u00e9e par Lokora accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/lokora-lyon-villeurbanne-69100-1321758-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "60-62 Rue Des Bienvenus, 69100 Villeurbanne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Lokora-Lyon-Villeurbanne-1321758.html",
        "lat": "45.7778585",
        "lon": "4.8839124"
    },
    {
        "price": "470\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Twenty Campus Le Havre",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e, TC Le Havre est au c\u0153ur du quartier anim\u00e9 DOCKS Vauban (centre\ncommercial, cin\u00e9ma, restauration) et du campus maritime et portuaire regroupant les \u00e9tablissements\nd'enseignement sup\u00e9rieur : IUT, Sciences Po, INSA, ISEL ou encore ENSM. Tu as tout \u00e0 proximit\u00e9 pour\nte faciliter au maximum la vie ! La r\u00e9sidence dispose m\u00eame d\u2019un babyfoot pour les soir\u00e9es entre\npotes !\n- Pi\u00e8ce principale avec lit gigogne, bureau, chaise, table \u00e0 manger, placard de rangement, kitchenette \u00e9quip\u00e9e (frigo, micro-ondes, vaisselle, plaques). Salle d\u2019eau avec WC, Kit m\u00e9nage.\nNombreux sont INCLUS dans le loyer :\n- Petit d\u00e9jeuner du lundi au vendredi en Caf\u00e9t\u00e9ria\n- Internet illimit\u00e9\n- Acc\u00e8s salle de fitness\n- M\u00e9nage du logement 2 fois par mois\n- Salle de jeux/d\u00e9tente\n- Pr\u00e9sence d\u2019un r\u00e9gisseur sur place\n\nLaverie sur place (abonnement illimit\u00e9 en sus \u2013 convention Laverie 15\u20ac)\n\nLa r\u00e9sidence Twenty Campus Le Havre g\u00e9r\u00e9e par Sergic r\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-le-havre-le-havre-76620-1345801-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "76 Rue Marceau, 76620 Le Havre",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Twenty-Campus-Le-Havre-Le-Havre-1345801.html",
        "lat": "49.492137",
        "lon": "0.1327461"
    },
    {
        "price": "670\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Twenty Campus Cergy Business School",
        "posting_body": "Cette R\u00e9sidence propose des studios et T1Bis de 18 \u00e0 32 m2 pour les \u00e9tudiants, les jeunes actifs en formation et salari\u00e9s.\n\nLes appartements sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : kitchenette avec plaques \u00e9lectriques, frigo, four micro ondes, kit vaisselle, kit m\u00e9nage, lit avec couette, rangements, table, bureau, chaise, salle de douche privative avec wc.\n\nAcc\u00e8s laverie comprenant machine \u00e0 laver et s\u00e8che linge\n\nId\u00e9alement situ\u00e9e : \u00e0 pied 4 mn de l'ESSEC, 8 mn de l'IPSL, 12 mn de l'UCP et EISTI et 14 mn de l'ENSEA\n\nArr\u00eat RER A Cergy pr\u00e9fecture\n\nParking en sus 40 \u20ac/mois\n\nLa r\u00e9sidence Twenty Campus Cergy Business School g\u00e9r\u00e9e par Sergic r\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-cergy-business-school-cergy-95000-1340029-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "5 All\u00e9e Des Platanes, 95000 Cergy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Twenty-Campus-Cergy-Business-School-Cergy-1340029.html",
        "lat": "49.0338496",
        "lon": "2.0799811"
    },
    {
        "price": "535\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Le Champ de Mars",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence KOSY Appart'h\u00f4tels \u00ab Le Champs de Mars \u00bb vous accueille dans un environnement moderne et chaleureux. Situ\u00e9e au c\u0153ur de la ville de Reims, celle-ci vous offre une proximit\u00e9 imm\u00e9diate avec les commerces, p\u00f4les universitaires et autres centres de formation de la ville ainsi que les diff\u00e9rents transports en communs qui la desservent. Le trajet entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\n\nLa r\u00e9sidence vous propose de nombreux logements studios de 17m\u00b2 \u00e0 20m\u00b2, tous enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour votre confort comprenant :\n- Literie 1 \u00e0 2 personnes (le linge de literie est fourni ; avec un change gratuit tous les 15 jours)\n- Placard de rangement\n- Kitchenette compl\u00e8te (plaque de cuisson, \u00e9vier, frigo, micro-ondes, vaisselle, meubles de rangement)\n- 1 table, 1 bureau, 3 chaises\n- Salle de bain et WC\n- Connexion Internet Haut D\u00e9bit (2 GO mensuel inclus), ainsi qu\u2019une prise t\u00e9l\u00e9phonique et t\u00e9l\u00e9vision.\n- Laverie avec lave-linge et s\u00e8che-linge en commun (en suppl\u00e9ment)\n- Pr\u00eat d\u2019aspirateur et fer \u00e0 repasser.\n\nPossibilit\u00e9 de prendre en suppl\u00e9ment le Pack Easy KOSY (couette, oreiller, prot\u00e8ge matelas, voilage, rideau de douche, brosse WC) pour 55\u20ac pour une chambre simple et 65\u20ac pour une chambre double.\n\nLes appartements sont tous \u00e9ligibles aux aides de la CAF.\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Le Champ de Mars g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2015\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-le-champ-de-mars-reims-51100-78613-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "17 Rue Du Champ De Mars, 51100 Reims",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-Le-Champ-de-Mars-Reims-78613.html",
        "lat": "49.2633094",
        "lon": "4.0363369"
    },
    {
        "price": "645\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence C\u0153ur de Ville",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence C\u0153ur de ville vous accueille dans un cadre chaleureux et historique. En effet, celle-ci a vu le jour dans l\u2019une des c\u00e9l\u00e8bres Tours Thiers de Nancy au d\u00e9but du XXI\u00e8me si\u00e8cle. Situ\u00e9e en hyper centre de Nancy et \u00e0 2 minutes \u00e0 pied de la gare, vous pouvez facilement rayonner dans la ville et l'agglom\u00e9ration nanc\u00e9ienne gr\u00e2ce aux nombreux arr\u00eats de tram \u00e0 proximit\u00e9 qui desservent toute la ville et ses alentours. Le trajet entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\n\nLa r\u00e9sidence \"C\u0153ur de Ville\" vous propose 105 logements avec des studios allant de 22m\u00b2 \u00e0 26m\u00b2 et des appartements T2 de 45m\u00b2, tous enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour votre confort comprenant :\n\n- Literie 1, 2 jusqu\u2019\u00e0 3 personnes selon le type de logement (le linge de literie est fourni ; lit fait \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e avec un change tous les 15 jours)\n- Armoire de rangement\n- Kitchenette compl\u00e8te (plaque de cuisson, \u00e9vier, frigo, micro-ondes, vaisselle, meubles de rangement)\n- 1 table, 1 bureau, 3 chaises\n- Salle de bain et WC\n- Connexion Internet Haut D\u00e9bit, ainsi que de la prise t\u00e9l\u00e9phonique et de t\u00e9l\u00e9vision.\n- Laverie avec lave-linge et s\u00e8che-linge en commun\n\nTous les appartements sont \u00e9ligibles aux aides de la CAF !\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence C\u0153ur de Ville g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2015\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-c-oelig-ur-de-ville-nancy-54100-79935-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-c-oelig-ur-de-ville-nancy-54100-79935-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-c-oelig-ur-de-ville-nancy-54100-79935-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-c-oelig-ur-de-ville-nancy-54100-79935-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/coeur-de-ville-nancy-54100-79935-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/coeur-de-ville-nancy-54100-79935-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/coeur-de-ville-nancy-54100-79935-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/coeur-de-ville-nancy-54100-79935-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "2 Place Simone Veil, 54100 Nancy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-C-oelig-ur-de-Ville-Nancy-79935.html",
        "lat": "48.689883449999996",
        "lon": "6.1752638927925645"
    },
    {
        "price": "570\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels Campus del Sol Esplanade",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00ab Campus del Sol Esplanade \u00bb vous accueille dans un environnement calme et verdoyant.\nSitu\u00e9e en plein c\u0153ur d\u2019agroparc, ce sont tous les centres de formation du campus (IUT, CFAI, AFPI84, Universit\u00e9 d\u2019Avignon, IFSI\u2026) qui sont \u00e0 proximit\u00e9 (moins de 5min \u00e0 pied ou en bus). Aux Alentours, ce sont de nombreux commerces, pharmacies, postes, transports en commun (desservent le grand Avignon), restaurants, etc, qui sont \u00e0 votre disposition. Le trajet ou la distance entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels Campus del Sol Esplanade g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-campus-del-sol-esplanade-avignon-84000-53560-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/campus-del-sol-avignon-84000-53560-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "149 Rue Marcel Demonque, 84000 Avignon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-Campus-del-Sol-Esplanade-Avignon-53560.html",
        "lat": "43.9120144",
        "lon": "4.8855609"
    },
    {
        "price": "470\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Equalis",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00ab Equalis \u00bb vous accueille dans un environnement calme et moderne. Situ\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 des commerces et de diff\u00e9rents arr\u00eats de bus qui desservent toute l\u2019agglom\u00e9ration et ses alentours, le trajet entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\nLes 84 logements propos\u00e9s par Equalis sont des studios de 20 \u00e0 30 m\u00b2, enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour vivre confortablement, sans manquer de rien !\n- Literie 1 \u00e0 2 personnes (le linge de literie est fourni ; avec un change par quinzaine)\n- Placard de rangement\n- Kitchenette compl\u00e8te (plaque de cuisson, \u00e9vier, frigo, micro-ondes, vaisselle, meubles de rangement)\n- 1 table, 1 bureau, 3 chaises\n- Salle de bain et WC\n- Connexion Internet Haut D\u00e9bit, ainsi qu'une prise de t\u00e9l\u00e9vision.\n- Laverie avec lave-linge et s\u00e8che-linge en commun\n- Pr\u00eat d\u2019aspirateur et fer \u00e0 repasser.\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Equalis g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-equalis-troyes-10000-53562-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "26 Avenue Anatole France, 10000 Troyes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-Equalis-Troyes-53562.html",
        "lat": "48.2860263",
        "lon": "4.07505"
    },
    {
        "price": "685\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tel Acad\u00e9mia",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante Acad\u00e9mia vous offre 70 appartements NEUFS dans un cadre flamboyant entour\u00e9e de c\u00e8dres centenaires et est id\u00e9alement situ\u00e9e face \u00e0 l'arr\u00eat de tram \"MOUNIER\" pour vous permettre de rejoindre facilement votre \u00e9cole et les principaux lieux d'int\u00e9r\u00eats de la ville de Grenoble.\nLe quartier vous offre de nombreuses commodit\u00e9s (commerces, pharmacies, restaurants, bars et bien plus) !\n\nSont INCLUS dans votre loyer : Internet illimit\u00e9, l'acc\u00e8s \u00e0 une salle de sport, un espace de coworking, l'acc\u00e8s \u00e0 une laverie, une r\u00e9ception ouverte 5j/7 pour r\u00e9pondre \u00e0 vos besoins, un changement de draps tous les 15 jours, box petit-d\u00e9jeuner hebdomadaire\u2026\n\nSelon vos besoins b\u00e9n\u00e9ficiez des services d'un h\u00f4tel (en suppl\u00e9ment) : petit-d\u00e9jeuner buffet, m\u00e9nage, parking priv\u00e9..\n\nPr\u00eat \u00e0 emm\u00e9nager dans un cadre agr\u00e9able et le plus simplement possible ? Vous n'avez qu'\u00e0 poser vos valises !\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tel Acad\u00e9mia g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tel-acad-eacute-mia-grenoble-38000-1341190-6.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "20 Rue Monge, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tel-Acad-eacute-mia-Grenoble-1341190.html",
        "lat": "45.1649647",
        "lon": "5.74383"
    },
    {
        "price": "595\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence La Maison des Chercheurs",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00ab La Maison des Chercheurs \u00bb vous accueille dans sa r\u00e9sidence id\u00e9alement situ\u00e9e en plein coeur du V\u00e9lodrome ! La r\u00e9sidence se trouve en face de l\u2019arr\u00eat de Tramway 1 \u00ab V\u00e9lodrome \u00bb, et \u00e0 proximit\u00e9 du centre-ville de Nancy.\n\nVous trouverez \u00e0 proximit\u00e9 toutes les commodit\u00e9s n\u00e9cessaires : bureau de Poste, Auto-\u00e9cole, supermarch\u00e9s, banques, des restaurants...\n\nVous vous trouverez \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied ou en transport en commun de la facult\u00e9 de Sport (STAPS), de l'universit\u00e9 de Sciences, de l'IUT de Brabois, de la facult\u00e9 de m\u00e9decine, de dentaire, du Campus ARTEM (ICN Business School, Ecole des Mines, Ecoles d'Art et de Design...), de TELECOM Nancy, du C.H.U de Brabois et plus encore !\nLe trajet entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\n\nLa r\u00e9sidence \u00ab La Maison des Chercheurs \u00bb vous propose 115 logements avec diff\u00e9rents types de studios allant du 20m\u00b2 au 38m\u00b2. Tous sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour votre confort comprenant :\n- Literie 1 \u00e0 2 personnes + canap\u00e9 lit selon les types de logements (le linge de literie est fourni ; lit fait \u00e0 l\u2019arriv\u00e9e avec une change par quinzaine)\n- Placard de rangement - Kitchenette compl\u00e8te (plaque de cuisson, \u00e9vier, frigo, micro-ondes, vaisselle, meubles de rangement)\n- 1 table, 1 bureau, 3 chaises\n- Salle de bain et WC\n- Connexion Internet (fibre optique), ainsi qu\u2019une prise t\u00e9l\u00e9phonique et t\u00e9l\u00e9vision.\n- Laverie avec lave-linge et s\u00e8che-linge en commun\n- Pr\u00eat d\u2019aspirateur et fer \u00e0 repasser\nLes appartements sont tous \u00e9ligibles aux aides de la CAF.\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence La Maison des Chercheurs g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2011\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-4.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-la-maison-des-chercheurs-vandoeuvre-les-nancy-54500-28034-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "167 Avenue Du G\u00e9n\u00e9ral Leclerc, 54500 Vandoeuvre L\u00e8s Nancy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-La-Maison-des-Chercheurs-Vandoeuvre-les-Nancy-28034.html",
        "lat": "48.6670316",
        "lon": "6.1661148"
    },
    {
        "price": "455\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence City & Park",
        "posting_body": "KOSY Appart\u2019H\u00f4tels City & Park, votre logement cosy au c\u0153ur de Troyes.\nSitu\u00e9 en plein c\u0153ur de la ville de Troyes, l\u2019Appart h\u00f4tel City & Park est la r\u00e9sidence parfaite pour s\u00e9journer. A proximit\u00e9 du Campus St Martin, vous b\u00e9n\u00e9ficiez des nombreux attraits culturels et touristiques de la ville \u00e0 proximit\u00e9 : Marque Avenue, Cath\u00e9drale, McArthurGlen, Mus\u00e9e de l\u2019outils, maisons en colombages, Centre de congr\u00e8s de l\u2019Aube\u2026\n\nLes 110 appartements (du studio 20m\u00b2 au 34m\u00b2) que comptent la r\u00e9sidence City & Park sont enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour ne manquer de rien une fois sur place. La location n'a jamais \u00e9t\u00e9 aussi simple, venez simplement avec vos valises et installez-vous dans votre nouveau logement !\n\nVous pouvez \u00e9galement b\u00e9n\u00e9ficier de services \u00e0 la carte selon vos besoins.\n\nTous les appartements sont \u00e9ligibles aux aides de la CAF.\n\nCher \u00e9tudiant, jeune actif, bienvenue chez toi !\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence City & Park g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2015\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-city-amp-park-troyes-10000-78610-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "16 Avenue Chomedey De Maisonneuve, 10000 Troyes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-City-amp-Park-Troyes-78610.html",
        "lat": "48.3144795",
        "lon": "4.0640303"
    },
    {
        "price": "425\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Sigma",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00ab Sigma \u00bb vous accueille dans un environnement moderne et neuf. Elle se situe a mi distance entre le p\u00f4le universitaire de Troyes (UTT, IUT, EPF) et le centre ville, et est en face de l'Ecole Sup\u00e9rieure de Commerce de Troyes. A proximit\u00e9 aussi de commerce et de diff\u00e9rents arr\u00eats de bus qui desservent toute l\u2019agglom\u00e9ration et ses alentours, le trajet entre votre appartement et votre centre de formation n\u2019est d\u00e9sormais plus un probl\u00e8me !\n\nLes 24 studios propos\u00e9s par la r\u00e9sidence (du 17m\u00b2,19m\u00b2 au 37m\u00b2) sont tous enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s pour votre confort :\n- Literie 1 \u00e0 2 personnes\n- Placard de rangement\n- Kitchenette compl\u00e8te (plaque de cuisson, \u00e9vier, frigo, micro-ondes, vaisselle, meubles de rangement)\n- 1 table, 1 bureau, 3 chaises\n- Salle de bain et WC\n- Prise t\u00e9l\u00e9phonique et t\u00e9l\u00e9vision.\n- Laverie avec lave-linge et s\u00e8che-linge en commun\n\n\nTous nos logements sont \u00e9ligibles aux aides de la CAF !\n\nLa r\u00e9sidence KOSY Appart'H\u00f4tels - R\u00e9sidence Sigma g\u00e9r\u00e9e par KOSY Appart'H\u00f4tels accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2016\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-sigma-troyes-10000-101140-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-sigma-troyes-10000-101140-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-sigma-troyes-10000-101140-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/kosy-appart-039-h-ocirc-tels-r-eacute-sidence-sigma-troyes-10000-101140-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/sigma-troyes-10000-101140-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/sigma-troyes-10000-101140-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "190 Avenue Pierre Brossolette, 10000 Troyes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-KOSY-Appart-039-H-ocirc-tels-R-eacute-sidence-Sigma-Troyes-101140.html",
        "lat": "48.2925639",
        "lon": "4.0741282"
    },
    {
        "price": "511\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Dock 29",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence UXCO Docks 29 propose 99 studios r\u00e9partis sur 8 \u00e9tages.\n\nIls sont chacun compos\u00e9s d\u2019un coin cuisine enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9e (plaque vitroc\u00e9ramique, hotte, frigo top et kit vaisselle), d\u2019un espace chambre, d\u2019un coin bureau avec rangements, et d\u2019une salle de bain ind\u00e9pendante avec WC, douche, et meuble vasque. C\u00f4t\u00e9 d\u00e9coration, la r\u00e9sidence pr\u00e9sente un style maritime assum\u00e9e, m\u00ealant mobilier vintages et industriels qui rappelle les dock Brestois.\n\nBien plus qu\u2019un logement, UXCO t\u2019invite \u00e0 venir vivre une v\u00e9ritable exp\u00e9rience de vie. Ainsi, plus de 120 m\u00b2 d\u2019espaces communs sont mis \u00e0 la disposition de l\u2019ensemble des r\u00e9sidents au sein de la nouvelle r\u00e9sidence Dock 29 comprenant : un espace fitness pour pr\u00e9parer ton #SummerBody, une grande salle commune pour #Chiller devant Netflix avec tes potes et participer aux meilleures soir\u00e9es organis\u00e9es par la manager de la r\u00e9sidence, et une cuisine collaborative o\u00f9 tu pourras montrer tes talents culinaires ou profiter de ceux des autres #Colivers. En bref, de grands espaces collectifs o\u00f9 chacun pourra se rencontrer, \u00e9changer et partager des moments inoubliables.\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Dock 29 g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-dock-29-brest-29200-1346247-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue Du Cap Finisterre, 29200 Brest",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Dock-29-Brest-1346247.html",
        "lat": "48.3902184",
        "lon": "-4.5023603"
    },
    {
        "price": "610\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO le Spot",
        "posting_body": "Bienvenue au sein de la r\u00e9sidence UXCO Le Spot, un v\u00e9ritable lieu de vie \u00e9tudiant enti\u00e8rement neuf, situ\u00e9 au c\u0153ur du quartier Notre Dame - Arsenal \u00e0 La Rochelle. \u00c0 deux pas du quartier universitaire des Minimes, du CHU et du centre-ville, la r\u00e9sidence propose deux types d\u2019appartement en location dont 63 T1 et 4 T2, enti\u00e8rement meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et d\u00e9cor\u00e9s avec soin. La r\u00e9sidence \u00e9tudiante est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservie par les transports en commun puisqu\u2019\u00e0 l\u2019arr\u00eat Dames blanches, les lignes de bus Illico 1 et Illico 4 relient respectivement l\u2019a\u00e9roport et le quartier universitaire des Minimes. La gare TGV se trouve \u00e9galement \u00e0 10 min \u00e0 pied seulement.\n\nBien plus qu'un appartement, UXCO te promet une exp\u00e9rience unique au sein de sa r\u00e9sidence. Enti\u00e8rement pens\u00e9e et con\u00e7ue pour r\u00e9pondre aux nouveaux besoins des \u00e9tudiants, elle propose des logements \u00e9tudiants meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s disposant tous d\u2019un coin cuisine, d\u2019un coin nuit ou d\u2019une chambre priv\u00e9e dans les T2, d\u2019un espace bureau avec rangements et d\u2019une salle d\u2019eau privative. La r\u00e9sidence \u00e9tudiante inclut \u00e9galement une gamme compl\u00e8te de services pour simplifier ton quotidien : laverie automatique connect\u00e9e, parking priv\u00e9 s\u00e9curis\u00e9, pr\u00eat d\u2019appareil \u00e9lectrom\u00e9nager\u2026 Une connexion en wifi tr\u00e8s haut d\u00e9bit est \u00e9galement disponible dans les logements \u00e9tudiants et les parties communes, id\u00e9al pour suivre les cours \u00e0 distance facilement !\n\nEnfin, une salle commune est disponible au rez-de-chauss\u00e9e, pour faciliter la rencontre avec les autres \u00e9tudiants de la r\u00e9sidence. V\u00e9ritable lieu de vie et d\u2019\u00e9changes, elle dispose d\u2019une cuisine commune 100% \u00e9quip\u00e9e, d\u2019un espace d\u00e9tente avec canap\u00e9, TV et baby-foot, d\u2019une terrasse ext\u00e9rieur comprenant un terrain de p\u00e9tanque, des jardins partag\u00e9s et un espace chill, et enfin une salle de sport pour les fitboy et fitgirl\n\nLa r\u00e9sidence UXCO le Spot g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-le-spot-la-rochelle-17000-1346206-9.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "49 Bd Joffre, 17000 La Rochelle",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-le-Spot-La-Rochelle-1346206.html",
        "lat": "46.1521818",
        "lon": "-1.1480659"
    },
    {
        "price": "530\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante UXCO Rouen VALHALLA",
        "posting_body": "Bienvenue \u00e0 Valhalla, un v\u00e9ritable lieu de vie \u00e9tudiant enti\u00e8rement neuf, situ\u00e9 au c\u0153ur du quartier St-Sever \u00e0 Rouen. \u00c0 proximit\u00e9 du Jardin des Plantes et de l\u2019H\u00f4pital de Jour du Centre Hospitalier du Rouvray, la r\u00e9sidence propose 130 T1 et T3, enti\u00e8rement meubl\u00e9s, \u00e9quip\u00e9s et d\u00e9cor\u00e9s avec soin. La r\u00e9sidence est \u00e9galement tr\u00e8s bien desservie par les transports en commun puisqu\u2019un arr\u00eat de m\u00e9tro ainsi que deux stations de bus (F1 et 6) se trouvent \u00e0 moins de 10 minutes \u00e0 pied.\n\nBien plus qu\u2019un appartement, UXCO te promet une super exp\u00e9rience au sein de sa r\u00e9sidence. Enti\u00e8rement pens\u00e9e et con\u00e7ue pour r\u00e9pondre aux nouveaux besoins des \u00e9tudiants, elle propose des logements en location meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s disposant tous d\u2019un coin cuisine, d\u2019un coin nuit et d\u2019une salle d\u2019eau privative. La r\u00e9sidence \u00e9tudiante inclut \u00e9galement une gamme compl\u00e8te de services pour simplifier ton quotidien en te permettant de te concentrer sur l\u2019essentiel: laverie automatique connect\u00e9e, local \u00e0 v\u00e9lo, zone fitness, espace club, salle associative, cuisine collaborative, babyfoot ou encore borne d\u2019arcade.\n\nUne connexion en wifi tr\u00e8s haut d\u00e9bit est \u00e9galement disponible dans les logements et les parties communes, id\u00e9al pour suivre les cours \u00e0 distance facilement !\n\nEnfin une salle commune est disponible au rez-de-chauss\u00e9e, pour faciliter la rencontre avec les autres \u00e9tudiants de la r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence UXCO Rouen VALHALLA g\u00e9r\u00e9e par UXCO accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/uxco-rouen-valhalla-rouen-76100-1346223-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "Rue Louis Blanc, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-UXCO-Rouen-VALHALLA-Rouen-1346223.html",
        "lat": "49.427109",
        "lon": "1.0804947"
    },
    {
        "price": "768\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9lites Gentilly Montsouris",
        "posting_body": "R\u00e9sidence compos\u00e9e de 123 logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Sur place : accueil, Wi-Fi, laverie, salle de sport, sauna, caf\u00e9t\u00e9ria. Id\u00e9alement situ\u00e9e aux abords de Paris, la r\u00e9sidence Stud\u00e9lites Gentilly b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019un acc\u00e8s rapide par l\u2019autoroute A86 et le boulevard p\u00e9riph\u00e9rique. A proximit\u00e9 : commerces, transports (RER B station Gentilly \u00e0 2 minutes, bus, tramway), \u00e9coles et universit\u00e9s : Cit\u00e9 International de Paris, Institut Montsouris, Universit\u00e9 de M\u00e9decine Paris Sud, Ecole Normale Sup\u00e9rieure...Les gares de Montparnasse, de Lyon et du Nord sont accessibles par le RER en 20mn. Chauffage \u00e9lectrique individuel, eau chaude incluse dans les charges. L\u2019acc\u00e8s des non-\u00e9tudiants \u00e0 la r\u00e9sidence est limit\u00e9 et soumis \u00e0 conditions.\n\nLa r\u00e9sidence Stud\u00e9lites Gentilly Montsouris g\u00e9r\u00e9e par Studelites accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-gentilly-montsouris-gentilly-94250-1339211-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "59 Avenue Paul Vaillant Couturier, 94250 Gentilly",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-eacute-lites-Gentilly-Montsouris-Gentilly-1339211.html",
        "lat": "48.816051",
        "lon": "2.34297"
    },
    {
        "price": "792\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9lites le Kl\u00e9ber",
        "posting_body": "LES PLUS DE LA R\u00c9SIDENCE POUR \u00c9TUDIANTS OU JEUNES ACTIFS LE KL\u00c9BER - VAL-DE-MARNE (94):En centre-ville\u00c0 environ 5 mn \u00e0 pied du m\u00e9tro Ligne 7 (station Mairie d\u2019Ivry).\u00c0 environ 10 mn de la gare d\u2019Austerlitz.\u00c0 proximit\u00e9 de l\u2019A6, l\u2019A4, l\u2019A86 et le p\u00e9riph\u00e9rique parisien.Un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 avec un digicode/interphone.Un responsable de r\u00e9sidence disponible aux horaires d\u2019ouverture.DES LOGEMENTS MEUBL\u00c9S, \u00c0 LOUER AU CALME ET EN PLEIN C\u0152UR D\u2019IVRY-SUR-SEINE (94) AUX PORTES DE PARIS.La r\u00e9sidence \u00e9tudiante le Kleber vous propose des studios fonctionnels d\u2019environ 18 \u00e0 33 m\u00b2, meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s.\u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate des transports en commun, station de m\u00e9tro Mairie d\u2019Ivry (ligne 7), RER C (Ivry-sur-Seine) et de nombreuses lignes de bus, cette r\u00e9sidence de logements pratiques et confortables vous permet de b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un emplacement de choix \u00e0 15 mn de la capitale, des facult\u00e9s et des grandes \u00e9coles parisiennes.\n\nLa r\u00e9sidence Stud\u00e9lites le Kl\u00e9ber g\u00e9r\u00e9e par Studelites accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-le-kl-eacute-ber-ivry-sur-seine-94200-1339208-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "44 Rue Raspail, 94200 Ivry Sur Seine",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-eacute-lites-le-Kl-eacute-ber-Ivry-sur-Seine-1339208.html",
        "lat": "48.808319",
        "lon": "2.390973"
    },
    {
        "price": "725\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9lites La Source",
        "posting_body": "LES PLUS DE LA R\u00c9SIDENCE POUR \u00c9TUDIANTS ET JEUNES ACTIFS LA SOURCE \u2013 VAL DE MARNE (94) :\u00c0 2 stations de m\u00e9tro de l\u2019Universit\u00e9 Paris-Est \u2013 Cr\u00e9teil Val-de-Marne (UPEC).\u00c0 environ 10 mn en m\u00e9tro de l\u2019\u00c9cole v\u00e9t\u00e9rinaire de Maison Alfort.\u00c0 environ 400 m du m\u00e9tro Ligne 8 station Cr\u00e9teil Pointe du lac.\u00c0 1 station de m\u00e9tro (Cr\u00e9teil Pr\u00e9fecture) du centre commercial Cr\u00e9teil Soleil.Un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 avec un digicode/interphone.Un responsable de r\u00e9sidence disponible en semaine aux horaires d\u2019ouverture.DES LOGEMENTS PRATIQUES ET CONFORTABLES \u00c0 LOUER \u00c0 PROXIMIT\u00c9 DU LAC DE CR\u00c9TEIL, DES COMMERCES ET DES TRANSPORTS \u2013 CR\u00c9TEIL (94).Cette r\u00e9sidence de logements fonctionnels vous offre un environnement vivant dans un \u00e9crin de verdure. Id\u00e9alement situ\u00e9e au sud-est de Paris, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante La Source propose \u00e0 la location des appartements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s* (studios, T1bis et T2).Accessible rapidement par l\u2019A86 vers Paris et l\u2019A4 vers l\u2019est, elle est desservie par la ligne 8 du m\u00e9tro (station Cr\u00e9teil Pointe du Lac) et le RER A (station Joinville-Le-Pont).\n\nLa r\u00e9sidence Stud\u00e9lites La Source g\u00e9r\u00e9e par Studelites accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-la-source-creteil-94000-1339207-9.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "9 Avenue Fran\u00e7ois Mitterrand, 94000 Cr\u00e9teil",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-eacute-lites-La-Source-Creteil-1339207.html",
        "lat": "48.7700621",
        "lon": "2.4629502"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Stud\u00e9lites Flandrin",
        "posting_body": "LES PLUS DE LA R\u00c9SIDENCE POUR \u00c9TUDIANTS OU JEUNES ACTIFS FLANDRIN \u2013 IS\u00c8RE (38)\u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du campus universitaire de Grenoble.\u00c0 2 arr\u00eats de tramway du centre-ville et \u00e0 environ 15 mn \u00e0 pied.Tramway ligne C \u00e0 quelques m\u00e8tres de la r\u00e9sidence : station Flandrin - Valmy.\u00c0 environ 15 mn \u00e0 pied du cin\u00e9ma.\u00c0 environ 10 mn \u00e0 pied du parc Paul Mistral.Un acc\u00e8s s\u00e9curis\u00e9 avec un digicode/interphone.Salle de sport/saunaUn responsable de r\u00e9sidence disponible aux horaires d\u2019ouverture.A LOUER, DES LOGEMENTS MEUBL\u00c9S, \u00c9QUIP\u00c9S*, CONFORTABLES ET PRATIQUES \u00c0 PROXIMIT\u00c9 DU CAMPUS DE GRENOBLE (38).\u00c0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du campus universitaire de Grenoble et du centre-ville, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante Flandrin vous propose \u00e0 la location des logements \u00e9tudiants meubl\u00e9s et tout \u00e9quip\u00e9s (T1), modernes et confortables.Cette r\u00e9sidence r\u00e9cente, avec vue sur les montagnes, vous offre un environnement id\u00e9al pour \u00e9tudier.Elle est bien desservie par les transports en commun (Tram C et bus 41 quasiment au pied de la r\u00e9sidence).\n\nLa r\u00e9sidence Stud\u00e9lites Flandrin g\u00e9r\u00e9e par Studelites accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/stud-eacute-lites-flandrin-grenoble-38000-1345889-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "5 Rue Jules Flandrin, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Stud-eacute-lites-Flandrin-Grenoble-1345889.html",
        "lat": "45.1875986",
        "lon": "5.746260142294944"
    },
    {
        "price": "820\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence SWEETLY Saint Augustin",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Saint-Augustin est une r\u00e9sidence de services nouvelle g\u00e9n\u00e9ration, alliant confort, innovation et flexibilit\u00e9. Conscients des difficult\u00e9s que peuvent rencontrer les jeunes, nous avons d\u00e9velopp\u00e9 des formules locatives adapt\u00e9es. En tant que professionnel de la gestion et de l'h\u00e9bergement, nous sommes en mesure de satisfaire les diff\u00e9rents profils de locataires gr\u00e2ce \u00e0 notre souplesse d'accueil et \u00e0 la flexibilit\u00e9 de l'occupation, sur des s\u00e9jours de courtes et moyennes dur\u00e9es permettant la mobilit\u00e9, comme par exemple : contrat \u00e0 dur\u00e9e d\u00e9termin\u00e9, contrat de professionnalisation, \u00e9tudiant, intervenant des facult\u00e9s, externat ou internat (m\u00e9decine, professions m\u00e9dicales et para-m\u00e9dicales).\nForfait \u00e9lectricit\u00e9 inclus. Taxe de s\u00e9jour non incluse dans le montant mensuel.\nVid\u00e9o d'un appartement T1 t\u00e9moin de 30m2 : https://my.matterport.com/show/?m=1kBYHSPvLyY\nVid\u00e9o d'un appartement T2 t\u00e9moin de 50 m2 : https://my.matterport.com/show/?m=18bGGAt5WBC\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence SWEETLY Saint Augustin g\u00e9r\u00e9e par LP Services accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-15.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-sweetly-saint-augustin-bordeaux-33300-1346204-20.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "107 Rue De La Pelouse De Douet, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-SWEETLY-Saint-Augustin-Bordeaux-1346204.html",
        "lat": "44.8294378",
        "lon": "-0.6087574"
    },
    {
        "price": "630\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Appart'City Montpellier Ovalie 1 et 2",
        "posting_body": "Pour vos \u00e9tudes optez pour\nnotre r\u00e9sidence *** - S\u00e9journer chez Appart'City c'est\nretrouver le confort et le bien \u00eatre d'un chez-soi, les services en plus !\n\nNous vous proposons\ndes studios tout \u00e9quip\u00e9s : espace cuisine avec frigo, plaques,\nmicro-onde et cafeti\u00e8re/bouilloire ; TV, wifi, bureau\net salle-de-bain privative avec baignoire et s\u00e8che-cheveux\n\nRetrouvez \u00e9galement sur\nplace des prestations h\u00f4teli\u00e8res et services qui vous faciliteront la\nvie : petit-d\u00e9jeuner, vente de pizzas, laverie, salle de\nfitness, parking, parking \u00e0 v\u00e9lo, etcLa r\u00e9sidence est proche de toute commodit\u00e9, \u00e0 10min en transport (bus et tramway) du centre-ville, parc \u00e0 quelques minutes \u00e0 pied, acc\u00e8s rapide aux autoroutes et aux plages en 20min en voitureAttention ! Une taxe de s\u00e9jour est appliqu\u00e9e pour chaque nuit pass\u00e9e dans la r\u00e9sidence !\n\nLa r\u00e9sidence Appart'City Montpellier Ovalie 1 et 2 g\u00e9r\u00e9e par APPARTCITY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-montpellier-ovalie-1-et-2-montpellier-34080-91040-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "105 Rue Gilles Martinet, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Appart-039-City-Montpellier-Ovalie-1-et-2-Montpellier-91040.html",
        "lat": "43.5911056",
        "lon": "3.8560114"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Appart'City Perpignan",
        "posting_body": "Pour vos \u00e9tudes optez pour\nnotre r\u00e9sidence *** - S\u00e9journer chez Appart'City c'est\nretrouver le confort et le bien \u00eatre d'un chez-soi, les services en plus !Nous vous proposons\ndes studios tout \u00e9quip\u00e9s : espace cuisine avec frigo, plaques,\nmicro-onde, cafeti\u00e8re/bouilloire et lave-vaisselle ; TV, wifi, bureau\net salle-de-bain privative avec s\u00e8che-cheveux\n\n\n\nRetrouvez \u00e9galement sur\nplace des prestations h\u00f4teli\u00e8res et services qui vous faciliteront la\nvie : petit-d\u00e9jeuner, vente de pizzas, parkingSitu\u00e9, etcLa gare est accessible en moins de 2 minutes \u00e0 pied, le centre-ville en 10 minutes, et les plages sont \u00e0 20 minutes en voitureAttention ! Une taxe de s\u00e9jour est appliqu\u00e9e pour chaque nuit pass\u00e9e dans la r\u00e9sidence !\n\nLa r\u00e9sidence Appart'City Perpignan g\u00e9r\u00e9e par APPARTCITY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2012\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-perpignan-perpignan-66100-91043-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-perpignan-perpignan-66100-91043-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appartcity-perpignan-centre-gare-perpignan-66100-91043-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appartcity-perpignan-centre-gare-perpignan-66100-91043-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "12 Boulevard Saint-assiscle, 66100 Perpignan",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Appart-039-City-Perpignan-Perpignan-91043.html",
        "lat": "42.6923794",
        "lon": "2.8800062"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Appart'City Brest",
        "posting_body": "Pour vos \u00e9tudes optez pour la r\u00e9sidence Appart'City Brest ***\n\nS\u00e9journer chez Appart'City c'est retrouver le confort et le bien \u00eatre d'un chez-soi et les services en plus ! La r\u00e9sidence propose des studios tout \u00e9quip\u00e9s : espace cuisine avec frigo, plaques, micro-onde, cafeti\u00e8re/bouilloire et lave-vaisselle, TV, wifi, bureau\net salle-de-bain privative avec s\u00e8che-cheveux.\n\n\nRetrouvez \u00e9galement sur place des prestations h\u00f4teli\u00e8res et services qui vous faciliteront la vie : petit-d\u00e9jeuner, vente de pizzas, laverie, parking, etc.\n\nDes taxes de s\u00e9jour par personne et par nuit sont ajout\u00e9es au loyer.\n\nLa r\u00e9sidence Appart'City Brest g\u00e9r\u00e9e par APPARTCITY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-brest-brest-29200-1320540-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-brest-brest-29200-1320540-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-city-brest-brest-29200-1320540-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-city-brest-brest-29200-1320540-4.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "16-18 Rue Du Vercors, 29200 Brest",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Appart-039-City-Brest-Brest-1320540.html",
        "lat": "48.4036088",
        "lon": "-4.4676"
    },
    {
        "price": "780\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Appart'City Versailles Saint-Cyr",
        "posting_body": "Appart\u2019City Versailles Saint Cyr l\u2019Ecole propose un h\u00e9bergement 3 \u00e9toiles confortable et ind\u00e9pendant avec parking priv\u00e9 et connexion Wi-Fi gratuite. La r\u00e9ception est ouverte 24/24h.\n\nLes 196 appartements meubl\u00e9s peuvent accueillir jusqu\u2019\u00e0 6 personnes. Du studio \u00e0 l\u2019appartement 3 pi\u00e8ces, ils sauront satisfaire vos s\u00e9jours. Les appartements sont tous dot\u00e9s d\u2019un espace bureau, d\u2019un coin salon avec une t\u00e9l\u00e9vision \u00e0 \u00e9cran LCD et d\u2019une cuisine \u00e9quip\u00e9e de plaques de cuisson, r\u00e9frig\u00e9rateur, micro-ondes, lave-vaisselle, bouilloire et kit vaisselle, ils sauront satisfaire tous vos s\u00e9jours.\n\nLa r\u00e9sidence Appart'City Versailles Saint-Cyr g\u00e9r\u00e9e par APPARTCITY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-versailles-saint-cyr-saint-cyr-l-ecole-78210-1336087-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "68 Rue Gabriel P\u00e9ri, 78210 Saint Cyr L'\u00c9cole",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Appart-039-City-Versailles-Saint-Cyr-Saint-Cyr-l-Ecole-1336087.html",
        "lat": "48.806447",
        "lon": "2.0528005"
    },
    {
        "price": "660\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Appart'City Aix-en-Provence La Duranne",
        "posting_body": "Pour vos \u00e9tudes optez pour notre\nr\u00e9sidence *** - S\u00e9journer chez Appart'City c'est retrouver le\nconfort et le bien \u00eatre d'un chez-soi, les services en plus !\n\nNous vous proposons des studios\ntout \u00e9quip\u00e9s : espace cuisine avec frigo, plaques, micro-onde,\ncafeti\u00e8re ; TV, wifi, bureau et\nsalle-de-bain privative avec baignoire\n\nRetrouvez \u00e9galement sur place des\nprestations h\u00f4teli\u00e8res et services qui vous faciliteront la vie :\npetit-d\u00e9jeuner, laverie, parking, salle de fitness, etc\n\n\n\n\nAttention ! Une taxe de s\u00e9jour est\nappliqu\u00e9e pour chaque nuit pass\u00e9e dans la r\u00e9sidence\n\nLa r\u00e9sidence Appart'City Aix-en-Provence La Duranne g\u00e9r\u00e9e par APPARTCITY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-aix-en-provence-la-duranne-aix-en-provence-13100-1310331-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-aix-en-provence-la-duranne-aix-en-provence-13100-1310331-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-city-aix-en-provence-la-duranne-aix-en-provence-13100-1310331-3.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "300 Avenue Du Grand Vallat, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Appart-039-City-Aix-en-Provence-La-Duranne-Aix-en-Provence-1310331.html",
        "lat": "43.4918901",
        "lon": "5.3547296"
    },
    {
        "price": "390\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante R\u00e9sidence Paul Claudel",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence \u00e9tudiante Paul Claudel est en plein centre de Bourg-en-Bresse, est \u00e0 proximit\u00e9 de l'IUT Lyon 1 , du CEUBA, de l'Institut De Formation en Soins Infirmiers, de l'Ecole Sup\u00e9rieure De Commerce Et D'industrie de l'ain, de l'IUFM et de l'\u00e9cole d'esth\u00e9tique et de Coiffure Marie-claude Dumonceau. La r\u00e9sidence propose des appartements meubl\u00e9s (Studio et T2) allant de 18 \u00e0 36m\u00b2 et un T3 de 50m\u00b2 avec possibilit\u00e9 de colocation.\nPlusieurs logements offrent une vue d\u00e9gag\u00e9e . Les logements comprennent une kitchenette \u00e0 l\u2019int\u00e9rieur de la pi\u00e8ce de vie ainsi qu\u2019une salle de bain privative avec sanitaires et douche \u00e0 l\u2019italienne.\n\nLa r\u00e9sidence R\u00e9sidence Paul Claudel g\u00e9r\u00e9e par HSE Rh\u00f4ne accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/r-eacute-sidence-paul-claudel-bourg-en-bresse-01000-1345843-6.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "23 Rue Du 4 Septembre, 01000 Bourg En Bresse",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-R-eacute-sidence-Paul-Claudel-Bourg-en-Bresse-1345843.html",
        "lat": "46.207265",
        "lon": "5.2286051"
    },
    {
        "price": "610\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Bordeaux-M\u00e9rignac",
        "posting_body": "D\u00e9couvrez votre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 10 minutes du centre-ville de Bordeaux !\n\nTaxe de s\u00e9jour : 1.65 \u20ac / jour / pers.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Bordeaux-M\u00e9rignac g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-m-eacute-rignac-merignac-33700-1320957-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-m-eacute-rignac-merignac-33700-1320957-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-m-eacute-rignac-merignac-33700-1320957-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-m-eacute-rignac-merignac-33700-1320957-4.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "27 All\u00e9e F\u00e9lix Nadar, 33700 M\u00e9rignac",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Bordeaux-M-eacute-rignac-Merignac-1320957.html",
        "lat": "44.8461018",
        "lon": "-0.6745884"
    },
    {
        "price": "705\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Palaiseau",
        "posting_body": "All Suites Appart H\u00f4tel Massy-Palaiseau*** vous propose des appartements contemporains am\u00e9nag\u00e9s avec go\u00fbt, \u00e0 la fois spacieux et lumineux. Tous les logements sont parfaitement \u00e9quip\u00e9s (kitchenette avec vaisselle et \u00e9lectrom\u00e9nager, espace bureau) et offrent des prestations haut de gamme. Des terrasses accessibles aux r\u00e9sidents offrent un panorama sur les paysages environnants vue du 5\u00e8me \u00e9tage. Avec une r\u00e9ception ouverte 24h/24, le wifi illimit\u00e9, une salle de sport ou encore un sauna, votre bien-\u00eatre et votre autonomie sont assur\u00e9s au quotidien.\nCertains de nos studios confort sont sp\u00e9cialement \u00e9quip\u00e9s pour les personnes \u00e0 mobilit\u00e9 r\u00e9duite.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Palaiseau g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-palaiseau-palaiseau-91120-1320948-16.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juillet 2023",
        "location": "25 Avenue Des Alli\u00e9s, 91120 Palaiseau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Palaiseau-Palaiseau-1320948.html",
        "lat": "48.7223587",
        "lon": "2.2471513"
    },
    {
        "price": "755\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Study Bezons",
        "posting_body": "Vous appr\u00e9cierez :\n\u2022 Logements \u00e9quip\u00e9s \u00e0 partir de 715 \u20ac / mois TTC\n\u2022 Pr\u00e9sence d'un gestionnaire animateur\n\u2022 A 7 minutes \u00e0 pied du tram 2 arr\u00eat Pont de Bezons\n\u2022 A 5 minutes \u00e0 pied du centre-ville\n\nUne situation strat\u00e9gique :\nAux portes d\u2019Argenteuil, de Nanterre et de Courbevoie, trois villes \u00e9tudiantes de renom, la r\u00e9sidence ALL SUITES STUDY b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une implantation strat\u00e9gique au c\u0153ur de Bezons en pleine mutation et \u00e0 12mn du campus de La D\u00e9fense.\nTout ce dont vous avez besoin est \u00e0 proximit\u00e9 : complexe sportif, piscine, parc, m\u00e9diath\u00e8que, restaurants, boulangeries, supermarch\u00e9s, \u2026 Vous n\u2019avez plus qu\u2019\u00e0 vous installer pour profiter pleinement de votre vie \u00e9tudiante et vivre une exp\u00e9rience urbaine !\n\nDes \u00e9quipements et services de qualit\u00e9 :\nOubliez les soucis de d\u00e9m\u00e9nagement et de contrats d\u2019abonnements, les appartements sont int\u00e9gralement meubl\u00e9s et sur\u00e9quip\u00e9s :\n\u2022 T\u00e9l\u00e9vision\n\u2022 Lit\n\u2022 Bureau\n\u2022 Cuisine \u00e9quip\u00e9e\n\u2022 Salle de bain privative\n\u2022 Rangements\n\nToutes les charges sont comprises :\n\u2022 Eau\n\u2022 Electricit\u00e9\n\u2022 Internet (WFI fibre)\n\u2022 Charges de l\u2019immeuble\n\u2022 Taxe d\u2019ordures m\u00e9nag\u00e8res\n\nCon\u00e7ue pour le confort des occupants dans un esprit campus, la r\u00e9sidence propose des logements clefs en main astucieux, lumineux, aux typologies vari\u00e9es du studio au T2 pour r\u00e9pondre aux besoins de chacun.\n\nVous pourrez \u00e9galement profiter d\u2019espaces partag\u00e9s et de prestations :\n\u2022 Salle chill avec cuisine collaborative\n\u2022 Espace co-working pour travailler autour de projets communs et pour se r\u00e9unir\n\u2022 Espace gaming pour se d\u00e9tendre avec ses amis\n\u2022 Patio v\u00e9g\u00e9talis\u00e9 pour les soir\u00e9es d\u2019\u00e9t\u00e9\n\u2022 Laverie interne\n\u2022 Snacking\n\u2022 Immeuble sous vid\u00e9osurveillance\n\u2022 Interphones connect\u00e9s\n\u2022 Local 2 roues s\u00e9curis\u00e9\n\nRetrouvez \u00e9galement nos services \u00e0 la carte :\n\u2022 Parking en sous-sol s\u00e9curis\u00e9\n\u2022 M\u00e9nage\n\u2022 Fourniture et rotation du linge\n\nLes \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficient ainsi d\u2019un cadre id\u00e9al pour \u00e9tudier, se reposer et s\u2019amuser dans un lieu tout confort et convivial.\nLa r\u00e9sidence est \u00e9galement ouverte \u00e0 des s\u00e9jours plus courts de jeunes actifs, dans le cadre d'une formation, d'un stage ou d\u2019une mission.\n\nUn gestionnaire-animateur d\u00e9di\u00e9 :\nVous b\u00e9n\u00e9ficiez d\u2019un interlocuteur privil\u00e9gi\u00e9 avec un gestionnaire animateur pr\u00e9sent sur site dont le r\u00f4le est bien \u00e9videmment de g\u00e9rer la r\u00e9sidence au quotidien mais aussi d\u2019animer des \u00e9v\u00e8nements pour faire vivre les espaces communs et faciliter les moments de partage entre les r\u00e9sidents et cr\u00e9er une communaut\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Study Bezons g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-bezons-bezons-95870-1320970-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "27 Rue De La Paix, 95870 Bezons",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Study-Bezons-Bezons-1320970.html",
        "lat": "48.9270207",
        "lon": "2.2191462"
    },
    {
        "price": "499\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Study Grenoble",
        "posting_body": "Les appartements sont int\u00e9gralement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s (t\u00e9l\u00e9vision, cuisine\u2026) : plus de souci \u00e0 vous faire concernant votre d\u00e9m\u00e9nagement, tout est pr\u00eat pour vous accueillir.\n\nEn plus de tous ces avantages, profitez des prestations : WIFI (fibre) illimit\u00e9, charges comprises, abri 2 roues s\u00e9curis\u00e9, service laverie, snacking \u2026\n\nCon\u00e7ue pour le confort des occupants dans un esprit campus, la r\u00e9sidence propose des logements qualitatifs, int\u00e9gralement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, aux typologies vari\u00e9es du studio 1 personne \u00e0 la collocation de 4 personnes pour r\u00e9pondre aux besoins de chacun.\n\nLumineux, fonctionnels, agenc\u00e9s pour maximiser l\u2019espace, les \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un cadre id\u00e9al pour \u00e9tudier, se reposer et s\u2019amuser dans une r\u00e9sidence \u00e9tudiante conviviale et innovante.\n\nChaque habitation comporte un lit simple ou double avec tiroirs de rangements, une \u00e9tag\u00e8re chevet ou un chevet mobile, un bureau avec tiroirs et fauteuil, un espace repas et une penderie.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Study Grenoble g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2020\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-10.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-11.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-12.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-13.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-14.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-15.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-16.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-17.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-18.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-grenoble-grenoble-38000-1309431-19.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "8 Rue Des Arts Et M\u00e9tiers, 38000 Grenoble",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Study-Grenoble-Grenoble-1309431.html",
        "lat": "45.1861413",
        "lon": "5.7044753"
    },
    {
        "price": "660\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Pessac-Campus",
        "posting_body": "Vous appr\u00e9cierez :\n\nStudio \u00e0 partir de 630 \u20ac / mois TCC\nPr\u00e9sence d'un gestionnaire animateur\n\nLes appartements sont int\u00e9gralement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s (t\u00e9l\u00e9vision, cuisine\u2026) : plus de souci \u00e0 vous faire concernant votre d\u00e9m\u00e9nagement, tout est pr\u00eat pour vous accueillir.\nEn plus de tous ces avantages, profitez des prestations : WIFI (fibre) illimit\u00e9, charges comprises, salle de sport, abri 2 roues s\u00e9curis\u00e9, service laverie, snacking et petits d\u00e9jeuners en suppl\u00e9ment\u2026\nLa r\u00e9sidence est \u00e9galement ouverte \u00e0 des s\u00e9jours plus courts, dans le cadre d'une formation ou d'un stage\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Pessac-Campus g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pessac-campus-pessac-33600-1320950-11.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "72 Avenue De Can\u00e9jan, 33600 Pessac",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Pessac-Campus-Pessac-1320950.html",
        "lat": "44.79203995",
        "lon": "-0.6475485884265136"
    },
    {
        "price": "650\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Study Paris Saclay",
        "posting_body": "Les appartements sont int\u00e9gralement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s (t\u00e9l\u00e9vision, cuisine\u2026) : plus de souci \u00e0 vous faire concernant votre d\u00e9m\u00e9nagement, tout est pr\u00eat pour vous accueillir.\n\nEn plus de tous ces avantages, profitez des prestations : WIFI (fibre) illimit\u00e9, charges comprises (eau, \u00e9lectricit\u00e9), abri 2 roues s\u00e9curis\u00e9, service laverie en suppl\u00e9ment\u2026\n\nCon\u00e7ue pour le confort des \u00e9tudiants dans un esprit campus, la r\u00e9sidence propose des logements de typologies vari\u00e9es du studio 1 personne \u00e0 la colocation pour r\u00e9pondre aux besoins de chacun.\n\nLes colocations permettent \u00e0 chaque \u00e9tudiant d\u2019avoir leur propre espace de vie individuelle et \u00e9galement de profiter des espaces communs : cuisine, salon avec TV et balcon.\n\nLa r\u00e9sidence compte dans les \u00e9tages 4 espaces \u00e0 vivre avec des cuisines collaboratives et salon permettant aux locataires de se retrouver autour de repas conviviaux, d\u2019\u00e9changer et de vivre ensemble le co-living.\n\nLumineux, fonctionnel, agenc\u00e9 pour maximiser l\u2019espace, les \u00e9tudiants b\u00e9n\u00e9ficient d\u2019un cadre id\u00e9al pour \u00e9tudier, se reposer et s\u2019amuser dans une r\u00e9sidence \u00e9tudiante conviviale.\n\nL\u2019int\u00e9rieur du b\u00e2timent abrite un \u00eelot central paysag\u00e9, v\u00e9ritable coin de verdure reposant.\n\nV\u00e9ritable tiers lieu, le rez-de-chauss\u00e9e est vivant, ouvert sur la vie du quartier et propose une offre de caf\u00e9/restauration et de services pratiques, indispensables \u00e0 la vie \u00e9tudiante, un espace gaming propice \u00e0 la d\u00e9tente ainsi qu\u2019un espace de libre expression pour laisser libre cours \u00e0 vos id\u00e9es.\n\nL \u2018immeuble est reli\u00e9 \u00e0 la fibre optique et d\u00e9livre un acc\u00e8s wifi s\u00e9curis\u00e9 haut d\u00e9bit dans les parties communes ainsi que dans tous les appartements.\n\nPlac\u00e9 sous vid\u00e9o surveillance pour la s\u00e9curit\u00e9 de tous, l\u2019acc\u00e8s se fait par badge individuel et interphone connect\u00e9 via smartphone pour les visiteurs.\n\nLa buanderie (lave-linge, s\u00e8che-linge, n\u00e9cessaire de repassage) situ\u00e9e pr\u00e8s du hall d\u2019entr\u00e9e est ouverte 24/24h avec une centrale de paiement.\nDes services \u00e0 la carte sont \u00e9galement disponibles comme la fourniture et le nettoyage du linge, le m\u00e9nage de l\u2019appartement et une place de parking dans le sous-sol s\u00e9curis\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence est g\u00e9r\u00e9e et anim\u00e9e par un gestionnaire/animateur pr\u00e9sent sur site 5 jours sur 7.\n\nCe dernier peut g\u00e9rer votre courrier et colis en votre absence et peut \u00e9galement vous pr\u00eater du mat\u00e9riel (aspirateur\u2026).\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Study Paris Saclay g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-study-paris-saclay-palaiseau-91120-1320964-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "27 Boulevard Thomas Gobert, 91120 Palaiseau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Study-Paris-Saclay-Palaiseau-1320964.html",
        "lat": "48.712919400000004",
        "lon": "2.1979272349673495"
    },
    {
        "price": "740\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Choisy-le-Roi",
        "posting_body": "A l\u2019occasion d\u2019un long s\u00e9jour ou d\u2019un simple passage \u00e0 proximit\u00e9 de Paris, vous profiterez de ses chambres enti\u00e8rement am\u00e9nag\u00e9es (cuisine, t\u00e9l\u00e9vision, wifi gratuit, etc.). Le mobilier raffin\u00e9 de ses chambres et suites, ainsi que ses espaces int\u00e9rieurs, contemporains et lumineux, en font un lieu convivial et confortable.\n\nLes prestations incluses placent votre s\u00e9jour sous le signe du confort : wifi illimit\u00e9, espace fitness et bien-\u00eatre (salle de sport, sauna), parking couvert & ext\u00e9rieur, service laverie et petits d\u00e9jeuners en option\u2026\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Choisy-le-Roi g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-choisy-le-roi-choisy-le-roi-94600-1320951-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "23 Avenue Louis Luc, 94600 Choisy Le Roi",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Choisy-le-Roi-Choisy-le-Roi-1320951.html",
        "lat": "48.7624451",
        "lon": "2.4130899"
    },
    {
        "price": "499\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante GESTFAC RESIDENCE",
        "posting_body": "D\u00e9couvrez votre r\u00e9sidence \u00e9tudiante \u00e0 Pessac-Can\u00e9jan : Bordeaux d\u2019un c\u00f4t\u00e9, le Bassin d\u2019Arcachon de l\u2019autre !\n\nVous appr\u00e9cierez :\n\n- Du studio au T4 \u00e0 partir de 499 \u20ac / mois TCC.\n- Son emplacement strat\u00e9gique \u00e0 deux pas des campus universitaires de Talence, Gradignan et Pessac.\n- Son parc arbor\u00e9\n\nProche des campus universitaires :\n\nDes \u00e9quipements de qualit\u00e9 :\n\nLes appartements sont meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s (t\u00e9l\u00e9vision, kitchenette).\n\nProfitez de prestations incluses : WIFI (fibre) illimit\u00e9, parking, charges comprises, mais aussi du snacking et du service laverie en suppl\u00e9ment\u2026\n\nLa r\u00e9sidence est \u00e9galement ouverte \u00e0 des s\u00e9jours plus courts, dans le cadre d'une formation ou d'un stage.\n\nLa r\u00e9sidence GESTFAC RESIDENCE g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/gestfac-residence-canejan-33610-1320955-12.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "25 Rue Thomas Edison, 33610 Can\u00e9jan",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-GESTFAC-RESIDENCE-Canejan-1320955.html",
        "lat": "44.7772534",
        "lon": "-0.6516251"
    },
    {
        "price": "1 210\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Bordeaux-Chartrons",
        "posting_body": "Vous appr\u00e9cierez\nStudio \u00e0 partir de 650\u20ac / mois TCC\nNouvelle r\u00e9sidence - Colocation possible\nPr\u00e9sence d'un gestionnaire animateur\n\nLes appartements sont int\u00e9gralement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s (t\u00e9l\u00e9vision, cuisine, placards am\u00e9nag\u00e9s\u2026) : plus de souci \u00e0 vous faire concernant votre d\u00e9m\u00e9nagement, tout est pr\u00eat pour vous accueillir.\nEn plus de tous ces avantages, les prestations placent votre ann\u00e9e sous le signe de la r\u00e9ussite : WIFI (Fibre) illimit\u00e9, charges comprises, abri s\u00e9curis\u00e9 2 roues, service laverie, snacking et petits d\u00e9jeuners en suppl\u00e9ments\u2026\nLa r\u00e9sidence est \u00e9galement ouverte \u00e0 des s\u00e9jours plus courts, dans le cadre d'un stage ou d'une formation par exemple.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Bordeaux-Chartrons g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-bordeaux-chartrons-bordeaux-33300-1320952-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "204 Cours Du M\u00e9doc, 33300 Bordeaux",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Bordeaux-Chartrons-Bordeaux-1320952.html",
        "lat": "44.8649434",
        "lon": "-0.5748911"
    },
    {
        "price": "500\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante All Suites Pau",
        "posting_body": "Pour vos s\u00e9jours en famille ou entre amis, All Suites Appart H\u00f4tel Pau*** vous propose ses 155 appartements, pouvant accueillir de 1 \u00e0 4 personnes. Situ\u00e9e en face du centre de remise en forme Calic\u00e9o, la r\u00e9sidence vous propose des appartements tout confort : cuisine \u00e9quip\u00e9e, coin bureau, salle de bain individuelle et au centre de la r\u00e9sidence, son patio arbor\u00e9 ajoute charme et convivialit\u00e9 \u00e0 cet appart h\u00f4tel.\n\nLes prestations incluses, wifi illimit\u00e9, salle de sport ou encore parking s\u00e9curis\u00e9 vous permettront de passer un s\u00e9jour agr\u00e9able aux portes du B\u00e9arn.\n\nLa r\u00e9sidence All Suites Pau g\u00e9r\u00e9e par ALL SUITES STUDY accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pau-pau-64000-1320954-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pau-pau-64000-1320954-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pau-pau-64000-1320954-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pau-pau-64000-1320954-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/all-suites-pau-pau-64000-1320954-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "4 Rue Des Tiredous, 64000 Pau",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-All-Suites-Pau-Pau-1320954.html",
        "lat": "43.329203",
        "lon": "-0.3582437"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante BURGUNDINN R\u00e9publique",
        "posting_body": "BURGUNDINN R\u00e9publique est situ\u00e9e \u00e0 3 minutes de la BSB et \u00e0 13 minutes \u00e0 pieds de Science Po.\nR\u00e9serv\u00e9es aux \u00e9tudiants et aux jeunes en cursus professionnel, la r\u00e9sidence Burgundinn R\u00e9publique offre un cadre de vie s\u00e9curis\u00e9, calme et convivial, pour se sentir d\u00e8s le premier jour \u00ab comme \u00e0 la maison \u00bb.\nStudio et T1 NEUFS, enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s. Chacun est pens\u00e9 de fa\u00e7on fonctionnel pour apporter le plus grand confort aux \u00e9tudiants et leur permettre de s\u2019installer imm\u00e9diatement.\nSur place, un gestionnaire bilingue s\u2019assure du bon d\u00e9roulement de la vie dans les r\u00e9sidences et facilite votre vie \u00e9tudiante au quotidien.\nUn grand nombre de prestations sont inclues dans la location comme l\u2019internet par Wifi, l\u2019eau froide et l\u2019eau chaude.\nVous pouvez \u00e9galement souscrire \u00e0 des services ou packages suppl\u00e9mentaires.\n\nLa r\u00e9sidence BURGUNDINN R\u00e9publique g\u00e9r\u00e9e par Burgundinn accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/burgundinn-r-eacute-publique-dijon-21000-1319613-8.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Gagnereaux, 21000 Dijon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-BURGUNDINN-R-eacute-publique-Dijon-1319613.html",
        "lat": "47.329009",
        "lon": "5.040572109670056"
    },
    {
        "price": "612\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Odalys Campus Dijon Trinit\u00e9",
        "posting_body": "Cette nouvelle r\u00e9sidence \u00e9tudiante situ\u00e9e au c\u0153ur d\u2019un beau quartier historique propose 129 studios de 17 m\u00b2 \u00e0 26 m\u00b2 enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9s. A proximit\u00e9 du centre-ville et des transports en commun, elle permet un acc\u00e8s rapide aux \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur et constitue donc un cadre id\u00e9al pour une vie \u00e9tudiante \u00e9panouie.Elle dispose d\u2019espaces communs spacieux, tels qu\u2019une caf\u00e9t\u00e9ria, une salle de d\u00e9tente et une salle de fitness.Chaque logement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson et r\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau privative avec WC et d\u2019un salon-chambre meubl\u00e9. Elle\ndispose d\u2019espaces communs spacieux, tels qu\u2019une caf\u00e9t\u00e9ria, une salle de d\u00e9tente\net une salle de fitness.\n\n\n\nChaque\nlogement est \u00e9quip\u00e9 d\u2019un coin cuisine avec micro-ondes, plaques de cuisson et\nr\u00e9frig\u00e9rateur, d\u2019une salle d\u2019eau privative avec WC et d\u2019un salon-chambre\nmeubl\u00e9. *Ouverture le 1er Septembre 2019*\n\nLa r\u00e9sidence Odalys Campus Dijon Trinit\u00e9 g\u00e9r\u00e9e par Odalys Campus accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinit-eacute--dijon-21000-125923-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinit-eacute--dijon-21000-125923-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinit-eacute--dijon-21000-125923-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinit-eacute--dijon-21000-125923-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinit-eacute--dijon-21000-125923-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinite-dijon-21000-125923-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/odalys-campus-dijon-trinite-dijon-21000-125923-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "2 Rue Andr\u00e9 Colomban, 21000 Dijon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Odalys-Campus-Dijon-Trinit-eacute--Dijon-125923.html",
        "lat": "47.3166628",
        "lon": "5.0499667"
    },
    {
        "price": "530\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante APPART'ETUD Rouen Constantine",
        "posting_body": "Situ\u00e9e dans un environnement dynamique, La r\u00e9sidence NEMEA Appart'Etud Rouen, dispose de nombreux atouts:\n\n- facult\u00e9s, \u00e9coles et lyc\u00e9es aux alentours\n- commerces et restaurants \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate\n- proche du centre-ville\nparking int\u00e9rieur s\u00e9curis\u00e9\n\nLes 143 logements pratiques et confortables sont compos\u00e9s :\n\n- d\u2019une kitchenette \u00e9quip\u00e9e avec rangements, plaque de cuisson , four micro-ondes, r\u00e9frig\u00e9rateur, salle d\u2019eau avec douche et WC\n- d\u2019une pi\u00e8ce \u00e0 vivre avec lit gigogne, table, chaises, bureau et \u00e9tag\u00e8re murale\n- prise TV et t\u00e9l\u00e9phone\n- compteur EDF individuel\n\nLa r\u00e9sidence APPART'ETUD Rouen Constantine g\u00e9r\u00e9e par N\u00e9mea accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-6.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-7.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-8.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-9.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/appart-039-etud-rouen-constantine-rouen-76100-1346073-10.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "158 Rue De Constantine, 76100 Rouen",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-APPART-039-ETUD-Rouen-Constantine-Rouen-1346073.html",
        "lat": "49.4487326",
        "lon": "1.0688131"
    },
    {
        "price": "800\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante City R\u00e9sidence Saint-Maurice",
        "posting_body": "R\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e avec un acc\u00e8s rapide \u00e0 Paris. A seulement 5 minutes \u00e0 pied de l'arr\u00eat \"Ecole V\u00e9t\u00e9rinaire - Maison Alfort\" (Ligne 8) venez d\u00e9couvrir nos appartements enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s.\n\nLa r\u00e9sidence City R\u00e9sidence Saint-Maurice g\u00e9r\u00e9e par City R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-saint-maurice-saint-maurice-94410-1341883-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-saint-maurice-saint-maurice-94410-1341883-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-saint-maurice-saint-maurice-94410-1341883-3.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : septembre 2023",
        "location": "18 Rue Du Mar\u00e9chal Leclerc, 94410 Saint Maurice",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-City-R-eacute-sidence-Saint-Maurice-Saint-Maurice-1341883.html",
        "lat": "48.81790455",
        "lon": "2.422857864077028"
    },
    {
        "price": "390\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante City R\u00e9sidence Avignon",
        "posting_body": "\u00c0 10 minutes \u00e0 pied des remparts historiques d\u2019Avignon, l\u2019appart h\u00f4tel City R\u00e9sidence 5 Epi \u00e0 Avignon vous ouvre ses portes pour un s\u00e9jour d\u2019une nuit, quelques semaines ou plusieurs mois. Notre appart h\u00f4tel est compos\u00e9 de 148 studios et appartements enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s, des appartements \u00e0 louer offrant tout le confort n\u00e9cessaire pour profiter de votre s\u00e9jour : un parking priv\u00e9, une connexion Wifi gratuite, une t\u00e9l\u00e9vision et une kitchenette \u00e9quip\u00e9e.\n\u00c0 quelques pas du centre-ville d\u2019Avignon, l\u2019appart h\u00f4tel 5 Epi vous accueille dans un environnement calme et agr\u00e9able. Tr\u00e8s accessible depuis la gare routi\u00e8re, vous pourrez \u00e9galement rejoindre le centre en une vingtaine de minutes \u00e0 pied.\n\nLes logements de la r\u00e9sidence contiennent :\n- S\u00e9jour/Chambre\n- Lits doubles ou simples (suivant configuration souhait\u00e9e), placards de rangement, espace bureau, t\u00e9l\u00e9vision LCD, fer \u00e0 repasser (sur demande), balcon (suivant appartement).\n- Kitchenette\n- Plaques de cuisson \u00e9lectriques, r\u00e9frig\u00e9rateur, micro-onde, bouilloire, table de repas, ustensiles de cuisine, vaisselle.\n- Salle de bain\n- Douche ou baignoire, serviettes et draps de bain, s\u00e8che-cheveux (sur demande).\n\nLa r\u00e9sidence City R\u00e9sidence Avignon g\u00e9r\u00e9e par City R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2023\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-2.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-3.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-4.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-5.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-avignon-avignon-84000-1346056-6.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : ao\u00fbt 2023",
        "location": "5 Impasse De L'\u00e9pi, 84000 Avignon",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-City-R-eacute-sidence-Avignon-Avignon-1346056.html",
        "lat": "43.9423207",
        "lon": "4.8223126"
    },
    {
        "price": "570\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante City R\u00e9sidence Nice Guidotti",
        "posting_body": "Une ambiance cosy, une r\u00e9elle valeur ajout\u00e9e pour r\u00e9ussir ses \u00e9tudes !  R\u00e9sidence conventionn\u00e9e APL. La premi\u00e8re r\u00e9sidence \u00e9tudiante appart-h\u00f4tel. D\u00e9couvrez votre chambre avec salle de bain et sanitaire privatif, T1, T2, \u00e9quip\u00e9e et am\u00e9nag\u00e9e, avec des mat\u00e9riaux de qualit\u00e9. Une r\u00e9sidence s\u00e9curis\u00e9e avec syst\u00e8me de vid\u00e9o surveillance. Des infrastructures communes de divertissement, sportives, ludiques et universitaires \u00e0 votre disposition. Situation privil\u00e9gi\u00e9e. A 5mn \u00e0 pied de la gare St Roch, \u00e0 10mn \u00e0 pied de l'universit\u00e9 St Jean d'Ang\u00e9ly, \u00e9quidistant du campus universitaire, et des espaces de vie \u00e9tudiante. Arr\u00eat de bus aux pieds de la r\u00e9sidence.\n\nLa r\u00e9sidence City R\u00e9sidence Nice Guidotti g\u00e9r\u00e9e par City R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-nice-guidotti-nice-06100-1321979-1.png",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-nice-guidotti-nice-06100-1321979-2.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-nice-guidotti-nice-06100-1321979-3.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-nice-guidotti-nice-06100-1321979-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-r-eacute-sidence-nice-guidotti-nice-06100-1321979-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "3 Impasse Guidotti, 06100 Nice",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-City-R-eacute-sidence-Nice-Guidotti-Nice-1321979.html",
        "lat": "43.7176089",
        "lon": "7.2856521"
    },
    {
        "price": "650\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante CITY RESIDENCE CHELLES GARE RER",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence City Residence Chelles Gare RER vous facilitera la vie au quotidien gr\u00e2ce \u00e0 son emplacement pr\u00e8s des commerces et transports en commun. Elle propose de superbes studios de 18 m\u00b2 \u00e0 25 m\u00b2 avec des prestations de qualit\u00e9. De nombreux \u00e9quipements et commodit\u00e9s vont sont propos\u00e9s : une laverie, une photocopieuse, un parking, un service de m\u00e9nage, une caf\u00e9t\u00e9ria, un distributeur de boissons\u2026\n\nAcc\u00e8s :\n- RER E station \u00ab Chelles-Gournay \u00bb \u00e0 300 m\n- \u00e0 15 min en Transilien du c\u0153ur de Paris et 23 min en RER\n- \u00e0 30 min en bus de l\u2019universit\u00e9 de Marne-la Vall\u00e9e\n\nLa r\u00e9sidence CITY RESIDENCE CHELLES GARE RER g\u00e9r\u00e9e par City R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2021\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/city-residence-chelles-gare-rer-chelles-77500-57167-9.png"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "45 Boulevard Chilperic, 77500 Chelles",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-CITY-RESIDENCE-CHELLES-GARE-RER-Chelles-57167.html",
        "lat": "48.8748105",
        "lon": "2.5835407"
    },
    {
        "price": "381\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Fontenille",
        "posting_body": "Notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante est id\u00e9alement situ\u00e9e, en centre-ville de Roanne, \u00e0 300 m\u00e8tres du campus, face au restaurant universitaire, proche des commerces et des transports en commun. Cette r\u00e9sidence meubl\u00e9e vous offre tous les avantages de logements \u00e9tudiants modernes et agr\u00e9ables \u00e0 vivre.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Fontenille g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2011\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-fontenille-roanne-42300-41604-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Fontenille, 42300 Roanne",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Fontenille-Roanne-41604.html",
        "lat": "46.0406489",
        "lon": "4.0746621"
    },
    {
        "price": "405\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Valence Briffaut",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur du Campus Universitaire de Valence Briffaut, notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous permet de concilier au mieux vos \u00e9tudes et vos loisirs, pour un excellent rapport prix/prestations. La r\u00e9sidence, constitu\u00e9e de 139 logements \u00e9tudiants, dispose m\u00eame d\u2019un court de tennis et d\u2019un terrain multisports pour faire une pause, lorsque votre emploi du temps vous le permet.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Valence Briffaut g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-valence-briffaut-valence-26000-51643-10.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "21 Rue Jean Bertin, 26000 Valence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Valence-Briffaut-Valence-51643.html",
        "lat": "44.915002099999995",
        "lon": "4.916443996255157"
    },
    {
        "price": "445\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Valence Briffaut II",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur du Campus Universitaire de Valence Briffaut, notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous permet de concilier au mieux vos \u00e9tudes et vos loisirs, pour un excellent rapport prix/prestations. La r\u00e9sidence, constitu\u00e9e de 80 logements \u00e9tudiants, dispose m\u00eame d\u2019un court de tennis et d\u2019un terrain multisports pour faire une pause, lorsque votre emploi du temps vous le permet.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Valence Briffaut II g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-ii-valence-26000-1335055-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "17 Rue Jean Bertin, 26000 Valence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Valence-Briffaut-II-Valence-1335055.html",
        "lat": "44.914424100000005",
        "lon": "4.916098648846665"
    },
    {
        "price": "495\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Aix-en-Provence",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e dans le quartier du Val Saint-Andr\u00e9, la r\u00e9sidence \u00e9tudiante cap\u00e9tudes Aix-en-Provence propose des logements \u00e9tudiants neufs, modernes, \u201cpr\u00eats \u00e0 vivre\u201d, sp\u00e9cialement con\u00e7us pour le confort des \u00e9tudiants. La r\u00e9sidence offre un excellent rapport qualit\u00e9/prix.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Aix-en-Provence g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-aix-en-provence-aix-en-provence-13100-108353-14.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "43 Avenue Henri Malacrida, 13100 Aix En Provence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Aix-en-Provence-Aix-en-Provence-108353.html",
        "lat": "43.51399325",
        "lon": "5.47130471878371"
    },
    {
        "price": "445\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Valence Briffaut III",
        "posting_body": "Id\u00e9alement situ\u00e9e au c\u0153ur du Campus Universitaire de Valence Briffaut, notre r\u00e9sidence \u00e9tudiante vous permet de concilier au mieux vos \u00e9tudes et vos loisirs, pour un excellent rapport prix/prestations. La r\u00e9sidence, constitu\u00e9e de 77 logements \u00e9tudiants, dispose m\u00eame d\u2019un court de tennis et d\u2019un terrain multisports pour faire une pause, lorsque votre emploi du temps vous le permet.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Valence Briffaut III g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2009\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-valence-briffaut-iii-valence-26000-1335056-7.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "19 Rue Jean Bertin, 26000 Valence",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Valence-Briffaut-III-Valence-1335056.html",
        "lat": "44.9146298",
        "lon": "4.9145186"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Besan\u00e7on 2",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence (cap\u00e9tudes) BESAN\u00c7ON b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation privil\u00e9gi\u00e9e dans le quartier des Hauts du Chazal, \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate de la Facult\u00e9 de M\u00e9decine et de Pharmacie. L\u2019emplacement est id\u00e9al : proche de toutes commodit\u00e9s, du restaurant universitaire et de la biblioth\u00e8que. Votre vie \u00e9tudiante n\u2019en sera que plus agr\u00e9able.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Besan\u00e7on 2 g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2018\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-besan-ccedil-on-2-besancon-25000-122332-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-10.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-etudes-besancon-besancon-25000-122332-13.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "21 Route De Fr\u00e2nois, 25000 Besan\u00e7on",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Besan-ccedil-on-2-Besancon-122332.html",
        "lat": "47.2210548",
        "lon": "5.9551684"
    },
    {
        "price": "420\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Cap'Etudes Rennes",
        "posting_body": "OUVERTURE SEPTEMBRE 2018 ! La r\u00e9sidence CAP\u2019ETUDES RENNES b\u00e9n\u00e9ficie d\u2019une situation privil\u00e9gi\u00e9e \u00e0 proximit\u00e9 imm\u00e9diate du Campus Universitaire Beaulieu et du Lyc\u00e9e Chateaubriand (Classes Pr\u00e9paratoires aux Grandes Ecoles). Vous vous y installerez en toute tranquillit\u00e9, dans le confort et la s\u00e9curit\u00e9. De nombreuses lignes de bus passent \u00e0 proximit\u00e9 de la r\u00e9sidence et la relient aux diff\u00e9rents \u00e9tablissements d\u2019enseignement sup\u00e9rieur.\n\nLa r\u00e9sidence Cap'Etudes Rennes g\u00e9r\u00e9e par Cap'Etudes accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/cap-039-etudes-rennes-rennes-35000-1334152-8.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "144 Boulevard De Vitr\u00e9, 35000 Rennes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Cap-039-Etudes-Rennes-Rennes-1334152.html",
        "lat": "48.126033699999994",
        "lon": "-1.6481584894705064"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante Le Gabriel",
        "posting_body": "R\u00e9sidence neuve (ouverture 1er septembre 2019), studio et T1 Bis meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : salle de bain avec douche, cuisine \u00e9quip\u00e9e (plaques, frigo et micro-ondes), lit, bureau. Inclus dans votre loyer : Internet tr\u00e8s haut d\u00e9bit (100Mbps max), eau froide et eau chaude. La plupart des appartements dispose d\u2019un balcon (300 jours de soleil par an en moyenne \u00e0 Montpellier). Notre r\u00e9sidence est s\u00e9curis\u00e9e avec vid\u00e9o surveillance et vous offre un accueil 5 jours sur 7, assur\u00e9 par notre gestionnaire qui r\u00e9side sur place. Une salle de coworking, une laverie, des parkings et un espace de stationnement \u00e0 v\u00e9los sont \u00e0 votre disposition. Cette r\u00e9sidence (certifi\u00e9e BBC) r\u00e9pond \u00e0 niveau de performance \u00e9nerg\u00e9tique \u00e9lev\u00e9e. Proche de la Montpellier Business School (1,1 km), la r\u00e9sidence Le Gabriel est desservie par le Tramway Ligne 1 (station \u00e0 500 m\u00e8tres) qui permet des liaisons directes et rapides avec l\u2019universit\u00e9 de Montpellier : Odontologie (16 minutes), M\u00e9decine (20 minutes), I.U.T. (20 minutes), Sciences sur le campus Triolet (23 minutes). Le centre historique de Montpellier est \u00e0 25 minutes (tramway Ligne 3) ou moins en combinant avec un v\u00e9lo. Nous proposons des courts s\u00e9jours pour les stages des \u00e9tudiants mais aussi des enseignants en formation, chercheurs et jeunes actifs.\n\nLa r\u00e9sidence Le Gabriel g\u00e9r\u00e9e par Advenis R\u00e9sidences accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2019\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-5.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-6.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-7.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-8.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-9.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-10.jpeg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-11.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-12.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-13.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-14.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-15.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-16.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-17.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-18.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-19.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-gabriel-montpellier-34080-126388-20.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1007 Rue Du Professeur Blayac, 34080 Montpellier",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-Le-Gabriel-Montpellier-126388.html",
        "lat": "43.6264621",
        "lon": "3.8224997"
    },
    {
        "price": "1 543\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante LE NESTIN\u2019",
        "posting_body": "Nestin\u2019 est une r\u00e9sidence H\u00f4tel situ\u00e9e \u00e0 Clichy qui propose des chambres privatives de 14m\u00b2 avec TV, salle de bain et toilettes priv\u00e9es en coliving. Un espace cuisine partag\u00e9e enti\u00e8rement \u00e9quip\u00e9 sera mis \u00e0 votre disposition avec un r\u00e9frig\u00e9rateur o\u00f9 vous aurez votre propre compartiment.\n\nAjoutez \u00e0 cela une gamme de services premium incluse dans le loyer avec notamment des espaces de relaxation et de remise en forme avec piscine, salle de fitness, sauna et jacuzzi ainsi qu\u2019un petit-d\u00e9jeuner simple et une buanderie. Ajoutez \u00e0 cela un jardin et la salle commune \u00e9quip\u00e9e d'une grande table d'h\u00f4tel en bois, de tables de repas et d'un coin salon pour une exp\u00e9rience pleine de confort o\u00f9 vous pourrez partager avec les autres colivers.\n\nVous pourrez aussi b\u00e9n\u00e9ficier d\u2019un cadre de vie id\u00e9al avec les nombreux commerces, transports en commun et commodit\u00e9s \u00e0 proximit\u00e9: les transports ( Bus et M\u00e9tros 13 et 14 ) qui vous permettront d\u2019\u00eatre au centre de Paris en 10 ou 15 minutes, des commerces (pharmacie,boulangerie et deux grande surface ) ainsi qu\u2019\u00e0 15 minutes \u00e0 pied du Tribunal des Grandes Instances.\n\nLa r\u00e9sidence LE NESTIN\u2019 g\u00e9r\u00e9e par Caf\u00e9 H\u00f4tel de l'Europe accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2022\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-nestin-rsquo--clichy-92110-1345829-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-nestin-rsquo--clichy-92110-1345829-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-nestin-rsquo--clichy-92110-1345829-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-nestin-rsquo--clichy-92110-1345829-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/le-nestin-rsquo--clichy-92110-1345829-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "15 Rue Marie Et Pierre Curie, 92110 Clichy",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-LE-NESTIN-rsquo--Clichy-1345829.html",
        "lat": "48.902316",
        "lon": "2.314558"
    },
    {
        "price": "540\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante TWENTY CAMPUS NANTES",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence TWENTY CAMPUS NANTES vous propose diff\u00e9rents logements du studio au T2 meubl\u00e9. Cette r\u00e9sidence est id\u00e9ale pour les \u00e9tudiants, jeunes actifs ou salari\u00e9s. Logements avec kitchenette \u00e9quip\u00e9e, comprenant lit avec couette, rangements, table, bureau, chaise, salle de douche privative avec WC, plaques \u00e9lectriques, frigo, micro ondes, Kit vaisselle, Kit m\u00e9nage. Appartements \u00e0 partir de 525 \u20ac par mois comprenant UN MAX DE SERVICES :petit d\u00e9jeuner du lundi, acc\u00e8s \u00e0 internet, la salle de sport, l'espace billard, la salle de musique, une salle d'activit\u00e9s, la salle TV, local \u00e0 v\u00e9los. Pr\u00e9sence quotidienne d'un r\u00e9gisseur sur place. Les charges comprennent : l'eau froide, entretien des parties communes, ascenseur, entretien des espaces verts, r\u00e9gisseur. La r\u00e9sidence est situ\u00e9e au pied du tramway arr\u00eat \"Morrhonni\u00e8re Petit Port\" (ligne de tramway n\u00b02), proximit\u00e9 imm\u00e9diate des facult\u00e9s, AUDENCIA, et universit\u00e9s. Possibilit\u00e9 location parking : 10\u20ac /mois.\n\nLa r\u00e9sidence TWENTY CAMPUS NANTES g\u00e9r\u00e9e par TWENTY CAMPUS accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-nantes-nantes-44200-110117-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-nantes-nantes-44200-110117-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-nantes-nantes-44200-110117-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-nantes-nantes-44200-110117-4.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "6, Boulevard Du Petit Port, 44200 Nantes",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-TWENTY-CAMPUS-NANTES-Nantes-110117.html",
        "lat": "47.2415124",
        "lon": "-1.5560561750000002"
    },
    {
        "price": "425\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante TWENTY CAMPUS AMIENS",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Twenty Campus Amiens, situ\u00e9e au coeur du parc urbain \"La coul\u00e9e verte\" vous propose 156 logements meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s en studios ou Kots partag\u00e9s. Les logements sont \u00e9quip\u00e9s d'un lit avec couette, bureau, table, chaises, rangements, kitchenette \u00e9quip\u00e9e (plaque, frigo, micro-ondes, Kit vaisselle) et kit m\u00e9nage. La r\u00e9sidence vous propose \u00e9galement de nombreux services inclus dans le loyer : Petit d\u00e9jeuner servi en caf\u00e9t\u00e9ria du Lundi au vendredi, nettoyage de l'appartement deux fois par mois, internet illimit\u00e9, espace Fitness, acc\u00e8s laverie, pr\u00e9sence d'un r\u00e9gisseur.Les \u00e9tudiants pourront b\u00e9n\u00e9ficier d'une proximit\u00e9 avec le centre ville et la Gare - A proximit\u00e9 de la r\u00e9sidence : Gare, 10min de la Cath\u00e9drale, Quartier St Leu et Pr\u00e9fecture, 5 Min du centre ville (rue pi\u00e9tonnes, cin\u00e9mas) et des Hortillonages. Ecoles \u00e0 proximit\u00e9 : Facult\u00e9 Picardie Jules Verne, ESC Business School d'Amiens, UFR Droits et Sciences politiques, ESAD, ISAM, ESIEE, Classes pr\u00e9pa, ESPE, IDRAC, RISE, etc.\nColocation possible.\n\nLa r\u00e9sidence TWENTY CAMPUS AMIENS g\u00e9r\u00e9e par TWENTY CAMPUS accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-amiens-amiens-80090-110115-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-amiens-amiens-80090-110115-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-amiens-amiens-80090-110115-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-amiens-amiens-80090-110115-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-amiens-amiens-80090-110115-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "50, Rue Legrand, 80090 Amiens",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-TWENTY-CAMPUS-AMIENS-Amiens-110115.html",
        "lat": "49.8918142",
        "lon": "2.3121997"
    },
    {
        "price": "450\u20ac",
        "description": "R\u00e9sidence \u00e9tudiante TWENTY CAMPUS ORLEANS",
        "posting_body": "La r\u00e9sidence Twenty Campus Orl\u00e9ans est une r\u00e9sidence situ\u00e9e face \u00e0 la Loire, proposant 127 studios. Enti\u00e8rement meubl\u00e9s et \u00e9quip\u00e9s : kitchenette \u00e9quip\u00e9e, lit gigogne ou BZ selon agencement avec couette, rangements, table, chaise, salle de douche privative avec wc, plaques \u00e9lectriques, frigo, four micro-ondes, kit vaisselle, kit m\u00e9nage. Adapt\u00e9e pour des \u00e9tudiants, jeunes actifs ou salari\u00e9s, la r\u00e9sidence propose de Nombreux services INCLUS dans le loyer : buffet de petit-d\u00e9jeuner en semaine, nettoyage de l'appartement 2 fois pas mois, salle de fitness, internet illimit\u00e9, acc\u00e8s \u00e0 une laverie (jetons payants), pr\u00e9sence quotidienne d'un r\u00e9gisseur sur place, garage \u00e0 v\u00e9los. ALL IN : L'EAU, L'ELECTRICITE ET LE CHAUFFAGE SONT COMPRIS DANS LES CHARGES, ainsi que l'entretien des parties communes, ascenseur, espaces verts, r\u00e9gisseur. Parking en sus 30\u20ac TCC. Ligne de TRAM B \"Porte Dunoise\" \u00e0 2min ou \"Pont de l'Europe\", proximit\u00e9 commerces (Carrefour Market), centre ville et universit\u00e9. Nombreuses lignes de bus \u00e0 proximit\u00e9.\n\nLa r\u00e9sidence TWENTY CAMPUS ORLEANS g\u00e9r\u00e9e par TWENTY CAMPUS accueille des \u00e9tudiants Location-etudiant.fr depuis 2017\n\nPERFORMANCES ENERGETIQUES :\nConsommation \u00e9nergie\n\u00c9mission de gaz \u00e0 effet de serre",
        "image_urls": [
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-orleans-orleans-45100-61986-1.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-orleans-orleans-45100-61986-2.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-orleans-orleans-45100-61986-3.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-orleans-orleans-45100-61986-4.jpg",
            "https://www.location-etudiant.fr/photos_residences/twenty-campus-orleans-orleans-45100-61986-5.jpg"
        ],
        "date": "Disponibilit\u00e9s : juin 2023",
        "location": "1 Place De L'europe, 45100 Orl\u00e9ans",
        "url": "https://www.location-etudiant.fr/residence-TWENTY-CAMPUS-ORLEANS-Orleans-61986.html",
        "lat": "47.8988357",
        "lon": "1.8799885"
    }
]
